{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":359031,"entity_type":"vote","label":"Dorothee Martin - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/359031","mandate":{"id":46541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee Martin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46541"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":359030,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/359030","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":359029,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/359029","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":359028,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/359028","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":359027,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/359027","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":359026,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/359026","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":359025,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/359025","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":359024,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/359024","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":359023,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/359023","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":359022,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/359022","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":359021,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/359021","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":359020,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/359020","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":359019,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/359019","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":359018,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/359018","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":359017,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/359017","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":359016,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/359016","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":359015,"entity_type":"vote","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/359015","mandate":{"id":46262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46262"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":359014,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/359014","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":359013,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/359013","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":359012,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/359012","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":359011,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/359011","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":359010,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/359010","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":359009,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/359009","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":359008,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/359008","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":359007,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/359007","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":359006,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/359006","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":359005,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/359005","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":359004,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/359004","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":359003,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/359003","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":359002,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/359002","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":359001,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/359001","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":359000,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/359000","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358999,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358999","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358998,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358998","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358997,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358997","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358996,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358996","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358995,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358995","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358994,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358994","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358993,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358993","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358992,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358992","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358991,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358991","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358990,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358990","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358989,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358989","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358988,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358988","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358987,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358987","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358986,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358986","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358985,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358985","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358984,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358984","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358983,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358983","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358982,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358982","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358981,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358981","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358980,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358980","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358979,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358979","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358978,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358978","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358977,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358977","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358976,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358976","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358975,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358975","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358974,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358974","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358973,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358973","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358972,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358972","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358971,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358971","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358970,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358970","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358969,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358969","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358968,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358968","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358967,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358967","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358966,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358966","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358965,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358965","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358964,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358964","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358963,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358963","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358962,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358962","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358961,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358961","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358960,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358960","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358959,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358959","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358958,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358958","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":358957,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358957","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358956,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358956","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358955,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358955","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358954,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358954","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358953,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358953","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358952,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358952","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358951,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358951","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358950,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358950","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358949,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358949","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358948,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358948","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358947,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358947","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358946,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358946","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358945,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358945","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358944,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358944","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358943,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358943","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358942,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358942","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358941,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358941","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358940,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358940","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358939,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358939","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358938,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358938","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358937,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358937","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358936,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358936","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358935,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358935","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358934,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358934","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358933,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358933","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358932,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358932","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358931,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358931","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358930,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358930","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358929,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358929","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358928,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358928","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358927,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358927","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358926,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358926","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358925,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358925","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358924,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358924","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358923,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358923","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358922,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358922","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358921,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358921","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358920,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358920","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358919,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358919","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358918,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358918","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358917,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358917","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358916,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358916","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358915,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358915","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358914,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358914","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358913,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358913","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358912,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358912","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358911,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358911","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358910,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358910","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358909,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358909","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358908,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358908","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358907,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358907","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358906,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358906","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358905,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358905","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358904,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358904","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358903,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358903","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358902,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358902","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358901,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358901","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358900,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358900","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358899,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358899","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358898,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358898","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358897,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358897","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358896,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358896","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358895,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358895","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358894,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358894","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358893,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358893","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358892,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358892","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358891,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358891","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358890,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358890","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358889,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358889","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":358888,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358888","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358887,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358887","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358886,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358886","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358885,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358885","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358884,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358884","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358883,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358883","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358882,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358882","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358881,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358881","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358880,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358880","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358879,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358879","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358878,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358878","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358877,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358877","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358876,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358876","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358875,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358875","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358874,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358874","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358873,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358873","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358872,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358872","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358871,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358871","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358870,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358870","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358869,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358869","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358868,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358868","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358867,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358867","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358866,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358866","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358865,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358865","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358864,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358864","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358863,"entity_type":"vote","label":"Matthias N\u00f6lke - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358863","mandate":{"id":46540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias N\u00f6lke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46540"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358862,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358862","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358861,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358861","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358860,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358860","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358859,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358859","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358858,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358858","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358857,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358857","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358856,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358856","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358855,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358855","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358854,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358854","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358853,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358853","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358852,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358852","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358851,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358851","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358850,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358850","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358849,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358849","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358848,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358848","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358847,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358847","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358846,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358846","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358845,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358845","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358844,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358844","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358843,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358843","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358842,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358842","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358841,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358841","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358840,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358840","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358839,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358839","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358838,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358838","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358837,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358837","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358836,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358836","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358835,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358835","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358834,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358834","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358833,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358833","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358832,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358832","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358831,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358831","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358830,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358830","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358829,"entity_type":"vote","label":"Peter Heidt - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358829","mandate":{"id":46215,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Heidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46215"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358828,"entity_type":"vote","label":"Reginald Hanke - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358828","mandate":{"id":46258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reginald Hanke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46258"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358827,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358827","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358826,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358826","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358825,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358825","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358824,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358824","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358823,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358823","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358822,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358822","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358821,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358821","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358820,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358820","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358819,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358819","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358818,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358818","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358817,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358817","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358816,"entity_type":"vote","label":"Sandra Bubendorfer-Licht - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358816","mandate":{"id":46257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Bubendorfer-Licht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46257"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358815,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358815","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358814,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358814","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358813,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358813","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358812,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358812","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358811,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358811","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358810,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358810","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358809,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358809","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":358808,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358808","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358807,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358807","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358806,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358806","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358805,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358805","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358804,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358804","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358803,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358803","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358802,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358802","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358801,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358801","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358800,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358800","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358799,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358799","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358798,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358798","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358797,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358797","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358796,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358796","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358795,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358795","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358794,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358794","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358793,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358793","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358792,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358792","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358791,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358791","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358790,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358790","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358789,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358789","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358788,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358788","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358787,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358787","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358786,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358786","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358785,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358785","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358784,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358784","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358783,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358783","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358782,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358782","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358781,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358781","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358780,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358780","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358779,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358779","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358778,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358778","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358777,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358777","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358776,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358776","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358775,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358775","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358774,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358774","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358773,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358773","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358772,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358772","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358771,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358771","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358770,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358770","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358769,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358769","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358768,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358768","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358767,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358767","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358766,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358766","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358765,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358765","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358764,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358764","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358763,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358763","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358762,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358762","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358761,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358761","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358760,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358760","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358759,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358759","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358758,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358758","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358757,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358757","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358756,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358756","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358755,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358755","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358754,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358754","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358753,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358753","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358752,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358752","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358751,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358751","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358750,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358750","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358749,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358749","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358748,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358748","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358747,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358747","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358746,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358746","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358745,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358745","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358744,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358744","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358743,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358743","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358742,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358742","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358741,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358741","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358740,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358740","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358739,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358739","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358738,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358738","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358737,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358737","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358736,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358736","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358735,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358735","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358734,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358734","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358733,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358733","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358732,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358732","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358731,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358731","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358730,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358730","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358729,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358729","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358728,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358728","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358727,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358727","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358726,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358726","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358725,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358725","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358724,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358724","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358723,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358723","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358722,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358722","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358721,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358721","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358720,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358720","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":358719,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358719","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358718,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358718","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358717,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358717","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358716,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358716","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358715,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358715","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358714,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358714","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358713,"entity_type":"vote","label":"Joe Weingarten - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358713","mandate":{"id":46263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joe Weingarten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46263"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358712,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358712","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358711,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358711","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358710,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358710","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358709,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358709","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358708,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358708","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358707,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358707","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358706,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358706","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358705,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358705","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358704,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358704","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358703,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358703","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358702,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358702","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358701,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358701","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358700,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358700","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358699,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358699","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358698,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358698","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358697,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358697","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358696,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358696","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358695,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358695","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358694,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358694","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358693,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358693","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358692,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358692","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358691,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358691","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358690,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358690","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358689,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358689","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358688,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358688","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358687,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358687","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358686,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358686","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358685,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358685","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358684,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358684","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358683,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358683","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358682,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358682","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358681,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358681","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358680,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358680","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358679,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358679","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358678,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358678","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358677,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358677","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358676,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358676","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358675,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358675","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358674,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358674","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358673,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358673","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358672,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358672","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358671,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358671","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358670,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358670","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358669,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358669","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358668,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358668","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358667,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358667","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358666,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358666","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358665,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358665","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358664,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358664","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358663,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358663","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358662,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358662","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358661,"entity_type":"vote","label":"Markus Paschke - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358661","mandate":{"id":45856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Paschke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45856"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358660,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358660","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358659,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358659","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358658,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358658","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358657,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358657","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358656,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358656","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358655,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358655","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358654,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358654","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358653,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358653","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358652,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358652","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358651,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358651","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358650,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358650","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358649,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358649","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358648,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358648","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358647,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358647","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358646,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358646","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358645,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358645","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358644,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358644","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358643,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358643","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358642,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358642","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358641,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358641","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358640,"entity_type":"vote","label":"Isabel Mackensen-Geis - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358640","mandate":{"id":45844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Isabel Mackensen-Geis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45844"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358639,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358639","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358638,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358638","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358637,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358637","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358636,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Lehmann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358636","mandate":{"id":46259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46259"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358635,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358635","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358634,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358634","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358633,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358633","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358632,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358632","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358631,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358631","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358630,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358630","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358629,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358629","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358628,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358628","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358627,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358627","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358626,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358626","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358625,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358625","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358624,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358624","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358623,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358623","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358622,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358622","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358621,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358621","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358620,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358620","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358619,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358619","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358618,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358618","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358617,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358617","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358616,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358616","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358615,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358615","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358614,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358614","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358613,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358613","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358612,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358612","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358611,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358611","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358610,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358610","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358609,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358609","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358608,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358608","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358607,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358607","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358606,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358606","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358605,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358605","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358604,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358604","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358603,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358603","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358602,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358602","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358601,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358601","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358600,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358600","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358599,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358599","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358598,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358598","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358597,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358597","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358596,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358596","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358595,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358595","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358594,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358594","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358593,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358593","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358592,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358592","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358591,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358591","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358590,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358590","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358589,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358589","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358588,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358588","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358587,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358587","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358586,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358586","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358585,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358585","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358584,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358584","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358583,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358583","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358582,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358582","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358581,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358581","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358580,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Brecht - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358580","mandate":{"id":46264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Brecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46264"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358579,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358579","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358578,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358578","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358577,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358577","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358576,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358576","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358575,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358575","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358574,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358574","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358573,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358573","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358572,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358572","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358571,"entity_type":"vote","label":"Bela Bach - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358571","mandate":{"id":46256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bela Bach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46256"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358570,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358570","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358569,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358569","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":358568,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358568","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358567,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358567","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358566,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358566","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358565,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358565","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358564,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358564","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358563,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358563","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358562,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358562","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358561,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358561","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358560,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358560","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358559,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358559","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358558,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358558","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358557,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358557","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358556,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358556","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358555,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358555","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358554,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358554","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358553,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358553","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358552,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358552","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358551,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358551","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358550,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358550","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358549,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358549","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358548,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358548","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358547,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358547","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358546,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358546","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358545,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358545","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358544,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358544","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358543,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358543","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358542,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358542","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358541,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358541","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358540,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358540","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358539,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358539","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358538,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358538","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358537,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358537","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358536,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358536","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358535,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358535","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358534,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358534","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358533,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358533","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358532,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358532","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358531,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358531","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358530,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358530","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358529,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358529","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358528,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358528","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358527,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358527","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358526,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358526","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358525,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358525","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358524,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358524","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358523,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358523","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358522,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358522","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358521,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358521","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358520,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358520","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358519,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358519","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358518,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358518","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358517,"entity_type":"vote","label":"Bernd Siebert - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358517","mandate":{"id":46398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Siebert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46398"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358516,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358516","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358515,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358515","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358514,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358514","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358513,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358513","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358512,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358512","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358511,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358511","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358510,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358510","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358509,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358509","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358508,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358508","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358507,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358507","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358506,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358506","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358505,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358505","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358504,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358504","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358503,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358503","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358502,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358502","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358501,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358501","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358500,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358500","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358499,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358499","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358498,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358498","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358497,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358497","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358496,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358496","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358495,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358495","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358494,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358494","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358493,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358493","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358492,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358492","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358491,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358491","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358490,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358490","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358489,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358489","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358488,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358488","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358487,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358487","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358486,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358486","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358485,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358485","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358484,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358484","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358483,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358483","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358482,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358482","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358481,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358481","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358480,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358480","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358479,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358479","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358478,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Pahlmann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358478","mandate":{"id":46199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Pahlmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46199"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358477,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358477","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358476,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358476","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358475,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358475","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358474,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358474","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358473,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358473","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358472,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358472","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358471,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358471","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358470,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358470","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358469,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358469","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358468,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358468","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358467,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358467","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358466,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358466","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358465,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358465","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358464,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358464","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358463,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358463","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358462,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358462","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358461,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358461","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358460,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358460","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358459,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358459","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358458,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358458","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358457,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358457","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358456,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358456","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358455,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358455","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358454,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358454","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358453,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358453","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358452,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358452","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358451,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358451","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358450,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358450","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358449,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358449","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358448,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358448","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358447,"entity_type":"vote","label":"Saskia Ludwig - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358447","mandate":{"id":46261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46261"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358446,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358446","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358445,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358445","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358444,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358444","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358443,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358443","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358442,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358442","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358441,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358441","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358440,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358440","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358439,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358439","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358438,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358438","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358437,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358437","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358436,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358436","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358435,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358435","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358434,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358434","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358433,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358433","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358432,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358432","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358431,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358431","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358430,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358430","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358429,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358429","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358428,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358428","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358427,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358427","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358426,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358426","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358425,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358425","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358424,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358424","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358423,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358423","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358422,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358422","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358421,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358421","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358420,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358420","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358419,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358419","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358418,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358418","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358417,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358417","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358416,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358416","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358415,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358415","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358414,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358414","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358413,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358413","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358412,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358412","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358411,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358411","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358410,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358410","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358409,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358409","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358408,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358408","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358407,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358407","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358406,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358406","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358405,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358405","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358404,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358404","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358403,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358403","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358402,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358402","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358401,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358401","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358400,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358400","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358399,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358399","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358398,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358398","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358397,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358397","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358396,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358396","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358395,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358395","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358394,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358394","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358393,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358393","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358392,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358392","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358391,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358391","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358390,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358390","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358389,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358389","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358388,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358388","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358387,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358387","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358386,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358386","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358385,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358385","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358384,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358384","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358383,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358383","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358382,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358382","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358381,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358381","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358380,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358380","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358379,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358379","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358378,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358378","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358377,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358377","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358376,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358376","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358375,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358375","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358374,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358374","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358373,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358373","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358372,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358372","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358371,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358371","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358370,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358370","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358369,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358369","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358368,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358368","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358367,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358367","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358366,"entity_type":"vote","label":"Astrid Freudenstein - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358366","mandate":{"id":45449,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Freudenstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45449"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358365,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358365","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358364,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358364","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358363,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358363","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358362,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358362","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358361,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358361","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358360,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358360","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358359,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358359","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358358,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358358","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358357,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358357","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358356,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358356","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358355,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358355","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358354,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358354","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358353,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358353","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358352,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358352","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358351,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358351","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358350,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358350","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358349,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358349","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358348,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358348","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358347,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358347","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358346,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358346","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358345,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358345","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358344,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358344","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358343,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358343","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358342,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358342","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358341,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358341","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358340,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358340","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358339,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358339","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358338,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358338","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358337,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358337","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358336,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358336","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358335,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358335","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358334,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358334","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358333,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358333","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358332,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358332","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358331,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358331","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358330,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358330","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358329,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358329","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358328,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358328","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358327,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358327","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358326,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358326","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358325,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358325","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358324,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358324","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":358323,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/358323","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}}]}