{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":367023,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/367023","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":367022,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/367022","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":367021,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/367021","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":367020,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/367020","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":367019,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/367019","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":367018,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/367018","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":367017,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/367017","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":367016,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/367016","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":367015,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/367015","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":367014,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/367014","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":367013,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/367013","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":367012,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/367012","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":367011,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/367011","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":367010,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/367010","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":367009,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/367009","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":367008,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/367008","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":367007,"entity_type":"vote","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/367007","mandate":{"id":46262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46262"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":367006,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/367006","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":367005,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/367005","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":367004,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/367004","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":367003,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/367003","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":367002,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/367002","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":367001,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/367001","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":367000,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/367000","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366999,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366999","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366998,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366998","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366997,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366997","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366996,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366996","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366995,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366995","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366994,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366994","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366993,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366993","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366992,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366992","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366991,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366991","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366990,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366990","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366989,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366989","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366988,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366988","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366987,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366987","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366986,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366986","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366985,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366985","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366984,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366984","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366983,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366983","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366982,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366982","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366981,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366981","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366980,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366980","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366979,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366979","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366978,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366978","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366977,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366977","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366976,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366976","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366975,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366975","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366974,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366974","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366973,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366973","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366972,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366972","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366971,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366971","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366970,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366970","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366969,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366969","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366968,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366968","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366967,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366967","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366966,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366966","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366965,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366965","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366964,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366964","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366963,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366963","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366962,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366962","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366961,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366961","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366960,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366960","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366959,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366959","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366958,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366958","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366957,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366957","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366956,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366956","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366955,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366955","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366954,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366954","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366953,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366953","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366952,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366952","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366951,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366951","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366950,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366950","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":366949,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366949","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366948,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366948","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366947,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366947","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366946,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366946","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366945,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366945","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366944,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366944","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366943,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366943","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366942,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366942","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366941,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366941","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366940,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366940","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366939,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366939","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366938,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366938","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366937,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366937","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366936,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366936","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366935,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366935","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366934,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366934","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366933,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366933","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366932,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366932","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366931,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366931","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366930,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366930","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366929,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366929","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366928,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366928","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366927,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366927","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366926,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366926","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366925,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366925","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366924,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366924","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366923,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366923","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366922,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366922","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366921,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366921","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366920,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366920","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366919,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366919","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366918,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366918","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366917,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366917","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366916,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366916","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366915,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366915","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366914,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366914","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366913,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366913","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366912,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366912","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366911,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366911","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366910,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366910","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366909,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366909","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366908,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366908","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366907,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366907","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366906,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366906","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366905,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366905","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366904,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366904","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366903,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366903","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366902,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366902","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366901,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366901","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366900,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366900","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366899,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366899","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366898,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366898","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366897,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366897","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366896,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366896","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366895,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366895","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366894,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366894","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366893,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366893","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366892,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366892","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366891,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366891","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366890,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366890","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366889,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366889","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366888,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366888","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366887,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366887","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366886,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366886","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366885,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366885","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366884,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366884","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366883,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366883","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366882,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366882","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366881,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366881","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":366880,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366880","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366879,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366879","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366878,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366878","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366877,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366877","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366876,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366876","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366875,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366875","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366874,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366874","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366873,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366873","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366872,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366872","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366871,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366871","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366870,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366870","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366869,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366869","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366868,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366868","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366867,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366867","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366866,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366866","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366865,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366865","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366864,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366864","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366863,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366863","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366862,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366862","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366861,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366861","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366860,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366860","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366859,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366859","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366858,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366858","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366857,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366857","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366856,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366856","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366855,"entity_type":"vote","label":"Matthias N\u00f6lke - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366855","mandate":{"id":46540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias N\u00f6lke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46540"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366854,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366854","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366853,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366853","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366852,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366852","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366851,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366851","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366850,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366850","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366849,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366849","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366848,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366848","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366847,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366847","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366846,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366846","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366845,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366845","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366844,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366844","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366843,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366843","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366842,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366842","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366841,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366841","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366840,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366840","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366839,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366839","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366838,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366838","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366837,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366837","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366836,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366836","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366835,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366835","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366834,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366834","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366833,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366833","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366832,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366832","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366831,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366831","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366830,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366830","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366829,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366829","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366828,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366828","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366827,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366827","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366826,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366826","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366825,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366825","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366824,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366824","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366823,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366823","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366822,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366822","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366821,"entity_type":"vote","label":"Peter Heidt - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366821","mandate":{"id":46215,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Heidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46215"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366820,"entity_type":"vote","label":"Reginald Hanke - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366820","mandate":{"id":46258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reginald Hanke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46258"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366819,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366819","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366818,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366818","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366817,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366817","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366816,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366816","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366815,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366815","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366814,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366814","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366813,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366813","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366812,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366812","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366811,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366811","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366810,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366810","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366809,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366809","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366808,"entity_type":"vote","label":"Sandra Bubendorfer-Licht - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366808","mandate":{"id":46257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Bubendorfer-Licht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46257"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366807,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366807","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366806,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366806","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366805,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366805","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366804,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366804","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366803,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366803","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366802,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366802","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366801,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366801","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":366800,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366800","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366799,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366799","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366798,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366798","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366797,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366797","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366796,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366796","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366795,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366795","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366794,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366794","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366793,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366793","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366792,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366792","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366791,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366791","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366790,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366790","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366789,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366789","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366788,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366788","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366787,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366787","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366786,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366786","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366785,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366785","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366784,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366784","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366783,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366783","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366782,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366782","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366781,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366781","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366780,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366780","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366779,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366779","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366778,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366778","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366777,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366777","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366776,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366776","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366775,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366775","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366774,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366774","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366773,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366773","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366772,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366772","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366771,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366771","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366770,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366770","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366769,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366769","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366768,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366768","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366767,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366767","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366766,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366766","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366765,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366765","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366764,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366764","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366763,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366763","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366762,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366762","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366761,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366761","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366760,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366760","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366759,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366759","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366758,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366758","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366757,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366757","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366756,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366756","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366755,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366755","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366754,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366754","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366753,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366753","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366752,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366752","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366751,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366751","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366750,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366750","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366749,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366749","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366748,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366748","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366747,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366747","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366746,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366746","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366745,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366745","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366744,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366744","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366743,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366743","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366742,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366742","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366741,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366741","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366740,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366740","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366739,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366739","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366738,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366738","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366737,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366737","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366736,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366736","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366735,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366735","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366734,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366734","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366733,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366733","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366732,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366732","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366731,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366731","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366730,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366730","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366729,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366729","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366728,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366728","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366727,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366727","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366726,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366726","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366725,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366725","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366724,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366724","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366723,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366723","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366722,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366722","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366721,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366721","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366720,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366720","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366719,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366719","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366718,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366718","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366717,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366717","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366716,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366716","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366715,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366715","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366714,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366714","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366713,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366713","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366712,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366712","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":366711,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366711","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366710,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366710","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366709,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366709","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366708,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366708","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366707,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366707","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366706,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366706","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366705,"entity_type":"vote","label":"Joe Weingarten - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366705","mandate":{"id":46263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joe Weingarten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46263"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366704,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366704","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366703,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366703","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366702,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366702","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366701,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366701","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366700,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366700","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366699,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366699","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366698,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366698","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366697,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366697","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366696,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366696","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366695,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366695","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366694,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366694","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366693,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366693","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366692,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366692","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366691,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366691","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366690,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366690","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366689,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366689","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366688,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366688","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366687,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366687","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366686,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366686","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366685,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366685","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366684,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366684","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366683,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366683","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366682,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366682","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366681,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366681","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366680,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366680","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366679,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366679","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366678,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366678","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366677,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366677","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366676,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366676","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366675,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366675","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366674,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366674","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366673,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366673","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366672,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366672","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366671,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366671","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366670,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366670","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366669,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366669","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366668,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366668","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366667,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366667","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366666,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366666","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366665,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366665","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366664,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366664","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366663,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366663","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366662,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366662","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366661,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Rawert - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366661","mandate":{"id":46547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Rawert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46547"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366660,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366660","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366659,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366659","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366658,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366658","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366657,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366657","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366656,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366656","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366655,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366655","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366654,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366654","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366653,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366653","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366652,"entity_type":"vote","label":"Markus Paschke - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366652","mandate":{"id":45856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Paschke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45856"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366651,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366651","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366650,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366650","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366649,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366649","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366648,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366648","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366647,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366647","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366646,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366646","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366645,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366645","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366644,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366644","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366643,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366643","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366642,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366642","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366641,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366641","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366640,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366640","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366639,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366639","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366638,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366638","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366637,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366637","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366636,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366636","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366635,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366635","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366634,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366634","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366633,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366633","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366632,"entity_type":"vote","label":"Dorothee Martin - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366632","mandate":{"id":46541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee Martin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46541"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366631,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366631","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366630,"entity_type":"vote","label":"Isabel Mackensen-Geis - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366630","mandate":{"id":45844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Isabel Mackensen-Geis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45844"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366629,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366629","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366628,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366628","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366627,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366627","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366626,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Lehmann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366626","mandate":{"id":46259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46259"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366625,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366625","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366624,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366624","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366623,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366623","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366622,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366622","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366621,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366621","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366620,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366620","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366619,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366619","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366618,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366618","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366617,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366617","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366616,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366616","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366615,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366615","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366614,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366614","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366613,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366613","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366612,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366612","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366611,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366611","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366610,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366610","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366609,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366609","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366608,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366608","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366607,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366607","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366606,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366606","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366605,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366605","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366604,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366604","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366603,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366603","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366602,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366602","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366601,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366601","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366600,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366600","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366599,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366599","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366598,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366598","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366597,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366597","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366596,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366596","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366595,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366595","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366594,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366594","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366593,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366593","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366592,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366592","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366591,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366591","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366590,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366590","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366589,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366589","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366588,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366588","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366587,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366587","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366586,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366586","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366585,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366585","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366584,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366584","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366583,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366583","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366582,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366582","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366581,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366581","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366580,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366580","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366579,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366579","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366578,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366578","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366577,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366577","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366576,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366576","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366575,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366575","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366574,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366574","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366573,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366573","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366572,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366572","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366571,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Brecht - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366571","mandate":{"id":46264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Brecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46264"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366570,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366570","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366569,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366569","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366568,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366568","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366567,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366567","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366566,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366566","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366565,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366565","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366564,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366564","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366563,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366563","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366562,"entity_type":"vote","label":"Bela Bach - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366562","mandate":{"id":46256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bela Bach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46256"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366561,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366561","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366560,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366560","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":366559,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366559","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366558,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366558","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366557,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366557","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366556,"entity_type":"vote","label":"Tobias Zech - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366556","mandate":{"id":46546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Zech (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46546"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366555,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366555","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366554,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366554","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366553,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366553","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366552,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366552","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366551,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366551","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366550,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366550","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366549,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366549","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366548,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366548","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366547,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366547","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366546,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366546","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366545,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366545","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366544,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366544","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366543,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366543","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366542,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366542","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366541,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366541","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366540,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366540","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366539,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366539","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366538,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366538","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366537,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366537","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366536,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366536","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366535,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366535","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366534,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366534","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366533,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366533","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366532,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366532","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366531,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366531","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366530,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366530","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366529,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366529","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366528,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366528","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366527,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366527","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366526,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366526","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366525,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366525","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366524,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366524","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366523,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366523","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366522,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366522","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366521,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366521","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366520,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366520","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366519,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366519","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366518,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366518","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366517,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366517","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366516,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366516","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366515,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366515","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366514,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366514","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366513,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366513","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366512,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366512","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366511,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366511","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366510,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366510","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366509,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366509","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366508,"entity_type":"vote","label":"Bernd Siebert - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366508","mandate":{"id":46398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Siebert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46398"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366507,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366507","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366506,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366506","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366505,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366505","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366504,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366504","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366503,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366503","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366502,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366502","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366501,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366501","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366500,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366500","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366499,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366499","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366498,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366498","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366497,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366497","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366496,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366496","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366495,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366495","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366494,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366494","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366493,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366493","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366492,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366492","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366491,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366491","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366490,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366490","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366489,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366489","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366488,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366488","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366487,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366487","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366486,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366486","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366485,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366485","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366484,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366484","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366483,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366483","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366482,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366482","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366481,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366481","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366480,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366480","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366479,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366479","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366478,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366478","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366477,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366477","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366476,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366476","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366475,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366475","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366474,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366474","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366473,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366473","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366472,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366472","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366471,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366471","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366470,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366470","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366469,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Pahlmann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366469","mandate":{"id":46199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Pahlmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46199"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366468,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366468","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366467,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366467","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366466,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366466","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366465,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366465","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366464,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366464","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366463,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366463","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366462,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366462","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366461,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366461","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366460,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366460","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366459,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366459","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366458,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366458","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366457,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366457","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366456,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366456","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366455,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366455","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366454,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366454","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366453,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366453","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366452,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366452","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366451,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366451","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366450,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366450","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366449,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366449","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366448,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366448","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366447,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366447","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366446,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366446","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366445,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366445","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366444,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366444","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366443,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366443","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366442,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366442","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366441,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366441","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366440,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366440","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366439,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366439","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366438,"entity_type":"vote","label":"Saskia Ludwig - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366438","mandate":{"id":46261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46261"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366437,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366437","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366436,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366436","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366435,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366435","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366434,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366434","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366433,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366433","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366432,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366432","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366431,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366431","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366430,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366430","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366429,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366429","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366428,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366428","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366427,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366427","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366426,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366426","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366425,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366425","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366424,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366424","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366423,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366423","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366422,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366422","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366421,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366421","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366420,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366420","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366419,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366419","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366418,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366418","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366417,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366417","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366416,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366416","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366415,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366415","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366414,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366414","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366413,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366413","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366412,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366412","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366411,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366411","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366410,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366410","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366409,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366409","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366408,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366408","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366407,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366407","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366406,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366406","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366405,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366405","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366404,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366404","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366403,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366403","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366402,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366402","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366401,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366401","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366400,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366400","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366399,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366399","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366398,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366398","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366397,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366397","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366396,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366396","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366395,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366395","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366394,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366394","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366393,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366393","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366392,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366392","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366391,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366391","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366390,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366390","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366389,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366389","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366388,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366388","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366387,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366387","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366386,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366386","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366385,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366385","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366384,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366384","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366383,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366383","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366382,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366382","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366381,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366381","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366380,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366380","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366379,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366379","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366378,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366378","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366377,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366377","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366376,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366376","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366375,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366375","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366374,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366374","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366373,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366373","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366372,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366372","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366371,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366371","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366370,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366370","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366369,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366369","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366368,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366368","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366367,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366367","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366366,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366366","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366365,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366365","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366364,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366364","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366363,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366363","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366362,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366362","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366361,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366361","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366360,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366360","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366359,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366359","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366358,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366358","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366357,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366357","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366356,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366356","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366355,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366355","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366354,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366354","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366353,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366353","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366352,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366352","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366351,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366351","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366350,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366350","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366349,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366349","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366348,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366348","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366347,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366347","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366346,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366346","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366345,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366345","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366344,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366344","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366343,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366343","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366342,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366342","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366341,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366341","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366340,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366340","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366339,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366339","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366338,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366338","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366337,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366337","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366336,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366336","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366335,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366335","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366334,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366334","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366333,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366333","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366332,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366332","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366331,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366331","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366330,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366330","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366329,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366329","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366328,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366328","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366327,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366327","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366326,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366326","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366325,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366325","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366324,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366324","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366323,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366323","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366322,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366322","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366321,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366321","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366320,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366320","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366319,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366319","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366318,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366318","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366317,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366317","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366316,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366316","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":366315,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/366315","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}}]}