{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":370079,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370079","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":370078,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370078","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":370077,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370077","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":370076,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370076","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":370075,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370075","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":370074,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370074","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":370073,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370073","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":370072,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370072","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":370071,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370071","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":370070,"entity_type":"vote","label":"Tobias Zech - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370070","mandate":{"id":46546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Zech (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46546"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":370069,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370069","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":370068,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370068","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":370067,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370067","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":370066,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370066","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":370065,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370065","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":370064,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370064","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":370063,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370063","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":370062,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370062","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":370061,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370061","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":370060,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370060","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":370059,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370059","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":370058,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370058","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":370057,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370057","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":370056,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370056","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":370055,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370055","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":370054,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370054","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":370053,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370053","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":370052,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370052","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":370051,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370051","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":370050,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370050","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":370049,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370049","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":370048,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370048","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":370047,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370047","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":370046,"entity_type":"vote","label":"Joe Weingarten - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370046","mandate":{"id":46263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joe Weingarten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46263"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":370045,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370045","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":370044,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370044","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":370043,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370043","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":370042,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370042","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":370041,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370041","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":370040,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370040","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":370039,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370039","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":370038,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370038","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":370037,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370037","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":370036,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370036","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":370035,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370035","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":370034,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370034","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":370033,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370033","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":370032,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370032","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":370031,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370031","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":370030,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370030","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":370029,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370029","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":370028,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370028","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":370027,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370027","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":370026,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370026","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":370025,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370025","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":370024,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370024","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":370023,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370023","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":370022,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370022","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":370021,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370021","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":370020,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370020","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":370019,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370019","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":370018,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370018","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":370017,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370017","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":370016,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370016","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":370015,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370015","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":370014,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370014","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":370013,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370013","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":370012,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370012","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":370011,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370011","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":370010,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370010","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":370009,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370009","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":370008,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370008","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":370007,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370007","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":370006,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370006","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":370005,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370005","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":370004,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370004","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":370003,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370003","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":370002,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370002","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":370001,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370001","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":370000,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/370000","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369999,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369999","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369998,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369998","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369997,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369997","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369996,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369996","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369995,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369995","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369994,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369994","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369993,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369993","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369992,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369992","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369991,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369991","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369990,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369990","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369989,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369989","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369988,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369988","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369987,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369987","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369986,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369986","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369985,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369985","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369984,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369984","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369983,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369983","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369982,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369982","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369981,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369981","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369980,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369980","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369979,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369979","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369978,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369978","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369977,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369977","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369976,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369976","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369975,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369975","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369974,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369974","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369973,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369973","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369972,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369972","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369971,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369971","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369970,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369970","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369969,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369969","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369968,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369968","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369967,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369967","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369966,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369966","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369965,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369965","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369964,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369964","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369963,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369963","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369962,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369962","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369961,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369961","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369960,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369960","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369959,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369959","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369958,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369958","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369957,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369957","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369956,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369956","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369955,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369955","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369954,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369954","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369953,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369953","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369952,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369952","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369951,"entity_type":"vote","label":"Bernd Siebert - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369951","mandate":{"id":46398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Siebert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46398"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369950,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369950","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369949,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369949","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369948,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369948","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369947,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369947","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369946,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369946","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369945,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369945","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369944,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369944","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369943,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369943","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369942,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369942","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369941,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369941","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369940,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369940","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369939,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369939","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369938,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369938","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369937,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369937","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369936,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369936","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369935,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369935","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369934,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369934","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369933,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369933","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369932,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369932","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369931,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369931","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369930,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369930","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369929,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369929","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369928,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369928","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369927,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369927","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369926,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369926","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369925,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369925","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369924,"entity_type":"vote","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369924","mandate":{"id":46262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46262"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369923,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369923","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369922,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369922","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369921,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369921","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369920,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369920","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369919,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369919","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369918,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369918","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369917,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369917","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369916,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369916","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369915,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369915","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369914,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369914","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369913,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369913","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369912,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369912","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369911,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369911","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369910,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369910","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369909,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369909","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369908,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369908","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369907,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369907","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369906,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369906","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369905,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369905","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369904,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369904","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369903,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369903","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369902,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369902","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369901,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369901","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369900,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369900","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369899,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369899","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369898,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369898","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369897,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369897","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369896,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369896","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369895,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369895","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369894,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369894","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369893,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369893","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369892,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369892","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369891,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369891","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369890,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369890","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369889,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369889","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369888,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369888","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369887,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369887","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369886,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369886","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369885,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369885","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369884,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369884","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369883,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369883","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369882,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369882","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369881,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369881","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369880,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369880","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369879,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369879","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369878,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369878","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369877,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369877","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369876,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369876","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369875,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369875","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369874,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369874","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369873,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369873","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369872,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369872","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369871,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369871","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369870,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369870","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369869,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369869","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369868,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369868","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369867,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369867","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369866,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369866","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369865,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369865","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369864,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Rawert - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369864","mandate":{"id":46547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Rawert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46547"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369863,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369863","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369862,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369862","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369861,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369861","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369860,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369860","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369859,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369859","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369858,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369858","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369857,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369857","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369856,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369856","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369855,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369855","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369854,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369854","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369853,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369853","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369852,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369852","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369851,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369851","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369850,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369850","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369849,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369849","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369848,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369848","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369847,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369847","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369846,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369846","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369845,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369845","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369844,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369844","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369843,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369843","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369842,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369842","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":369841,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369841","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369840,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369840","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369839,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369839","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369838,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369838","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369837,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369837","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369836,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369836","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369835,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369835","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369834,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369834","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369833,"entity_type":"vote","label":"Markus Paschke - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369833","mandate":{"id":45856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Paschke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45856"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369832,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369832","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369831,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Pahlmann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369831","mandate":{"id":46199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Pahlmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46199"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369830,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369830","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369829,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369829","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369828,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369828","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369827,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369827","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369826,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369826","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369825,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369825","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369824,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369824","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369823,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369823","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369822,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369822","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369821,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369821","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369820,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369820","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369819,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369819","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369818,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369818","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369817,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369817","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369816,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369816","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369815,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369815","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369814,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369814","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369813,"entity_type":"vote","label":"Matthias N\u00f6lke - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369813","mandate":{"id":46540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias N\u00f6lke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46540"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369812,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369812","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369811,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369811","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369810,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369810","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369809,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369809","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369808,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369808","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369807,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369807","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369806,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369806","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369805,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369805","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369804,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369804","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369803,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369803","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369802,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369802","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369801,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369801","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369800,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369800","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369799,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369799","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369798,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369798","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369797,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369797","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369796,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369796","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369795,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369795","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369794,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369794","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369793,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369793","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369792,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369792","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369791,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369791","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369790,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369790","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369789,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369789","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369788,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369788","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369787,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369787","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369786,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369786","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369785,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369785","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369784,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369784","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369783,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369783","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369782,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369782","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369781,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369781","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369780,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369780","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369779,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369779","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369778,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369778","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369777,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369777","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369776,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369776","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369775,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369775","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369774,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369774","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369773,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369773","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369772,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369772","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":369771,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369771","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369770,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369770","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369769,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369769","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369768,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369768","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369767,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369767","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369766,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369766","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369765,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369765","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369764,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369764","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369763,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369763","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369762,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369762","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369761,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369761","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369760,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369760","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369759,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369759","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369758,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369758","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369757,"entity_type":"vote","label":"Dorothee Martin - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369757","mandate":{"id":46541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee Martin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46541"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369756,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369756","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369755,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369755","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369754,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369754","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369753,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369753","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369752,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369752","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369751,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369751","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369750,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369750","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369749,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369749","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369748,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369748","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369747,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369747","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369746,"entity_type":"vote","label":"Isabel Mackensen-Geis - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369746","mandate":{"id":45844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Isabel Mackensen-Geis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45844"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369745,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369745","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369744,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369744","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369743,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369743","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369742,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369742","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369741,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369741","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369740,"entity_type":"vote","label":"Saskia Ludwig - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369740","mandate":{"id":46261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46261"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369739,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369739","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369738,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369738","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369737,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369737","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369736,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369736","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369735,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369735","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369734,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369734","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369733,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369733","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369732,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369732","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369731,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369731","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369730,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369730","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369729,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369729","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369728,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369728","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369727,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369727","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369726,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369726","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369725,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369725","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369724,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369724","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369723,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369723","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369722,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369722","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369721,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369721","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369720,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369720","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369719,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369719","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369718,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369718","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369717,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Lehmann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369717","mandate":{"id":46259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46259"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369716,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369716","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369715,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369715","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369714,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369714","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369713,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369713","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369712,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369712","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369711,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369711","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369710,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369710","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369709,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369709","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369708,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369708","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369707,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369707","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369706,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369706","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369705,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369705","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369704,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369704","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369703,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369703","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369702,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369702","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369701,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369701","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369700,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369700","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369699,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369699","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369698,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369698","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369697,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369697","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369696,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369696","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369695,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369695","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369694,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369694","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369693,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369693","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369692,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369692","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369691,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369691","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369690,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369690","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369689,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369689","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369688,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369688","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369687,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369687","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369686,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369686","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369685,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369685","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369684,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369684","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369683,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369683","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369682,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369682","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369681,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369681","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369680,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369680","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369679,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369679","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369678,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369678","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369677,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369677","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369676,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369676","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369675,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369675","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369674,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369674","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369673,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369673","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369672,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369672","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369671,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369671","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369670,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369670","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369669,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369669","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369668,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369668","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369667,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369667","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369666,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369666","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369665,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369665","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369664,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369664","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369663,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369663","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369662,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369662","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369661,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369661","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369660,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369660","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369659,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369659","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369658,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369658","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369657,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369657","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369656,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369656","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369655,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369655","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369654,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369654","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369653,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369653","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369652,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369652","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369651,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369651","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369650,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369650","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369649,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369649","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369648,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369648","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369647,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369647","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369646,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369646","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369645,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369645","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369644,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369644","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369643,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369643","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369642,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369642","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":369641,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369641","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369640,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369640","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369639,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369639","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369638,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369638","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369637,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369637","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369636,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369636","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369635,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369635","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369634,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369634","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369633,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369633","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369632,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369632","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369631,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369631","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369630,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369630","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369629,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369629","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369628,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369628","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369627,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369627","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369626,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369626","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369625,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369625","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369624,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369624","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369623,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369623","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369622,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369622","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369621,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369621","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369620,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369620","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369619,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369619","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369618,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369618","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369617,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369617","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369616,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369616","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369615,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369615","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369614,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369614","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369613,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369613","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369612,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369612","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369611,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369611","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369610,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369610","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369609,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369609","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369608,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369608","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369607,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369607","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369606,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369606","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369605,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369605","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369604,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369604","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369603,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369603","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369602,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369602","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369601,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369601","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369600,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369600","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369599,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369599","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369598,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369598","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369597,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369597","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":369596,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369596","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369595,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369595","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369594,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369594","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369593,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369593","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369592,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369592","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369591,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369591","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369590,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369590","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369589,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369589","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369588,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369588","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369587,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369587","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369586,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369586","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369585,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369585","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369584,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369584","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369583,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369583","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369582,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369582","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369581,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369581","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369580,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369580","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369579,"entity_type":"vote","label":"Peter Heidt - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369579","mandate":{"id":46215,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Heidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46215"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369578,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369578","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369577,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369577","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369576,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369576","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369575,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369575","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369574,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369574","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369573,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369573","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369572,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369572","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369571,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369571","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369570,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369570","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":369569,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369569","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369568,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369568","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369567,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369567","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369566,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369566","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369565,"entity_type":"vote","label":"Reginald Hanke - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369565","mandate":{"id":46258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reginald Hanke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46258"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369564,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369564","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369563,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369563","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369562,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369562","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369561,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369561","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369560,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369560","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369559,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369559","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369558,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369558","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369557,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369557","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369556,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369556","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369555,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369555","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369554,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369554","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369553,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369553","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369552,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369552","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369551,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369551","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369550,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369550","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369549,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369549","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369548,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369548","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369547,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369547","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369546,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369546","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369545,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369545","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369544,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369544","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369543,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369543","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369542,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369542","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369541,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369541","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369540,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369540","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369539,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369539","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369538,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369538","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369537,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369537","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369536,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369536","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369535,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369535","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369534,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369534","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369533,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369533","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369532,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369532","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369531,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369531","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369530,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369530","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369529,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369529","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369528,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369528","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369527,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369527","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369526,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369526","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369525,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369525","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369524,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369524","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369523,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369523","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369522,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369522","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369521,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369521","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369520,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369520","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369519,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369519","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369518,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369518","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369517,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369517","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369516,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369516","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369515,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369515","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369514,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369514","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369513,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369513","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369512,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369512","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369511,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369511","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369510,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369510","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369509,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369509","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369508,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369508","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369507,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369507","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369506,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369506","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369505,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369505","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369504,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369504","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369503,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369503","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369502,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369502","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369501,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369501","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369500,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369500","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369499,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369499","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369498,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369498","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369497,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369497","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369496,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369496","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369495,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369495","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369494,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369494","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369493,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369493","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369492,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369492","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369491,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369491","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369490,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369490","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369489,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369489","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369488,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369488","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369487,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369487","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369486,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369486","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369485,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369485","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369484,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369484","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369483,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369483","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369482,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369482","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369481,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369481","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369480,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369480","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369479,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369479","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369478,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369478","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369477,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369477","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369476,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369476","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369475,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369475","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369474,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369474","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369473,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369473","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369472,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369472","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369471,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369471","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369470,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369470","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369469,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369469","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369468,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369468","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369467,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369467","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369466,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369466","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369465,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369465","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369464,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369464","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369463,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369463","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369462,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369462","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369461,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369461","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369460,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369460","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369459,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369459","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369458,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369458","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369457,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369457","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369456,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369456","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369455,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369455","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369454,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369454","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369453,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369453","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369452,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369452","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369451,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369451","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369450,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369450","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369449,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369449","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369448,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369448","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":369447,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369447","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369446,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369446","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369445,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369445","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369444,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369444","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369443,"entity_type":"vote","label":"Sandra Bubendorfer-Licht - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369443","mandate":{"id":46257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Bubendorfer-Licht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46257"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369442,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369442","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369441,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369441","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369440,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369440","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369439,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369439","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369438,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369438","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369437,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369437","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369436,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369436","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369435,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369435","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369434,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Brecht - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369434","mandate":{"id":46264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Brecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46264"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369433,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369433","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369432,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369432","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369431,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369431","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369430,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369430","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369429,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369429","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369428,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369428","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369427,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369427","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369426,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369426","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369425,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369425","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369424,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369424","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369423,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369423","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369422,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369422","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369421,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369421","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369420,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369420","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369419,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369419","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369418,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369418","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369417,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369417","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369416,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369416","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369415,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369415","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369414,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369414","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369413,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369413","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369412,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369412","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369411,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369411","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369410,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369410","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369409,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369409","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369408,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369408","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369407,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369407","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369406,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369406","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369405,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369405","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369404,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369404","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369403,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369403","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369402,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369402","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369401,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369401","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369400,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369400","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369399,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369399","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369398,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369398","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369397,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369397","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369396,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369396","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369395,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369395","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369394,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369394","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369393,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369393","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369392,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369392","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369391,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369391","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369390,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369390","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369389,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369389","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369388,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369388","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369387,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369387","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369386,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369386","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369385,"entity_type":"vote","label":"Bela Bach - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369385","mandate":{"id":46256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bela Bach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46256"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369384,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369384","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369383,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369383","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369382,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369382","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369381,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369381","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369380,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369380","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369379,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369379","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369378,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369378","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369377,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369377","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369376,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369376","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369375,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369375","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369374,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369374","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":369373,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369373","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369372,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369372","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369371,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369371","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}}]}