{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":375152,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375152","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":375151,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375151","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":375150,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375150","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375149,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wetzel - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375149","mandate":{"id":46564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wetzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46564"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375148,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375148","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375147,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375147","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375146,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375146","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375145,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375145","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375144,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375144","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375143,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375143","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375142,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375142","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375141,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375141","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375140,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375140","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375139,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375139","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375138,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375138","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375137,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375137","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375136,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375136","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375135,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375135","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375134,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375134","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375133,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375133","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375132,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375132","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375131,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375131","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375130,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375130","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375129,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375129","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375128,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375128","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375127,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375127","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375126,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375126","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375125,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375125","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375124,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375124","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375123,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375123","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375122,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375122","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375121,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375121","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375120,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375120","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375119,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375119","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375118,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375118","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375117,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375117","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375116,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375116","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375115,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375115","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375114,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375114","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375113,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375113","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375112,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375112","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375111,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375111","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375110,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375110","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375109,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375109","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375108,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375108","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375107,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375107","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375106,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375106","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375105,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375105","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375104,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375104","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375103,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375103","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375102,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375102","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375101,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375101","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375100,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375100","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375099,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375099","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375098,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375098","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375097,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375097","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375096,"entity_type":"vote","label":"Janosch Dahmen - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375096","mandate":{"id":46566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Janosch Dahmen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46566"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375095,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375095","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375094,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375094","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375093,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375093","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375092,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375092","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375091,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375091","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375090,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375090","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375089,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375089","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375088,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375088","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":375087,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375087","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375086,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375086","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375085,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375085","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375084,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375084","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375083,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375083","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375082,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375082","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375081,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375081","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375080,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375080","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375079,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375079","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375078,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375078","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375077,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375077","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375076,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375076","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375075,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375075","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375074,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375074","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375073,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375073","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375072,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375072","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375071,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375071","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375070,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375070","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375069,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375069","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375068,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375068","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375067,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375067","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375066,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375066","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375065,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375065","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375064,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375064","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375063,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375063","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375062,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375062","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375061,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375061","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375060,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375060","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375059,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375059","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375058,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375058","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375057,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375057","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375056,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375056","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375055,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375055","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375054,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375054","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375053,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375053","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375052,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375052","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375051,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375051","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375050,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375050","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375049,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375049","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375048,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375048","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375047,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375047","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375046,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375046","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375045,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375045","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375044,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375044","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375043,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375043","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375042,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375042","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375041,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375041","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375040,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375040","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375039,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375039","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375038,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375038","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375037,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375037","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375036,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375036","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375035,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375035","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375034,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375034","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375033,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375033","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375032,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375032","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375031,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375031","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":375030,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375030","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":375029,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375029","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":375028,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375028","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":375027,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375027","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":375026,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375026","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":375025,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375025","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":375024,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375024","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":375023,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375023","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":375022,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375022","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":375021,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375021","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":375020,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375020","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":375019,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375019","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":375018,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375018","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":375017,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375017","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":375016,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375016","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":375015,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375015","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":375014,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375014","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":375013,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375013","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":375012,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375012","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":375011,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375011","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":375010,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375010","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":375009,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375009","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":375008,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375008","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":375007,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375007","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":375006,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375006","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":375005,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375005","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":375004,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375004","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":375003,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375003","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":375002,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375002","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":375001,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375001","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":375000,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/375000","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374999,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374999","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374998,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374998","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374997,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374997","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374996,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374996","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374995,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374995","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374994,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374994","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374993,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374993","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374992,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374992","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374991,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374991","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374990,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374990","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374989,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374989","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374988,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374988","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374987,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374987","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374986,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374986","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374985,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374985","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374984,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374984","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374983,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374983","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374982,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374982","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374981,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374981","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374980,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374980","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374979,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374979","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374978,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374978","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374977,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374977","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374976,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374976","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374975,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374975","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374974,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374974","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374973,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374973","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374972,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374972","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374971,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374971","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374970,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374970","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374969,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374969","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374968,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374968","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374967,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374967","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374966,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374966","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374965,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374965","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374964,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374964","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374963,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374963","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374962,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374962","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374961,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374961","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374960,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374960","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374959,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374959","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374958,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374958","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374957,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374957","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374956,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374956","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374955,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374955","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374954,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374954","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374953,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374953","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374952,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374952","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374951,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374951","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374950,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374950","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374949,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374949","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374948,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374948","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374947,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374947","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374946,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374946","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374945,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374945","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374944,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374944","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374943,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374943","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374942,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374942","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374941,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374941","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374940,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374940","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374939,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374939","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374938,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374938","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374937,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374937","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374936,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374936","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374935,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374935","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374934,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374934","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374933,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374933","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374932,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374932","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374931,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374931","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374930,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374930","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374929,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374929","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374928,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374928","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374927,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374927","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374926,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374926","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374925,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374925","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374924,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374924","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374923,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374923","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374922,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374922","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374921,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374921","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374920,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374920","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374919,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374919","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374918,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374918","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374917,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374917","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374916,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374916","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374915,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374915","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374914,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374914","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374913,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Rawert - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374913","mandate":{"id":46547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Rawert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46547"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374912,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374912","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374911,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374911","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374910,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374910","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374909,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374909","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374908,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374908","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374907,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374907","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374906,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374906","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374905,"entity_type":"vote","label":"Markus Paschke - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374905","mandate":{"id":45856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Paschke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45856"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374904,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374904","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374903,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374903","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374902,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374902","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374901,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374901","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374900,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374900","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374899,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374899","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374898,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374898","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374897,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374897","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374896,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374896","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374895,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374895","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374894,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374894","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374893,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374893","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374892,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374892","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374891,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374891","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374890,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374890","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374889,"entity_type":"vote","label":"Dorothee Martin - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374889","mandate":{"id":46541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee Martin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46541"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374888,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374888","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374887,"entity_type":"vote","label":"Isabel Mackensen-Geis - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374887","mandate":{"id":45844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Isabel Mackensen-Geis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45844"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374886,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374886","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374885,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374885","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374884,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Lehmann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374884","mandate":{"id":46259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46259"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374883,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374883","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374882,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374882","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374881,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374881","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374880,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374880","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374879,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374879","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374878,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374878","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374877,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374877","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374876,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374876","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374875,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374875","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374874,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374874","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374873,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374873","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374872,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374872","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374871,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374871","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374870,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374870","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374869,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374869","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374868,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374868","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374867,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374867","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374866,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374866","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374865,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374865","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374864,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374864","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374863,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374863","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374862,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374862","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374861,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374861","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374860,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374860","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374859,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374859","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374858,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374858","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374857,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374857","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374856,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374856","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374855,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374855","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374854,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374854","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374853,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374853","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374852,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374852","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374851,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374851","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374850,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374850","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374849,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374849","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374848,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374848","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374847,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374847","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374846,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374846","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374845,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374845","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374844,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374844","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374843,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374843","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374842,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374842","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374841,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374841","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374840,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374840","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374839,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374839","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374838,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374838","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374837,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374837","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374836,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374836","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374835,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374835","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374834,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Brecht - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374834","mandate":{"id":46264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Brecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46264"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374833,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374833","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374832,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374832","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374831,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374831","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374830,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374830","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374829,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374829","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374828,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374828","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374827,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374827","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374826,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374826","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374825,"entity_type":"vote","label":"Bela Bach - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374825","mandate":{"id":46256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bela Bach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46256"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374824,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374824","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374823,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374823","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374822,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374822","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374821,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374821","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374820,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374820","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374819,"entity_type":"vote","label":"Tobias Zech - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374819","mandate":{"id":46546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Zech (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46546"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374818,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374818","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374817,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374817","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374816,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374816","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374815,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374815","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374814,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374814","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374813,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374813","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374812,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374812","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374811,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374811","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374810,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374810","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374809,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374809","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374808,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374808","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374807,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374807","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374806,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374806","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374805,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374805","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374804,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374804","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374803,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374803","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374802,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374802","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374801,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374801","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374800,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374800","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374799,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374799","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374798,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374798","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374797,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374797","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374796,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374796","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374795,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374795","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374794,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374794","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374793,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374793","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374792,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374792","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374791,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374791","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374790,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374790","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374789,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374789","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374788,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374788","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374787,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374787","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374786,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374786","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374785,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374785","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374784,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374784","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374783,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374783","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374782,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374782","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374781,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374781","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374780,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374780","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374779,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374779","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374778,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374778","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374777,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374777","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374776,"entity_type":"vote","label":"Bernd Siebert - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374776","mandate":{"id":46398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Siebert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46398"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374775,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374775","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374774,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374774","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374773,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374773","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374772,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374772","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374771,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374771","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374770,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374770","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374769,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374769","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374768,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374768","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374767,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374767","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374766,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374766","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374765,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374765","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374764,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374764","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374763,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374763","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374762,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374762","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374761,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374761","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374760,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374760","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374759,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374759","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374758,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374758","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374757,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374757","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374756,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374756","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374755,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374755","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374754,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374754","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374753,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374753","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374752,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374752","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374751,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374751","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374750,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374750","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374749,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374749","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374748,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374748","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374747,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374747","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374746,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374746","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374745,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374745","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374744,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374744","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374743,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374743","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374742,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374742","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374741,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374741","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374740,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374740","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374739,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Pahlmann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374739","mandate":{"id":46199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Pahlmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46199"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374738,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374738","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374737,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374737","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374736,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374736","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374735,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374735","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374734,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374734","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374733,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374733","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374732,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374732","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374731,"entity_type":"vote","label":"Christian Natterer - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374731","mandate":{"id":46567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Natterer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46567"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374730,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374730","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374729,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374729","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374728,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374728","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374727,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374727","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374726,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374726","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374725,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374725","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374724,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374724","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374723,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374723","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374722,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374722","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374721,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374721","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374720,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374720","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374719,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374719","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374718,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374718","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374717,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374717","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374716,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374716","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374715,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374715","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374714,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374714","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374713,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374713","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374712,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374712","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374711,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374711","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374710,"entity_type":"vote","label":"Saskia Ludwig - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374710","mandate":{"id":46261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46261"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374709,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374709","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374708,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374708","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374707,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374707","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374706,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374706","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374705,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374705","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374704,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374704","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374703,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374703","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374702,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374702","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374701,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374701","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374700,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374700","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374699,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374699","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374698,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374698","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374697,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374697","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374696,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374696","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374695,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374695","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374694,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374694","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374693,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374693","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374692,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374692","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374691,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374691","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374690,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374690","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374689,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374689","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374688,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374688","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374687,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374687","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374686,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374686","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374685,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374685","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374684,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374684","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374683,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374683","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374682,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374682","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374681,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374681","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374680,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374680","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374679,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374679","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374678,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374678","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374677,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374677","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374676,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374676","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374675,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374675","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374674,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374674","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374673,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374673","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374672,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374672","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374671,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374671","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374670,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374670","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374669,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374669","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374668,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374668","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374667,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374667","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374666,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374666","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374665,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374665","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374664,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374664","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374663,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374663","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374662,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374662","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374661,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374661","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374660,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374660","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374659,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374659","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374658,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374658","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374657,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374657","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374656,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374656","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374655,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374655","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374654,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374654","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374653,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374653","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374652,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374652","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374651,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374651","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374650,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374650","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374649,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374649","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374648,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374648","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374647,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374647","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374646,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374646","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374645,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374645","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374644,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374644","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374643,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374643","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374642,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374642","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374641,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374641","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374640,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374640","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374639,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374639","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374638,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374638","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374637,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374637","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374636,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374636","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374635,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374635","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374634,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374634","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374633,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374633","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374632,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374632","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374631,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374631","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374630,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374630","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374629,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374629","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374628,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374628","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374627,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374627","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374626,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374626","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374625,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374625","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374624,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374624","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374623,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374623","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374622,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374622","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374621,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374621","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374620,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374620","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374619,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374619","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374618,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374618","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374617,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374617","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374616,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374616","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374615,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374615","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374614,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374614","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374613,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374613","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374612,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374612","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374611,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374611","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374610,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374610","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374609,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374609","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374608,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374608","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374607,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374607","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374606,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374606","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374605,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374605","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374604,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374604","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374603,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374603","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374602,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374602","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374601,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374601","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374600,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374600","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374599,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374599","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374598,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374598","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374597,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374597","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374596,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374596","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374595,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374595","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374594,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374594","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374593,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374593","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374592,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374592","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":374591,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374591","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":374590,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374590","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":374589,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374589","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":374588,"entity_type":"vote","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374588","mandate":{"id":46262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46262"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":374587,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374587","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":374586,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374586","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":374585,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374585","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":374584,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374584","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":374583,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374583","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":374582,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374582","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":374581,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374581","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":374580,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374580","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":374579,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374579","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":374578,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374578","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":374577,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374577","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":374576,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374576","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":374575,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374575","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":374574,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374574","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":374573,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374573","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":374572,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374572","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374571,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374571","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374570,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374570","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374569,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374569","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374568,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374568","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374567,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374567","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374566,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374566","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374565,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374565","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374564,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374564","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374563,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374563","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374562,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374562","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374561,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374561","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374560,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374560","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374559,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374559","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374558,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374558","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374557,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374557","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374556,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374556","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374555,"entity_type":"vote","label":"Joe Weingarten - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374555","mandate":{"id":46263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joe Weingarten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46263"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374554,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374554","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374553,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374553","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374552,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374552","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374551,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374551","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374550,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374550","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374549,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374549","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374548,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374548","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374547,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374547","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374546,"entity_type":"vote","label":"Hiltrud Lotze - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374546","mandate":{"id":46568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hiltrud Lotze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46568"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374545,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374545","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374544,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374544","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374543,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374543","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374542,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374542","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374541,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374541","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":374540,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374540","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374539,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374539","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374538,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374538","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374537,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374537","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374536,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374536","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374535,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374535","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374534,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374534","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374533,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374533","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374532,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374532","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374531,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374531","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374530,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374530","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374529,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374529","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374528,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374528","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374527,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374527","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374526,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374526","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374525,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374525","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":374524,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374524","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374523,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374523","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374522,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374522","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374521,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374521","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374520,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374520","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374519,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374519","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374518,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374518","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374517,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374517","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374516,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374516","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374515,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374515","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374514,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374514","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374513,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374513","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374512,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374512","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374511,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374511","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374510,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374510","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374509,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374509","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374508,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374508","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374507,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374507","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374506,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374506","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374505,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374505","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374504,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374504","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374503,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374503","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374502,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374502","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374501,"entity_type":"vote","label":"Matthias N\u00f6lke - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374501","mandate":{"id":46540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias N\u00f6lke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46540"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374500,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374500","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374499,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374499","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374498,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374498","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374497,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374497","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374496,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374496","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374495,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374495","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374494,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374494","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374493,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374493","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374492,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374492","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374491,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374491","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374490,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374490","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374489,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374489","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374488,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374488","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374487,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374487","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374486,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374486","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374485,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374485","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374484,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374484","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374483,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374483","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374482,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374482","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374481,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374481","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374480,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374480","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374479,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374479","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374478,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374478","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374477,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374477","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374476,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374476","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374475,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374475","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374474,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374474","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374473,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374473","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374472,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374472","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374471,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374471","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374470,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374470","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374469,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374469","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374468,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374468","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374467,"entity_type":"vote","label":"Peter Heidt - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374467","mandate":{"id":46215,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Heidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46215"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374466,"entity_type":"vote","label":"Reginald Hanke - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374466","mandate":{"id":46258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reginald Hanke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46258"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374465,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374465","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374464,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374464","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374463,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374463","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374462,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374462","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374461,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374461","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374460,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374460","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374459,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374459","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374458,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374458","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374457,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374457","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374456,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374456","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374455,"entity_type":"vote","label":"Sandra Bubendorfer-Licht - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374455","mandate":{"id":46257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Bubendorfer-Licht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46257"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374454,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374454","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374453,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374453","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374452,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374452","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374451,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374451","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374450,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374450","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374449,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374449","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374448,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374448","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":374447,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374447","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374446,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374446","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374445,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374445","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":374444,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/374444","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}}]}