{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":712,"total":712,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":388879,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/388879","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":388878,"entity_type":"vote","label":"Bernd-Bernhard Fabritius - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/388878","mandate":{"id":47906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd-Bernhard Fabritius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/47906"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":388877,"entity_type":"vote","label":"Axel Troost - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/388877","mandate":{"id":47869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Troost (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/47869"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":388876,"entity_type":"vote","label":"Kristina Nordt - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/388876","mandate":{"id":47908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kristina Nordt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/47908"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":388875,"entity_type":"vote","label":"Kordula Kovac - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/388875","mandate":{"id":47907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Kovac (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/47907"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":387459,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387459","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":387458,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387458","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":387457,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387457","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":387456,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387456","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":387455,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387455","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":387454,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387454","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":387453,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387453","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":387452,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387452","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387451,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wetzel - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387451","mandate":{"id":46564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wetzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46564"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387450,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387450","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387449,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387449","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387448,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387448","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387447,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387447","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387446,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387446","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387445,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387445","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387444,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387444","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387443,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387443","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387442,"entity_type":"vote","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387442","mandate":{"id":46262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46262"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387441,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387441","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387440,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387440","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387439,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387439","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387438,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387438","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387437,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387437","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387436,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387436","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387435,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387435","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387434,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387434","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387433,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387433","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387432,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387432","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387431,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387431","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387430,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387430","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387429,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387429","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387428,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387428","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387427,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387427","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387426,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387426","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387425,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387425","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387424,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387424","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387423,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387423","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387422,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387422","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387421,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387421","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387420,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387420","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387419,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387419","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387418,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387418","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387417,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387417","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387416,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387416","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387415,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387415","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387414,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387414","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387413,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387413","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387412,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387412","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387411,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387411","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387410,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387410","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387409,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387409","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387408,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387408","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387407,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387407","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387406,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387406","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387405,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387405","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387404,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387404","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387403,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387403","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387402,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387402","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387401,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387401","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387400,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387400","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387399,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387399","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387398,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387398","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387397,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387397","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387396,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387396","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387395,"entity_type":"vote","label":"Janosch Dahmen - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387395","mandate":{"id":46566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Janosch Dahmen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46566"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387394,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387394","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387393,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387393","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387392,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387392","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387391,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387391","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387390,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387390","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387389,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387389","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387388,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387388","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387387,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387387","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387386,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387386","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":387385,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387385","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387384,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387384","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387383,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387383","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387382,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387382","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387381,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387381","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387380,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387380","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387379,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387379","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387378,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387378","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387377,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387377","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387376,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387376","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387375,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387375","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387374,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387374","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387373,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387373","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387372,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387372","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387371,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387371","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387370,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387370","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387369,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387369","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387368,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387368","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387367,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387367","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387366,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387366","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387365,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387365","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387364,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387364","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387363,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387363","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387362,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387362","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387361,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387361","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387360,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387360","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387359,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387359","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387358,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387358","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387357,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387357","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387356,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387356","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387355,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387355","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387354,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387354","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387353,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387353","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387352,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387352","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387351,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387351","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387350,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387350","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387349,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387349","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387348,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387348","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387347,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387347","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387346,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387346","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387345,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387345","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387344,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387344","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387343,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387343","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387342,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387342","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387341,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387341","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387340,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387340","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387339,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387339","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387338,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387338","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387337,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387337","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387336,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387336","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387335,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387335","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387334,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387334","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387333,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387333","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387332,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387332","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387331,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387331","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387330,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387330","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387329,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387329","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387328,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387328","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387327,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387327","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387326,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387326","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387325,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387325","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387324,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387324","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387323,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387323","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387322,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387322","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387321,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387321","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387320,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387320","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387319,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387319","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387318,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387318","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":387317,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387317","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387316,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387316","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387315,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387315","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387314,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387314","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387313,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387313","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387312,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387312","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387311,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387311","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387310,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387310","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387309,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387309","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387308,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387308","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387307,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387307","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387306,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387306","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387305,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387305","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387304,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387304","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387303,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387303","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387302,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387302","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387301,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387301","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387300,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387300","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387299,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387299","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387298,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387298","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387297,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387297","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387296,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387296","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387295,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387295","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387294,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387294","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387293,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387293","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387292,"entity_type":"vote","label":"Matthias N\u00f6lke - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387292","mandate":{"id":46540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias N\u00f6lke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46540"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387291,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387291","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387290,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387290","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387289,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387289","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387288,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387288","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387287,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387287","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387286,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387286","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387285,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387285","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387284,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387284","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387283,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387283","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387282,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387282","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387281,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387281","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387280,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387280","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387279,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387279","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387278,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387278","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387277,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387277","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387276,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387276","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387275,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387275","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387274,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387274","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387273,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387273","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387272,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387272","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387271,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387271","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387270,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387270","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387269,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387269","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387268,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387268","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387267,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387267","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387266,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387266","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387265,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387265","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387264,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387264","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387263,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387263","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387262,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387262","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387261,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387261","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387260,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387260","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387259,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387259","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387258,"entity_type":"vote","label":"Peter Heidt - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387258","mandate":{"id":46215,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Heidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46215"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387257,"entity_type":"vote","label":"Reginald Hanke - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387257","mandate":{"id":46258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reginald Hanke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46258"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387256,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387256","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387255,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387255","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387254,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387254","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387253,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387253","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387252,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387252","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387251,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387251","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387250,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387250","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387249,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387249","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387248,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387248","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387247,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387247","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387246,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387246","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387245,"entity_type":"vote","label":"Sandra Bubendorfer-Licht - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387245","mandate":{"id":46257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Bubendorfer-Licht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46257"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387244,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387244","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387243,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387243","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387242,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387242","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387241,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387241","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387240,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387240","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387239,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387239","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387238,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387238","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":387237,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387237","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387236,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387236","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387235,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387235","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387234,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387234","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387233,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387233","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387232,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387232","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387231,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387231","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387230,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387230","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387229,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387229","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387228,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387228","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387227,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387227","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387226,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387226","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387225,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387225","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387224,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387224","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387223,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387223","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387222,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387222","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387221,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387221","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387220,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387220","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387219,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387219","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387218,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387218","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387217,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387217","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387216,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387216","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387215,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387215","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387214,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387214","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387213,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387213","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387212,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387212","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387211,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387211","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387210,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387210","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387209,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387209","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387208,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387208","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387207,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387207","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387206,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387206","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387205,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387205","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387204,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387204","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387203,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387203","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387202,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387202","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387201,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387201","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387200,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387200","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387199,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387199","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387198,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387198","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387197,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387197","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387196,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387196","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387195,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387195","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387194,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387194","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387193,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387193","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387192,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387192","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387191,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387191","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387190,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387190","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387189,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387189","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387188,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387188","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387187,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387187","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387186,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387186","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387185,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387185","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387184,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387184","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387183,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387183","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387182,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387182","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387181,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387181","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387180,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387180","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387179,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387179","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387178,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387178","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387177,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387177","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387176,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387176","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387175,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387175","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387174,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387174","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387173,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387173","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387172,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387172","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387171,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387171","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387170,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387170","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387169,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387169","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387168,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387168","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387167,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387167","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387166,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387166","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387165,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387165","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387164,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387164","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387163,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387163","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387162,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387162","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387161,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387161","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387160,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387160","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387159,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387159","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387158,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387158","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387157,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387157","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387156,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387156","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387155,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387155","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387154,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387154","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387153,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387153","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387152,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387152","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387151,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387151","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387150,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387150","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":387149,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387149","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387148,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387148","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387147,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387147","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387146,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387146","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387145,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387145","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387144,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387144","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387143,"entity_type":"vote","label":"Joe Weingarten - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387143","mandate":{"id":46263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joe Weingarten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46263"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387142,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387142","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387141,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387141","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387140,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387140","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387139,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387139","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387138,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387138","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387137,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387137","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387136,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387136","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387135,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387135","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387134,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387134","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387133,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387133","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387132,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387132","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387131,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387131","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387130,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387130","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387129,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387129","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387128,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387128","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387127,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387127","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387126,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387126","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387125,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387125","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387124,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387124","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387123,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387123","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387122,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387122","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387121,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387121","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387120,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387120","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387119,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387119","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387118,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387118","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387117,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387117","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387116,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387116","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387115,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387115","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387114,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387114","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387113,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387113","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387112,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387112","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387111,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387111","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387110,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387110","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387109,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387109","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387108,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387108","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387107,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387107","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387106,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387106","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387105,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387105","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387104,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387104","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387103,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387103","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387102,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387102","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387101,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387101","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387100,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387100","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387099,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Rawert - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387099","mandate":{"id":46547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Rawert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46547"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387098,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387098","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387097,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387097","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387096,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387096","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387095,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387095","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387094,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387094","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387093,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387093","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387092,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387092","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387091,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387091","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387090,"entity_type":"vote","label":"Markus Paschke - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387090","mandate":{"id":45856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Paschke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45856"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387089,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387089","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387088,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387088","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387087,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387087","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387086,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387086","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387085,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387085","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387084,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387084","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387083,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387083","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387082,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387082","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387081,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387081","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387080,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387080","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387079,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387079","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387078,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387078","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387077,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387077","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387076,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387076","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387075,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387075","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387074,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387074","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387073,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387073","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387072,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387072","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387071,"entity_type":"vote","label":"Dorothee Martin - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387071","mandate":{"id":46541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee Martin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46541"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387070,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387070","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387069,"entity_type":"vote","label":"Isabel Mackensen-Geis - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387069","mandate":{"id":45844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Isabel Mackensen-Geis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45844"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387068,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387068","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387067,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387067","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387066,"entity_type":"vote","label":"Hiltrud Lotze - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387066","mandate":{"id":46568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hiltrud Lotze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46568"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387065,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387065","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387064,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Lehmann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387064","mandate":{"id":46259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46259"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387063,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387063","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387062,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387062","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387061,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387061","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387060,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387060","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387059,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387059","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387058,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387058","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387057,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387057","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387056,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387056","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387055,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387055","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387054,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387054","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387053,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387053","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387052,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387052","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387051,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387051","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387050,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387050","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387049,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387049","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387048,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387048","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387047,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387047","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387046,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387046","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387045,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387045","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387044,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387044","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387043,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387043","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387042,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387042","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387041,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387041","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387040,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387040","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387039,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387039","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387038,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387038","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387037,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387037","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387036,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387036","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387035,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387035","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387034,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387034","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387033,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387033","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387032,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387032","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387031,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387031","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387030,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387030","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387029,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387029","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387028,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387028","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387027,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387027","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387026,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387026","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387025,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387025","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387024,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387024","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387023,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387023","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387022,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387022","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387021,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387021","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387020,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387020","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387019,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387019","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387018,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387018","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387017,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387017","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387016,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387016","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387015,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387015","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387014,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387014","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387013,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387013","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387012,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387012","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387011,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387011","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387010,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387010","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387009,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Brecht - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387009","mandate":{"id":46264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Brecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46264"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387008,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387008","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387007,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387007","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387006,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387006","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387005,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387005","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387004,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387004","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387003,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387003","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387002,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387002","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387001,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387001","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":387000,"entity_type":"vote","label":"Bela Bach - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/387000","mandate":{"id":46256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bela Bach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46256"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":386999,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386999","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":386998,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386998","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":386997,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386997","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386996,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386996","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386995,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386995","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386994,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386994","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386993,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386993","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386992,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386992","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386991,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386991","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386990,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386990","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386989,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386989","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386988,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386988","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386987,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386987","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386986,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386986","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386985,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386985","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386984,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386984","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386983,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386983","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386982,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386982","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386981,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386981","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386980,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386980","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386979,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386979","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386978,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386978","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386977,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386977","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386976,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386976","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386975,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386975","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386974,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386974","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386973,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386973","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386972,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386972","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386971,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386971","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386970,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386970","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386969,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386969","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386968,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386968","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386967,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386967","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386966,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386966","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386965,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386965","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386964,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386964","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386963,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386963","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386962,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386962","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386961,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386961","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386960,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386960","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386959,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386959","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386958,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386958","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386957,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386957","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386956,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386956","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386955,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386955","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386954,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386954","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386953,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386953","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386952,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386952","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386951,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386951","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386950,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386950","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386949,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386949","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386948,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386948","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386947,"entity_type":"vote","label":"Bernd Siebert - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386947","mandate":{"id":46398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Siebert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46398"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386946,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386946","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386945,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386945","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386944,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386944","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386943,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386943","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386942,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386942","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386941,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386941","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386940,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386940","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386939,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386939","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386938,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386938","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386937,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386937","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386936,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386936","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386935,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386935","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386934,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386934","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386933,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386933","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386932,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386932","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386931,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386931","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386930,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386930","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386929,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386929","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386928,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386928","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386927,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386927","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386926,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386926","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386925,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386925","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386924,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386924","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386923,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386923","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386922,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386922","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386921,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386921","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386920,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386920","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386919,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386919","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386918,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386918","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386917,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386917","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386916,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386916","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386915,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386915","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386914,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386914","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386913,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386913","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386912,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386912","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386911,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386911","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386910,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386910","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386909,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Pahlmann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386909","mandate":{"id":46199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Pahlmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46199"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386908,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386908","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386907,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386907","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386906,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386906","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386905,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386905","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386904,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386904","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386903,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386903","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386902,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386902","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386901,"entity_type":"vote","label":"Christian Natterer - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386901","mandate":{"id":46567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Natterer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46567"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386900,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386900","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386899,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386899","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386898,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386898","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386897,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386897","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386896,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386896","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386895,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386895","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386894,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386894","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386893,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386893","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386892,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386892","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386891,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386891","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386890,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386890","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386889,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386889","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386888,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386888","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386887,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386887","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386886,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386886","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386885,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386885","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386884,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386884","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386883,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386883","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386882,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386882","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386881,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386881","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386880,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386880","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386879,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386879","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386878,"entity_type":"vote","label":"Saskia Ludwig - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386878","mandate":{"id":46261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46261"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386877,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386877","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386876,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386876","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386875,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386875","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386874,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386874","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386873,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386873","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386872,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386872","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386871,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386871","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386870,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386870","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386869,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386869","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386868,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386868","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386867,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386867","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386866,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386866","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386865,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386865","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386864,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386864","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386863,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386863","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386862,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386862","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386861,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386861","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386860,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386860","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386859,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386859","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386858,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386858","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386857,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386857","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386856,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386856","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386855,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386855","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386854,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386854","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386853,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386853","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386852,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386852","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386851,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386851","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386850,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386850","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386849,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386849","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386848,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386848","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386847,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386847","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386846,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386846","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386845,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386845","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386844,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386844","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386843,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386843","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386842,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386842","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386841,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386841","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386840,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386840","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386839,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386839","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386838,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386838","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386837,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386837","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386836,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386836","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386835,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386835","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386834,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386834","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386833,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386833","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386832,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386832","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386831,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386831","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386830,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386830","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386829,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386829","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386828,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386828","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386827,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386827","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386826,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386826","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386825,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386825","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386824,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386824","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386823,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386823","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386822,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386822","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386821,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386821","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386820,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386820","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386819,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386819","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386818,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386818","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386817,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386817","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386816,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386816","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386815,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386815","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386814,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386814","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386813,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386813","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386812,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386812","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386811,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386811","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386810,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386810","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386809,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386809","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386808,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386808","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386807,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386807","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386806,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386806","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386805,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386805","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386804,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386804","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386803,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386803","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386802,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386802","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386801,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386801","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386800,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386800","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386799,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386799","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386798,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386798","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386797,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386797","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386796,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386796","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386795,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386795","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386794,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386794","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386793,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386793","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386792,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386792","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386791,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386791","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386790,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386790","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386789,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386789","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386788,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386788","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386787,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386787","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386786,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386786","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386785,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386785","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386784,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386784","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386783,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386783","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386782,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386782","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386781,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386781","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386780,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386780","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386779,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386779","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386778,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386778","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386777,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386777","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386776,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386776","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386775,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386775","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386774,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386774","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386773,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386773","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386772,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386772","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386771,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386771","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386770,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386770","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386769,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386769","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386768,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386768","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386767,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386767","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386766,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386766","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386765,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386765","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386764,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386764","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386763,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386763","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386762,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386762","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386761,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386761","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386760,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386760","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386759,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386759","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386758,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386758","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":386757,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/386757","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":384708,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/384708","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":383466,"entity_type":"vote","label":"Tobias Zech - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/383466","mandate":{"id":46546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Zech (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46546"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":383374,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/383374","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":383343,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/383343","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}}]}