{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":406893,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406893","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":406892,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406892","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":406891,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406891","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":406890,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406890","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":406889,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406889","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":406888,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406888","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":406887,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406887","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":406886,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406886","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":406885,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406885","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406884,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wetzel - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406884","mandate":{"id":46564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wetzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46564"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406883,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406883","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406882,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406882","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406881,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406881","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406880,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406880","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406879,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406879","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406878,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406878","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406877,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406877","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406876,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406876","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406875,"entity_type":"vote","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406875","mandate":{"id":46262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46262"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406874,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406874","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406873,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406873","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406872,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406872","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406871,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406871","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406870,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406870","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406869,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406869","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406868,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406868","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406867,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406867","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406866,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406866","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406865,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406865","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406864,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406864","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406863,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406863","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406862,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406862","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406861,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406861","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406860,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406860","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406859,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406859","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406858,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406858","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406857,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406857","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406856,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406856","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406855,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406855","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406854,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406854","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406853,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406853","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406852,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406852","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406851,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406851","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406850,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406850","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406849,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406849","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406848,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406848","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406847,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406847","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406846,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406846","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406845,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406845","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406844,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406844","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406843,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406843","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406842,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406842","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406841,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406841","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406840,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406840","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406839,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406839","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406838,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406838","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406837,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406837","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406836,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406836","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406835,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406835","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406834,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406834","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406833,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406833","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406832,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406832","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406831,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406831","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406830,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406830","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406829,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406829","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406828,"entity_type":"vote","label":"Janosch Dahmen - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406828","mandate":{"id":46566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Janosch Dahmen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46566"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406827,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406827","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406826,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406826","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406825,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406825","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406824,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406824","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406823,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406823","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406822,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406822","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406821,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406821","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406820,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406820","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406819,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406819","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":406818,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406818","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406817,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406817","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406816,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406816","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406815,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406815","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406814,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406814","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406813,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406813","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406812,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406812","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406811,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406811","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406810,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406810","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406809,"entity_type":"vote","label":"Axel Troost - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406809","mandate":{"id":47869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Troost (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/47869"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406808,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406808","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406807,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406807","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406806,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406806","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406805,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406805","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406804,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406804","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406803,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406803","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406802,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406802","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406801,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406801","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406800,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406800","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406799,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406799","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406798,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406798","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406797,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406797","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406796,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406796","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406795,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406795","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406794,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406794","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406793,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406793","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406792,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406792","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406791,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406791","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406790,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406790","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406789,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406789","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406788,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406788","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406787,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406787","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406786,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406786","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406785,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406785","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406784,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406784","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406783,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406783","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406782,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406782","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406781,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406781","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406780,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406780","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406779,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406779","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406778,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406778","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406777,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406777","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406776,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406776","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406775,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406775","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406774,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406774","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406773,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406773","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406772,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406772","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406771,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406771","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406770,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406770","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406769,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406769","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406768,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406768","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406767,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406767","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406766,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406766","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406765,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406765","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406764,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406764","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406763,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406763","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406762,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406762","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406761,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406761","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406760,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406760","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406759,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406759","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406758,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406758","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406757,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406757","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406756,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406756","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406755,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406755","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406754,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406754","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406753,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406753","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406752,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406752","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406751,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406751","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406750,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406750","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":406749,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406749","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406748,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406748","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406747,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406747","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406746,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406746","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406745,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406745","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406744,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406744","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406743,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406743","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406742,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406742","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406741,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406741","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406740,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406740","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406739,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406739","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406738,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406738","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406737,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406737","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406736,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406736","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406735,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406735","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406734,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406734","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406733,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406733","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406732,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406732","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406731,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406731","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406730,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406730","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406729,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406729","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406728,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406728","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406727,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406727","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406726,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406726","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406725,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406725","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406724,"entity_type":"vote","label":"Matthias N\u00f6lke - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406724","mandate":{"id":46540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias N\u00f6lke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46540"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406723,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406723","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406722,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406722","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406721,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406721","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406720,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406720","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406719,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406719","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406718,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406718","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406717,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406717","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406716,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406716","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406715,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406715","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406714,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406714","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406713,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406713","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406712,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406712","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406711,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406711","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406710,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406710","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406709,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406709","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406708,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406708","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406707,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406707","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406706,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406706","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406705,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406705","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406704,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406704","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406703,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406703","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406702,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406702","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406701,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406701","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406700,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406700","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406699,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406699","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406698,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406698","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406697,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406697","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406696,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406696","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406695,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406695","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406694,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406694","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406693,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406693","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406692,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406692","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406691,"entity_type":"vote","label":"Peter Heidt - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406691","mandate":{"id":46215,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Heidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46215"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406690,"entity_type":"vote","label":"Reginald Hanke - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406690","mandate":{"id":46258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reginald Hanke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46258"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406689,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406689","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406688,"entity_type":"vote","label":"Christopher Gohl - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406688","mandate":{"id":48231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christopher Gohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/48231"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406687,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406687","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406686,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406686","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406685,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406685","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406684,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406684","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406683,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406683","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406682,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406682","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406681,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406681","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406680,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406680","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406679,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406679","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406678,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406678","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406677,"entity_type":"vote","label":"Sandra Bubendorfer-Licht - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406677","mandate":{"id":46257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Bubendorfer-Licht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46257"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406676,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406676","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406675,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406675","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406674,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406674","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406673,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406673","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406672,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406672","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406671,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406671","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406670,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406670","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":406669,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406669","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406668,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406668","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406667,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406667","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406666,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406666","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406665,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406665","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406664,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406664","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406663,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406663","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406662,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406662","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406661,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406661","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406660,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406660","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406659,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406659","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406658,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406658","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406657,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406657","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406656,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406656","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406655,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406655","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406654,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406654","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406653,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406653","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406652,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406652","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406651,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406651","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406650,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406650","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406649,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406649","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406648,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406648","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406647,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406647","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406646,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406646","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406645,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406645","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406644,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406644","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406643,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406643","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406642,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406642","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406641,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406641","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406640,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406640","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406639,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406639","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406638,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406638","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406637,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406637","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406636,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406636","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406635,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406635","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406634,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406634","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406633,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406633","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406632,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406632","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406631,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406631","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406630,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406630","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406629,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406629","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406628,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406628","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406627,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406627","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406626,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406626","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406625,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406625","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406624,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406624","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406623,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406623","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406622,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406622","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406621,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406621","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406620,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406620","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406619,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406619","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406618,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406618","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406617,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406617","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406616,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406616","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406615,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406615","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406614,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406614","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406613,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406613","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406612,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406612","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406611,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406611","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406610,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406610","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406609,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406609","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406608,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406608","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406607,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406607","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406606,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406606","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406605,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406605","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406604,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406604","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406603,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406603","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406602,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406602","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406601,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406601","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406600,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406600","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406599,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406599","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406598,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406598","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406597,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406597","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406596,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406596","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406595,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406595","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406594,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406594","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406593,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406593","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406592,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406592","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406591,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406591","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406590,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406590","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406589,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406589","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406588,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406588","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406587,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406587","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406586,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406586","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406585,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406585","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406584,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406584","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406583,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406583","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406582,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406582","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":406581,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406581","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406580,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406580","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406579,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406579","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406578,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406578","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406577,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406577","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406576,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406576","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406575,"entity_type":"vote","label":"Joe Weingarten - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406575","mandate":{"id":46263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joe Weingarten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46263"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406574,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406574","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406573,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406573","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406572,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406572","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406571,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406571","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406570,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406570","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406569,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406569","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406568,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406568","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406567,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406567","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406566,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406566","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406565,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406565","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406564,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406564","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406563,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406563","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406562,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406562","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406561,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406561","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406560,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406560","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406559,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406559","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406558,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406558","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406557,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406557","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406556,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406556","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406555,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406555","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406554,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406554","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406553,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406553","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406552,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406552","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406551,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406551","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406550,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406550","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406549,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406549","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406548,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406548","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406547,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406547","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406546,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406546","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406545,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406545","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406544,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406544","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406543,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406543","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406542,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406542","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406541,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406541","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406540,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406540","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406539,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406539","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406538,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406538","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406537,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406537","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406536,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406536","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406535,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406535","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406534,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406534","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406533,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406533","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406532,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406532","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406531,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Rawert - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406531","mandate":{"id":46547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Rawert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46547"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406530,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406530","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406529,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406529","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406528,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406528","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406527,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406527","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406526,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406526","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406525,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406525","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406524,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406524","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406523,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406523","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406522,"entity_type":"vote","label":"Markus Paschke - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406522","mandate":{"id":45856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Paschke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45856"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406521,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406521","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406520,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406520","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406519,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406519","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406518,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406518","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406517,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406517","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406516,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406516","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406515,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406515","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406514,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406514","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406513,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406513","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406512,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406512","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406511,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406511","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406510,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406510","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406509,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406509","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406508,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406508","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406507,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406507","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406506,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406506","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406505,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406505","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406504,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406504","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406503,"entity_type":"vote","label":"Dorothee Martin - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406503","mandate":{"id":46541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee Martin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46541"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406502,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406502","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406501,"entity_type":"vote","label":"Isabel Mackensen-Geis - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406501","mandate":{"id":45844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Isabel Mackensen-Geis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45844"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406500,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406500","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406499,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406499","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406498,"entity_type":"vote","label":"Hiltrud Lotze - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406498","mandate":{"id":46568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hiltrud Lotze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46568"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406497,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406497","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406496,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Lehmann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406496","mandate":{"id":46259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46259"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406495,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406495","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406494,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406494","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406493,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406493","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406492,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406492","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406491,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406491","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406490,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406490","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406489,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406489","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406488,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406488","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406487,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406487","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406486,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406486","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406485,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406485","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406484,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406484","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406483,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406483","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406482,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406482","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406481,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406481","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406480,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406480","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406479,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406479","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406478,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406478","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406477,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406477","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406476,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406476","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406475,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406475","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406474,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406474","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406473,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406473","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406472,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406472","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406471,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406471","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406470,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406470","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406469,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406469","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406468,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406468","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406467,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406467","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406466,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406466","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406465,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406465","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406464,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406464","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406463,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406463","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406462,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406462","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406461,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406461","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406460,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406460","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406459,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406459","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406458,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406458","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406457,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406457","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406456,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406456","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406455,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406455","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406454,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406454","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406453,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406453","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406452,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406452","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406451,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406451","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406450,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406450","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406449,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406449","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406448,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406448","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406447,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406447","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406446,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406446","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406445,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406445","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406444,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406444","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406443,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406443","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406442,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406442","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406441,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Brecht - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406441","mandate":{"id":46264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Brecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46264"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406440,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406440","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406439,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406439","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406438,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406438","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406437,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406437","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406436,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406436","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406435,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406435","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406434,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406434","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406433,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406433","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406432,"entity_type":"vote","label":"Bela Bach - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406432","mandate":{"id":46256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bela Bach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46256"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406431,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406431","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406430,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406430","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":406429,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406429","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406428,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406428","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406427,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406427","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406426,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406426","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406425,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406425","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406424,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406424","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406423,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406423","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406422,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406422","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406421,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406421","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406420,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406420","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406419,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406419","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406418,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406418","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406417,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406417","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406416,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406416","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406415,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406415","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406414,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406414","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406413,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406413","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406412,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406412","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406411,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406411","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406410,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406410","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406409,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406409","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406408,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406408","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406407,"entity_type":"vote","label":"Thomas Viesehon - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406407","mandate":{"id":48522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Viesehon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/48522"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406406,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406406","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406405,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406405","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406404,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406404","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406403,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406403","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406402,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406402","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406401,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406401","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406400,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406400","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406399,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406399","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406398,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406398","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406397,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406397","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406396,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406396","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406395,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406395","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406394,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406394","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406393,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406393","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406392,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406392","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406391,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406391","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406390,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406390","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406389,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406389","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406388,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406388","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406387,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406387","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406386,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406386","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406385,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406385","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406384,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406384","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406383,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406383","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406382,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406382","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406381,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406381","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406380,"entity_type":"vote","label":"Bernd Siebert - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406380","mandate":{"id":46398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Siebert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46398"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406379,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406379","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406378,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406378","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406377,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406377","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406376,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406376","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406375,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406375","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406374,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406374","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406373,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406373","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406372,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406372","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406371,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406371","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406370,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406370","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406369,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406369","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406368,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406368","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406367,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406367","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406366,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406366","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406365,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406365","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406364,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406364","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406363,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406363","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406362,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406362","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406361,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406361","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406360,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406360","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406359,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406359","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406358,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406358","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406357,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406357","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406356,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406356","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406355,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406355","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406354,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406354","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406353,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406353","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406352,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406352","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406351,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406351","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406350,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406350","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406349,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406349","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406348,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406348","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406347,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406347","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406346,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406346","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406345,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406345","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406344,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406344","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406343,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406343","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406342,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Pahlmann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406342","mandate":{"id":46199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Pahlmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46199"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406341,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406341","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406340,"entity_type":"vote","label":"Tim Ostermann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406340","mandate":{"id":48230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tim Ostermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/48230"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406339,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406339","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406338,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406338","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406337,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406337","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406336,"entity_type":"vote","label":"Kristina Nordt - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406336","mandate":{"id":47908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kristina Nordt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/47908"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406335,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406335","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406334,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406334","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406333,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406333","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406332,"entity_type":"vote","label":"Christian Natterer - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406332","mandate":{"id":46567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Natterer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46567"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406331,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406331","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406330,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406330","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406329,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406329","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406328,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406328","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406327,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406327","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406326,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406326","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406325,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406325","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406324,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406324","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406323,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406323","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406322,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406322","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406321,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406321","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406320,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406320","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406319,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406319","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406318,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406318","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406317,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406317","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406316,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406316","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406315,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406315","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406314,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406314","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406313,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406313","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406312,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406312","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406311,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406311","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406310,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406310","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406309,"entity_type":"vote","label":"Saskia Ludwig - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406309","mandate":{"id":46261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46261"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406308,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406308","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406307,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406307","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406306,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406306","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406305,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406305","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406304,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406304","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406303,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406303","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406302,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406302","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406301,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406301","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406300,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406300","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406299,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406299","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406298,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406298","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406297,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406297","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406296,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406296","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406295,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406295","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406294,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406294","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406293,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406293","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406292,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406292","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406291,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406291","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406290,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406290","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406289,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406289","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406288,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406288","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406287,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406287","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406286,"entity_type":"vote","label":"Kordula Kovac - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406286","mandate":{"id":47907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Kovac (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/47907"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406285,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406285","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406284,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406284","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406283,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406283","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406282,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406282","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406281,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406281","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406280,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406280","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406279,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406279","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406278,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406278","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406277,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406277","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406276,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406276","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406275,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406275","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406274,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406274","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406273,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406273","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406272,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406272","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406271,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406271","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406270,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406270","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406269,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406269","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406268,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406268","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406267,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406267","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406266,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406266","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406265,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406265","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406264,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406264","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406263,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406263","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406262,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406262","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406261,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406261","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406260,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406260","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406259,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406259","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406258,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406258","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406257,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406257","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406256,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406256","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406255,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406255","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406254,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406254","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406253,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406253","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406252,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406252","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406251,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406251","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406250,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406250","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406249,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406249","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406248,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406248","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406247,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406247","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406246,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406246","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406245,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406245","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406244,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406244","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406243,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406243","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406242,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406242","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406241,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406241","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406240,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406240","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406239,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406239","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406238,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406238","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406237,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406237","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406236,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406236","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406235,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406235","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406234,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406234","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406233,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406233","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406232,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406232","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406231,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406231","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406230,"entity_type":"vote","label":"Maika Friemann-Jennert - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406230","mandate":{"id":48217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maika Friemann-Jennert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/48217"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406229,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406229","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406228,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406228","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406227,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406227","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406226,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406226","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406225,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406225","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406224,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406224","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406223,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406223","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406222,"entity_type":"vote","label":"Bernd-Bernhard Fabritius - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406222","mandate":{"id":47906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd-Bernhard Fabritius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/47906"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406221,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406221","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406220,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406220","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406219,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406219","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406218,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406218","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406217,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406217","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406216,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406216","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406215,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406215","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406214,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406214","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406213,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406213","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406212,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406212","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406211,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406211","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406210,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406210","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406209,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406209","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406208,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406208","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406207,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406207","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406206,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406206","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406205,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406205","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406204,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406204","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406203,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406203","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406202,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406202","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406201,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406201","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406200,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406200","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406199,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406199","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406198,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406198","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406197,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406197","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406196,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406196","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406195,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406195","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406194,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406194","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406193,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406193","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406192,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406192","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406191,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406191","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406190,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406190","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406189,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406189","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406188,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406188","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406187,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406187","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406186,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406186","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":406185,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/406185","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}}]}