{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":409499,"entity_type":"vote","label":"Isabel Mackensen-Geis - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409499","mandate":{"id":45844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Isabel Mackensen-Geis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45844"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409498,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409498","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":409497,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409497","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":409496,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409496","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":409495,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409495","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":409494,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409494","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":409493,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409493","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":409492,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409492","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":409491,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409491","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":409490,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409490","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409489,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wetzel - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409489","mandate":{"id":46564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wetzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46564"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409488,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409488","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409487,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409487","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409486,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409486","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409485,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409485","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409484,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409484","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409483,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409483","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409482,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409482","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409481,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409481","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409480,"entity_type":"vote","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409480","mandate":{"id":46262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46262"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409479,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409479","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409478,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409478","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409477,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409477","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409476,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409476","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409475,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409475","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409474,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409474","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409473,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409473","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409472,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409472","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409471,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409471","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409470,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409470","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409469,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409469","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409468,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409468","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409467,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409467","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409466,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409466","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409465,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409465","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409464,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409464","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409463,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409463","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409462,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409462","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409461,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409461","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409460,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409460","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409459,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409459","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409458,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409458","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409457,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409457","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409456,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409456","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409455,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409455","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409454,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409454","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409453,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409453","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409452,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409452","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409451,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409451","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409450,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409450","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409449,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409449","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409448,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409448","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409447,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409447","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409446,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409446","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409445,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409445","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409444,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409444","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409443,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409443","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409442,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409442","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409441,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409441","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409440,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409440","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409439,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409439","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409438,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409438","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409437,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409437","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409436,"entity_type":"vote","label":"Marcel Emmerich - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409436","mandate":{"id":48532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Emmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/48532"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409435,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409435","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409434,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409434","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409433,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409433","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409432,"entity_type":"vote","label":"Janosch Dahmen - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409432","mandate":{"id":46566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Janosch Dahmen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46566"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409431,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409431","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409430,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409430","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409429,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409429","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409428,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409428","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409427,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409427","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409426,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409426","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409425,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409425","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409424,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409424","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":409423,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409423","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409422,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409422","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409421,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409421","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409420,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409420","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409419,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409419","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409418,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409418","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409417,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409417","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409416,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409416","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409415,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409415","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409414,"entity_type":"vote","label":"Axel Troost - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409414","mandate":{"id":47869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Troost (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/47869"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409413,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409413","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409412,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409412","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409411,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409411","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409410,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409410","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409409,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409409","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409408,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409408","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409407,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409407","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409406,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409406","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409405,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409405","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409404,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409404","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409403,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409403","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409402,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409402","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409401,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409401","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409400,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409400","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409399,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409399","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409398,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409398","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409397,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409397","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409396,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409396","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409395,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409395","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409394,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409394","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409393,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409393","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409392,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409392","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409391,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409391","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409390,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409390","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409389,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409389","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409388,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409388","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409387,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409387","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409386,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409386","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409385,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409385","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409384,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409384","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409383,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409383","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409382,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409382","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409381,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409381","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409380,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409380","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409379,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409379","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409378,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409378","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409377,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409377","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409376,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409376","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409375,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409375","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409374,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409374","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409373,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409373","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409372,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409372","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409371,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409371","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409370,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409370","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409369,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409369","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409368,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409368","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409367,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409367","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409366,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409366","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409365,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409365","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409364,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409364","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409363,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409363","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409362,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409362","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409361,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409361","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409360,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409360","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409359,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409359","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409358,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409358","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409357,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409357","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409356,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409356","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409355,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409355","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":409354,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409354","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409353,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409353","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409352,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409352","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409351,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409351","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409350,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409350","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409349,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409349","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409348,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409348","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409347,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409347","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409346,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409346","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409345,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409345","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409344,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409344","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409343,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409343","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409342,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409342","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409341,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409341","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409340,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409340","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409339,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409339","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409338,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409338","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409337,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409337","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409336,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409336","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409335,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409335","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409334,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409334","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409333,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409333","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409332,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409332","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409331,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409331","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409330,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409330","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409329,"entity_type":"vote","label":"Matthias N\u00f6lke - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409329","mandate":{"id":46540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias N\u00f6lke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46540"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409328,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409328","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409327,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409327","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409326,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409326","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409325,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409325","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409324,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409324","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409323,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409323","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409322,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409322","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409321,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409321","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409320,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409320","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409319,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409319","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409318,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409318","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409317,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409317","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409316,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409316","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409315,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409315","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409314,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409314","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409313,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409313","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409312,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409312","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409311,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409311","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409310,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409310","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409309,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409309","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409308,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409308","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409307,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409307","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409306,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409306","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409305,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409305","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409304,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409304","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409303,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409303","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409302,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409302","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409301,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409301","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409300,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409300","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409299,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409299","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409298,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409298","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409297,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409297","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409296,"entity_type":"vote","label":"Peter Heidt - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409296","mandate":{"id":46215,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Heidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46215"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409295,"entity_type":"vote","label":"Reginald Hanke - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409295","mandate":{"id":46258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reginald Hanke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46258"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409294,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409294","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409293,"entity_type":"vote","label":"Christopher Gohl - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409293","mandate":{"id":48231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christopher Gohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/48231"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409292,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409292","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409291,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409291","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409290,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409290","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409289,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409289","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409288,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409288","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409287,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409287","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409286,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409286","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409285,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409285","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409284,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409284","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409283,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409283","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409282,"entity_type":"vote","label":"Sandra Bubendorfer-Licht - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409282","mandate":{"id":46257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Bubendorfer-Licht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46257"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409281,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409281","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409280,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409280","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409279,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409279","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409278,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409278","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409277,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409277","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409276,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409276","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409275,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409275","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":409274,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409274","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409273,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409273","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409272,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409272","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409271,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409271","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409270,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409270","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409269,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409269","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409268,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409268","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409267,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409267","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409266,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409266","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409265,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409265","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409264,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409264","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409263,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409263","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409262,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409262","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409261,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409261","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409260,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409260","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409259,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409259","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409258,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409258","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409257,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409257","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409256,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409256","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409255,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409255","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409254,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409254","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409253,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409253","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409252,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409252","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409251,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409251","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409250,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409250","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409249,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409249","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409248,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409248","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409247,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409247","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409246,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409246","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409245,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409245","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409244,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409244","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409243,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409243","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409242,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409242","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409241,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409241","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409240,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409240","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409239,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409239","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409238,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409238","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409237,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409237","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409236,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409236","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409235,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409235","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409234,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409234","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409233,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409233","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409232,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409232","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409231,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409231","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409230,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409230","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409229,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409229","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409228,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409228","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409227,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409227","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409226,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409226","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409225,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409225","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409224,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409224","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409223,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409223","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409222,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409222","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409221,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409221","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409220,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409220","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409219,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409219","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409218,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409218","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409217,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409217","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409216,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409216","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409215,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409215","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409214,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409214","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409213,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409213","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409212,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409212","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409211,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409211","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409210,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409210","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409209,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409209","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409208,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409208","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409207,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409207","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409206,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409206","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409205,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409205","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409204,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409204","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409203,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409203","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409202,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409202","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409201,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409201","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409200,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409200","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409199,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409199","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409198,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409198","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409197,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409197","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409196,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409196","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409195,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409195","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409194,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409194","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409193,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409193","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409192,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409192","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409191,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409191","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409190,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409190","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409189,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409189","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409188,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409188","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409187,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409187","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":409186,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409186","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409185,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409185","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409184,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409184","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409183,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409183","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409182,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409182","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409181,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409181","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409180,"entity_type":"vote","label":"Joe Weingarten - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409180","mandate":{"id":46263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joe Weingarten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46263"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409179,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409179","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409178,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409178","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409177,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409177","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409176,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409176","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409175,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409175","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409174,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409174","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409173,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409173","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409172,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409172","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409171,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409171","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409170,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409170","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409169,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409169","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409168,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409168","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409167,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409167","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409166,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409166","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409165,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409165","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409164,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409164","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409163,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409163","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409162,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409162","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409161,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409161","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409160,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409160","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409159,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409159","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409158,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409158","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409157,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409157","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409156,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409156","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409155,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409155","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409154,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409154","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409153,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409153","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409152,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409152","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409151,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409151","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409150,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409150","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409149,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409149","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409148,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409148","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409147,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409147","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409146,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409146","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409145,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409145","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409144,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409144","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409143,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409143","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409142,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409142","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409141,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409141","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409140,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409140","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409139,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409139","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409138,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409138","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409137,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409137","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409136,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Rawert - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409136","mandate":{"id":46547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Rawert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46547"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409135,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409135","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409134,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409134","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409133,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409133","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409132,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409132","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409131,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409131","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409130,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409130","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409129,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409129","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409128,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409128","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409127,"entity_type":"vote","label":"Markus Paschke - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409127","mandate":{"id":45856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Paschke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45856"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409126,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409126","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409125,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409125","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409124,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409124","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409123,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409123","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409122,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409122","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409121,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409121","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409120,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409120","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409119,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409119","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409118,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409118","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409117,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409117","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409116,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409116","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409115,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409115","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409114,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409114","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409113,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409113","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409112,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409112","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409111,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409111","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409110,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409110","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409109,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409109","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409108,"entity_type":"vote","label":"Dorothee Martin - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409108","mandate":{"id":46541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee Martin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46541"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409107,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409107","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409106,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409106","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409105,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409105","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409104,"entity_type":"vote","label":"Hiltrud Lotze - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409104","mandate":{"id":46568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hiltrud Lotze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46568"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409103,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409103","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409102,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Lehmann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409102","mandate":{"id":46259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46259"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409101,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409101","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409100,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409100","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409099,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409099","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409098,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409098","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409097,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409097","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409096,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409096","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409095,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409095","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409094,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409094","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409093,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409093","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409092,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409092","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409091,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409091","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409090,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409090","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409089,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409089","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409088,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409088","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409087,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409087","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409086,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409086","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409085,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409085","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409084,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409084","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409083,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409083","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409082,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409082","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409081,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409081","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409080,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409080","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409079,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409079","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409078,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409078","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409077,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409077","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409076,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409076","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409075,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409075","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409074,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409074","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409073,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409073","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409072,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409072","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409071,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409071","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409070,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409070","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409069,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409069","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409068,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409068","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409067,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409067","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409066,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409066","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409065,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409065","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409064,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409064","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409063,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409063","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409062,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409062","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409061,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409061","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409060,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409060","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409059,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409059","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409058,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409058","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409057,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409057","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409056,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409056","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409055,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409055","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409054,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409054","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409053,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409053","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409052,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409052","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409051,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409051","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409050,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409050","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409049,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409049","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409048,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409048","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409047,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Brecht - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409047","mandate":{"id":46264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Brecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46264"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409046,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409046","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409045,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409045","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409044,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409044","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409043,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409043","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409042,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409042","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409041,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409041","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409040,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409040","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409039,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409039","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409038,"entity_type":"vote","label":"Bela Bach - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409038","mandate":{"id":46256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bela Bach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46256"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409037,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409037","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409036,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409036","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":409035,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409035","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":409034,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409034","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":409033,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409033","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":409032,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409032","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":409031,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409031","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":409030,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409030","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":409029,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409029","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":409028,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409028","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":409027,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409027","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":409026,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409026","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":409025,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409025","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":409024,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409024","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":409023,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409023","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":409022,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409022","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":409021,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409021","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":409020,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409020","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":409019,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409019","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":409018,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409018","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":409017,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409017","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":409016,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409016","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":409015,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409015","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":409014,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409014","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":409013,"entity_type":"vote","label":"Thomas Viesehon - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409013","mandate":{"id":48522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Viesehon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/48522"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":409012,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409012","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":409011,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409011","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":409010,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409010","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":409009,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409009","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":409008,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409008","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":409007,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409007","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":409006,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409006","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":409005,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409005","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":409004,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409004","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":409003,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409003","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":409002,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409002","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":409001,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409001","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":409000,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/409000","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408999,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408999","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408998,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408998","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408997,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408997","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408996,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408996","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408995,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408995","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408994,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408994","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408993,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408993","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408992,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408992","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408991,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408991","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408990,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408990","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408989,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408989","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408988,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408988","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408987,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408987","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408986,"entity_type":"vote","label":"Bernd Siebert - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408986","mandate":{"id":46398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Siebert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46398"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408985,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408985","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408984,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408984","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408983,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408983","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408982,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408982","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408981,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408981","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408980,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408980","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408979,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408979","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408978,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408978","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408977,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408977","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408976,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408976","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408975,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408975","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408974,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408974","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408973,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408973","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408972,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408972","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408971,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408971","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408970,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408970","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408969,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408969","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408968,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408968","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408967,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408967","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408966,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408966","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408965,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408965","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408964,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408964","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408963,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408963","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408962,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408962","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408961,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408961","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408960,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408960","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408959,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408959","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408958,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408958","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408957,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408957","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408956,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408956","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408955,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408955","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408954,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408954","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408953,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408953","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408952,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408952","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408951,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408951","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408950,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408950","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408949,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408949","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408948,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Pahlmann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408948","mandate":{"id":46199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Pahlmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46199"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408947,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408947","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408946,"entity_type":"vote","label":"Tim Ostermann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408946","mandate":{"id":48230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tim Ostermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/48230"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408945,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408945","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408944,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408944","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408943,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408943","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408942,"entity_type":"vote","label":"Kristina Nordt - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408942","mandate":{"id":47908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kristina Nordt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/47908"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408941,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408941","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408940,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408940","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408939,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408939","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408938,"entity_type":"vote","label":"Christian Natterer - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408938","mandate":{"id":46567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Natterer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46567"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408937,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408937","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408936,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408936","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408935,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408935","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408934,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408934","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408933,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408933","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408932,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408932","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408931,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408931","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408930,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408930","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408929,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408929","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408928,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408928","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408927,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408927","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408926,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408926","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408925,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408925","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408924,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408924","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408923,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408923","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408922,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408922","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408921,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408921","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408920,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408920","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408919,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408919","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408918,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408918","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408917,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408917","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408916,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408916","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408915,"entity_type":"vote","label":"Saskia Ludwig - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408915","mandate":{"id":46261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46261"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408914,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408914","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408913,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408913","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408912,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408912","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408911,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408911","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408910,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408910","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408909,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408909","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408908,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408908","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408907,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408907","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408906,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408906","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408905,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408905","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408904,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408904","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408903,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408903","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408902,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408902","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408901,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408901","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408900,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408900","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408899,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408899","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408898,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408898","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408897,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408897","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408896,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408896","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408895,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408895","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408894,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408894","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408893,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408893","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408892,"entity_type":"vote","label":"Kordula Kovac - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408892","mandate":{"id":47907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Kovac (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/47907"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408891,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408891","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408890,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408890","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408889,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408889","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408888,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408888","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408887,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408887","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408886,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408886","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408885,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408885","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408884,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408884","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408883,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408883","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408882,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408882","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408881,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408881","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408880,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408880","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408879,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408879","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408878,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408878","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408877,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408877","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408876,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408876","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408875,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408875","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408874,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408874","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408873,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408873","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408872,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408872","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408871,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408871","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408870,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408870","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408869,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408869","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408868,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408868","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408867,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408867","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408866,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408866","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408865,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408865","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408864,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408864","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408863,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408863","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408862,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408862","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408861,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408861","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408860,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408860","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408859,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408859","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408858,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408858","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408857,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408857","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408856,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408856","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408855,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408855","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408854,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408854","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408853,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408853","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408852,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408852","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408851,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408851","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408850,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408850","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408849,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408849","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408848,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408848","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408847,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408847","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408846,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408846","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408845,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408845","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408844,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408844","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408843,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408843","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408842,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408842","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408841,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408841","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408840,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408840","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408839,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408839","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408838,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408838","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408837,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408837","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408836,"entity_type":"vote","label":"Maika Friemann-Jennert - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408836","mandate":{"id":48217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maika Friemann-Jennert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/48217"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408835,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408835","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408834,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408834","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408833,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408833","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408832,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408832","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408831,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408831","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408830,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408830","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408829,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408829","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408828,"entity_type":"vote","label":"Bernd-Bernhard Fabritius - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408828","mandate":{"id":47906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd-Bernhard Fabritius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/47906"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408827,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408827","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408826,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408826","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408825,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408825","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408824,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408824","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408823,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408823","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408822,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408822","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408821,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408821","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408820,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408820","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408819,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408819","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408818,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408818","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408817,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408817","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408816,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408816","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408815,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408815","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408814,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408814","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408813,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408813","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408812,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408812","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408811,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408811","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408810,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408810","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408809,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408809","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408808,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408808","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408807,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408807","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408806,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408806","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408805,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408805","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408804,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408804","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408803,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408803","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408802,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408802","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408801,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408801","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408800,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408800","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408799,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408799","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408798,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408798","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408797,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408797","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408796,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408796","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408795,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408795","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408794,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408794","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408793,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408793","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408792,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408792","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":408791,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/408791","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}}]}