{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":419493,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419493","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":419492,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419492","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":419491,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419491","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":419490,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419490","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":419489,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419489","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":419488,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419488","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":419487,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419487","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":419486,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419486","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":419485,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419485","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":419484,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419484","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":419483,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419483","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419482,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wetzel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419482","mandate":{"id":46564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wetzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46564"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419481,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419481","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419480,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419480","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419479,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419479","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419478,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419478","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419477,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419477","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419476,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419476","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419475,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419475","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419474,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419474","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419473,"entity_type":"vote","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419473","mandate":{"id":46262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46262"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419472,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419472","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419471,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419471","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419470,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419470","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419469,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419469","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419468,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419468","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419467,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419467","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419466,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419466","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419465,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419465","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419464,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419464","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419463,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419463","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419462,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419462","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419461,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419461","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419460,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419460","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419459,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419459","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419458,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419458","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419457,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419457","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419456,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419456","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419455,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419455","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419454,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419454","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419453,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419453","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419452,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419452","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419451,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419451","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419450,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419450","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419449,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419449","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419448,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419448","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419447,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419447","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419446,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419446","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419445,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419445","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419444,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419444","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419443,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419443","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419442,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419442","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419441,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419441","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419440,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419440","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419439,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419439","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419438,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419438","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419437,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419437","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419436,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419436","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419435,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419435","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419434,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419434","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419433,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419433","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419432,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419432","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419431,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419431","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419430,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419430","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419429,"entity_type":"vote","label":"Marcel Emmerich - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419429","mandate":{"id":48532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Emmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/48532"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419428,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419428","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419427,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419427","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419426,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419426","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419425,"entity_type":"vote","label":"Janosch Dahmen - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419425","mandate":{"id":46566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Janosch Dahmen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46566"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419424,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419424","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419423,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419423","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419422,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419422","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419421,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419421","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419420,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419420","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419419,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419419","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419418,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419418","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419417,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419417","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":419416,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419416","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419415,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419415","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419414,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419414","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419413,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419413","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419412,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419412","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419411,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419411","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419410,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419410","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419409,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419409","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419408,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419408","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419407,"entity_type":"vote","label":"Axel Troost - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419407","mandate":{"id":47869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Troost (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/47869"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419406,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419406","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419405,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419405","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419404,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419404","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419403,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419403","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419402,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419402","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419401,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419401","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419400,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419400","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419399,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419399","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419398,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419398","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419397,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419397","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419396,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419396","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419395,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419395","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419394,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419394","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419393,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419393","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419392,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419392","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419391,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419391","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419390,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419390","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419389,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419389","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419388,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419388","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419387,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419387","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419386,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419386","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419385,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419385","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419384,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419384","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419383,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419383","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419382,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419382","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419381,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419381","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419380,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419380","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419379,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419379","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419378,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419378","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419377,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419377","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419376,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419376","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419375,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419375","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419374,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419374","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419373,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419373","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419372,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419372","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419371,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419371","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419370,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419370","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419369,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419369","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419368,"entity_type":"vote","label":"Zeki G\u00f6khan - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419368","mandate":{"id":52657,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zeki G\u00f6khan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/52657"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419367,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419367","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419366,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419366","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419365,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419365","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419364,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419364","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419363,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419363","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419362,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419362","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419361,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419361","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419360,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419360","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419359,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419359","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419358,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419358","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419357,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419357","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419356,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419356","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419355,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419355","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419354,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419354","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419353,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419353","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419352,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419352","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419351,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419351","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419350,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419350","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419349,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419349","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419348,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419348","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":419347,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419347","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419346,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419346","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419345,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419345","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419344,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419344","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419343,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419343","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419342,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419342","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419341,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419341","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419340,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419340","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419339,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419339","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419338,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419338","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419337,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419337","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419336,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419336","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419335,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419335","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419334,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419334","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419333,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419333","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419332,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419332","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419331,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419331","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419330,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419330","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419329,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419329","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419328,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419328","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419327,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419327","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419326,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419326","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419325,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419325","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419324,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419324","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419323,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419323","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419322,"entity_type":"vote","label":"Matthias N\u00f6lke - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419322","mandate":{"id":46540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias N\u00f6lke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46540"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419321,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419321","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419320,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419320","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419319,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419319","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419318,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419318","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419317,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419317","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419316,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419316","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419315,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419315","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419314,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419314","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419313,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419313","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419312,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419312","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419311,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419311","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419310,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419310","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419309,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419309","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419308,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419308","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419307,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419307","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419306,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419306","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419305,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419305","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419304,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419304","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419303,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419303","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419302,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419302","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419301,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419301","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419300,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419300","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419299,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419299","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419298,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419298","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419297,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419297","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419296,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419296","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419295,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419295","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419294,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419294","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419293,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419293","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419292,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419292","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419291,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419291","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419290,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419290","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419289,"entity_type":"vote","label":"Peter Heidt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419289","mandate":{"id":46215,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Heidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46215"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419288,"entity_type":"vote","label":"Reginald Hanke - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419288","mandate":{"id":46258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reginald Hanke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46258"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419287,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419287","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419286,"entity_type":"vote","label":"Christopher Gohl - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419286","mandate":{"id":48231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christopher Gohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/48231"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419285,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419285","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419284,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419284","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419283,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419283","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419282,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419282","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419281,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419281","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419280,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419280","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419279,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419279","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419278,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419278","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419277,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419277","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419276,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419276","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419275,"entity_type":"vote","label":"Sandra Bubendorfer-Licht - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419275","mandate":{"id":46257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Bubendorfer-Licht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46257"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419274,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419274","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419273,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419273","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419272,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419272","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419271,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419271","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419270,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419270","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419269,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419269","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419268,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419268","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419267,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419267","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419266,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419266","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419265,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419265","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419264,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419264","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419263,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419263","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419262,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419262","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419261,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419261","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419260,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419260","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419259,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419259","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419258,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419258","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419257,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419257","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419256,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419256","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419255,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419255","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419254,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419254","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419253,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419253","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419252,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419252","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419251,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419251","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419250,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419250","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419249,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419249","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419248,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419248","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419247,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419247","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419246,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419246","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419245,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419245","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419244,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419244","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419243,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419243","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419242,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419242","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419241,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419241","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419240,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419240","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419239,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419239","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419238,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419238","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419237,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419237","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419236,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419236","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419235,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419235","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419234,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419234","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419233,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419233","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419232,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419232","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419231,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419231","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419230,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419230","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419229,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419229","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419228,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419228","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419227,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419227","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419226,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419226","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419225,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419225","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419224,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419224","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419223,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419223","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419222,"entity_type":"vote","label":"Florian J\u00e4ger - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419222","mandate":{"id":52107,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian J\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/52107"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419221,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419221","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419220,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419220","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419219,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419219","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419218,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419218","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419217,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419217","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419216,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419216","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419215,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419215","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419214,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419214","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419213,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419213","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419212,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419212","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419211,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419211","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419210,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419210","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419209,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419209","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419208,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419208","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419207,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419207","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419206,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419206","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419205,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419205","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419204,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419204","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419203,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419203","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419202,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419202","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419201,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419201","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419200,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419200","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419199,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419199","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419198,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419198","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419197,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419197","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419196,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419196","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419195,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419195","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419194,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419194","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419193,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419193","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419192,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419192","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419191,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419191","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419190,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419190","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419189,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419189","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419188,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419188","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419187,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419187","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419186,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419186","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419185,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419185","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419184,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419184","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419183,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419183","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419182,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419182","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419181,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419181","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419180,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419180","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419179,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419179","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419178,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419178","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419177,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419177","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419176,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419176","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419175,"entity_type":"vote","label":"Joe Weingarten - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419175","mandate":{"id":46263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joe Weingarten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46263"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419174,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419174","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419173,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419173","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419172,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419172","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419171,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419171","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419170,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419170","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419169,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419169","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419168,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419168","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419167,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419167","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419166,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419166","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419165,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419165","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419164,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419164","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419163,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419163","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419162,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419162","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419161,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419161","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419160,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419160","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419159,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419159","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419158,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419158","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419157,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419157","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419156,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419156","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419155,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419155","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419154,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419154","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419153,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419153","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419152,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419152","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419151,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419151","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419150,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419150","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419149,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419149","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419148,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419148","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419147,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419147","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419146,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419146","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419145,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419145","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419144,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419144","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419143,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419143","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419142,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419142","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419141,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419141","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419140,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419140","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419139,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419139","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419138,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419138","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419137,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419137","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419136,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419136","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419135,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419135","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419134,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419134","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419133,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419133","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419132,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419132","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419131,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Rawert - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419131","mandate":{"id":46547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Rawert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46547"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419130,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419130","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419129,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419129","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419128,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419128","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419127,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419127","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419126,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419126","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419125,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419125","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419124,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419124","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419123,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419123","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419122,"entity_type":"vote","label":"Markus Paschke - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419122","mandate":{"id":45856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Paschke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45856"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419121,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419121","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419120,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419120","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419119,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419119","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419118,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419118","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419117,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419117","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419116,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419116","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419115,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419115","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419114,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419114","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419113,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419113","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419112,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419112","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419111,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419111","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419110,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419110","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419109,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419109","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419108,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419108","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419107,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419107","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419106,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419106","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419105,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419105","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419104,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419104","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419103,"entity_type":"vote","label":"Dorothee Martin - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419103","mandate":{"id":46541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee Martin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46541"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419102,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419102","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419101,"entity_type":"vote","label":"Isabel Mackensen-Geis - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419101","mandate":{"id":45844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Isabel Mackensen-Geis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45844"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419100,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419100","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419099,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419099","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419098,"entity_type":"vote","label":"Hiltrud Lotze - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419098","mandate":{"id":46568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hiltrud Lotze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46568"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419097,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419097","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419096,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Lehmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419096","mandate":{"id":46259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46259"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419095,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419095","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419094,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419094","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419093,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419093","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419092,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419092","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419091,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419091","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419090,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419090","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419089,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419089","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419088,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419088","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419087,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419087","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419086,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419086","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419085,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419085","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419084,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419084","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419083,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419083","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419082,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419082","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419081,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419081","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419080,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419080","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419079,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419079","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419078,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419078","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419077,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419077","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419076,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419076","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419075,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419075","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419074,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419074","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419073,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419073","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419072,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419072","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419071,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419071","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419070,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419070","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419069,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419069","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419068,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419068","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419067,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419067","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419066,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419066","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419065,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419065","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419064,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419064","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419063,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419063","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419062,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419062","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419061,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419061","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419060,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419060","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419059,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419059","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419058,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419058","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419057,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419057","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419056,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419056","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419055,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419055","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419054,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419054","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419053,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419053","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419052,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419052","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419051,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419051","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419050,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419050","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419049,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419049","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419048,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419048","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419047,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419047","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419046,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419046","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419045,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419045","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419044,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419044","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419043,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419043","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419042,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419042","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419041,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Brecht - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419041","mandate":{"id":46264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Brecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46264"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419040,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419040","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419039,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419039","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419038,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419038","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419037,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419037","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419036,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419036","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419035,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419035","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419034,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419034","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419033,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419033","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419032,"entity_type":"vote","label":"Bela Bach - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419032","mandate":{"id":46256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bela Bach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46256"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419031,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419031","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419030,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419030","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419029,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419029","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419028,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419028","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419027,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419027","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419026,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419026","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419025,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419025","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419024,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419024","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419023,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419023","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419022,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419022","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419021,"entity_type":"vote","label":"Susanne Wetterich - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419021","mandate":{"id":50986,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Wetterich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/50986"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419020,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419020","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419019,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419019","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419018,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419018","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419017,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419017","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419016,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419016","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419015,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419015","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419014,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419014","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419013,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419013","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419012,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419012","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419011,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419011","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419010,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419010","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419009,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419009","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419008,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419008","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419007,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419007","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419006,"entity_type":"vote","label":"Thomas Viesehon - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419006","mandate":{"id":48522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Viesehon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/48522"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419005,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419005","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419004,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419004","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419003,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419003","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419002,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419002","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419001,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419001","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419000,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419000","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418999,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418999","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418998,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418998","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418997,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418997","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418996,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418996","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418995,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418995","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418994,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418994","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418993,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418993","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418992,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418992","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418991,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418991","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418990,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418990","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418989,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418989","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418988,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418988","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418987,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418987","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418986,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418986","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418985,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418985","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418984,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418984","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418983,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418983","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418982,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418982","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418981,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418981","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418980,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418980","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418979,"entity_type":"vote","label":"Bernd Siebert - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418979","mandate":{"id":46398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Siebert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46398"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418978,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418978","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418977,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418977","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418976,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418976","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418975,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418975","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418974,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418974","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418973,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418973","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418972,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418972","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418971,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418971","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418970,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418970","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418969,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418969","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418968,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418968","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418967,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418967","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418966,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418966","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418965,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418965","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418964,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418964","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418963,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418963","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418962,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418962","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418961,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418961","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418960,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418960","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418959,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418959","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418958,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418958","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418957,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418957","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418956,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418956","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418955,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418955","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418954,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418954","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418953,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418953","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418952,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418952","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418951,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418951","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418950,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418950","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418949,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418949","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418948,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418948","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418947,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418947","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418946,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418946","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418945,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418945","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418944,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418944","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418943,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418943","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418942,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418942","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418941,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Pahlmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418941","mandate":{"id":46199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Pahlmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46199"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418940,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418940","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418939,"entity_type":"vote","label":"Tim Ostermann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418939","mandate":{"id":48230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tim Ostermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/48230"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418938,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418938","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418937,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418937","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418936,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418936","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418935,"entity_type":"vote","label":"Kristina Nordt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418935","mandate":{"id":47908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kristina Nordt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/47908"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418934,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418934","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418933,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418933","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418932,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418932","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418931,"entity_type":"vote","label":"Christian Natterer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418931","mandate":{"id":46567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Natterer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46567"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418930,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418930","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418929,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418929","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418928,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418928","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418927,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418927","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418926,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418926","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418925,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418925","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418924,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418924","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418923,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418923","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418922,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418922","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418921,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418921","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418920,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418920","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418919,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418919","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418918,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418918","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418917,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418917","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418916,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418916","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418915,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418915","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418914,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418914","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418913,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418913","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418912,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418912","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418911,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418911","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418910,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418910","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418909,"entity_type":"vote","label":"Saskia Ludwig - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418909","mandate":{"id":46261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46261"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418908,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418908","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418907,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418907","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418906,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418906","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418905,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418905","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418904,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418904","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418903,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418903","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418902,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418902","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418901,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418901","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418900,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418900","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418899,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418899","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418898,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418898","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418897,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418897","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418896,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418896","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418895,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418895","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418894,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418894","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418893,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418893","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418892,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418892","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418891,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418891","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418890,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418890","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418889,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418889","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418888,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418888","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418887,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418887","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418886,"entity_type":"vote","label":"Kordula Kovac - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418886","mandate":{"id":47907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Kovac (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/47907"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418885,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418885","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418884,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418884","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418883,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418883","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418882,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418882","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418881,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418881","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418880,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418880","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418879,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418879","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418878,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418878","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418877,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418877","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418876,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418876","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418875,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418875","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418874,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418874","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418873,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418873","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418872,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418872","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418871,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418871","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418870,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418870","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418869,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418869","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418868,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418868","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418867,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418867","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418866,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418866","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418865,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418865","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418864,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418864","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418863,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418863","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418862,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418862","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418861,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418861","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418860,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418860","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418859,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418859","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418858,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418858","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418857,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418857","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418856,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418856","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418855,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418855","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418854,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418854","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418853,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418853","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418852,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418852","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418851,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418851","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418850,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418850","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418849,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418849","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418848,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418848","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418847,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418847","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418846,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418846","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418845,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418845","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418844,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418844","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418843,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418843","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418842,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418842","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418841,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418841","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418840,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418840","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418839,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418839","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418838,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418838","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418837,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418837","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418836,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418836","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418835,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418835","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418834,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418834","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418833,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418833","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418832,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418832","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418831,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418831","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418830,"entity_type":"vote","label":"Maika Friemann-Jennert - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418830","mandate":{"id":48217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maika Friemann-Jennert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/48217"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418829,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418829","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418828,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418828","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418827,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418827","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418826,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418826","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418825,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418825","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418824,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418824","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418823,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418823","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418822,"entity_type":"vote","label":"Bernd-Bernhard Fabritius - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418822","mandate":{"id":47906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd-Bernhard Fabritius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/47906"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418821,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418821","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418820,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418820","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418819,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418819","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418818,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418818","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418817,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418817","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418816,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418816","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418815,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418815","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418814,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418814","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418813,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418813","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418812,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418812","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418811,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418811","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418810,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418810","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418809,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418809","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418808,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418808","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418807,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418807","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418806,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418806","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418805,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418805","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418804,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418804","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418803,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418803","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418802,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418802","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418801,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418801","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418800,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418800","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418799,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418799","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418798,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418798","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418797,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418797","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418796,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418796","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418795,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418795","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418794,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418794","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418793,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418793","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418792,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418792","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418791,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418791","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418790,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418790","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418789,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418789","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418788,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418788","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418787,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418787","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418786,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418786","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":418785,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/418785","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}}]}