{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":84227,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84227","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84226,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84226","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84225,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84225","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84224,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84224","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84223,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84223","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84222,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84222","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84221,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84221","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84220,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84220","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84219,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84219","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84218,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84218","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84217,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84217","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84216,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84216","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84215,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84215","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84214,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84214","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84213,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84213","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84212,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84212","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84211,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84211","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84210,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84210","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84209,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84209","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84208,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84208","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84207,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84207","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84206,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84206","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84205,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84205","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84204,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84204","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84203,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84203","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84202,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84202","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84201,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84201","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84200,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84200","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84199,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84199","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84198,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84198","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84197,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84197","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84196,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84196","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84195,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84195","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84194,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84194","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84193,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84193","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84192,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84192","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84191,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84191","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84190,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84190","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84189,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84189","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84188,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84188","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84187,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84187","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84186,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84186","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84185,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84185","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84184,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84184","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84183,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84183","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84182,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84182","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84181,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84181","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84180,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84180","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84179,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84179","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84178,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84178","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84177,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84177","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84176,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84176","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84175,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84175","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84174,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84174","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84173,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84173","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84172,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84172","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84171,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84171","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84170,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84170","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84169,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84169","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84168,"entity_type":"vote","label":"Andrea Nahles - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84168","mandate":{"id":46270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Nahles (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46270"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84167,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84167","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84166,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84166","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84165,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84165","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84164,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84164","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84163,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84163","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84162,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84162","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84161,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84161","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84160,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84160","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84159,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84159","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84158,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84158","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84157,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84157","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84156,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84156","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84155,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84155","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84154,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84154","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84153,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84153","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84152,"entity_type":"vote","label":"Burkhard Lischka - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84152","mandate":{"id":46268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Burkhard Lischka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46268"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84151,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84151","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84150,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84150","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84149,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84149","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84148,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84148","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84147,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84147","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84146,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84146","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84145,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84145","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84144,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84144","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84143,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84143","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84142,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84142","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84141,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Kelber - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84141","mandate":{"id":44771,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Kelber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44771"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84140,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84140","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84139,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84139","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84138,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84138","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84137,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84137","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84136,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84136","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84135,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84135","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84134,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84134","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84133,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84133","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84132,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84132","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84131,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84131","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84130,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84130","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84129,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84129","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84128,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84128","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84127,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84127","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84126,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84126","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84125,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84125","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84124,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84124","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84123,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84123","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84122,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84122","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84121,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84121","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84120,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84120","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84119,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84119","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84118,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84118","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84117,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84117","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84116,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84116","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84115,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84115","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84114,"entity_type":"vote","label":"Sigmar Gabriel - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84114","mandate":{"id":46266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sigmar Gabriel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46266"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84113,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84113","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84112,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84112","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84111,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84111","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84110,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84110","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84109,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84109","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84108,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84108","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84107,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84107","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84106,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84106","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84105,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84105","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84104,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84104","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84103,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84103","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84102,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84102","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84101,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84101","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84100,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84100","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84099,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84099","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84098,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84098","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84097,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84097","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84096,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84096","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84095,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84095","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84094,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84094","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84093,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84093","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84092,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84092","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84091,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84091","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84090,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84090","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84089,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84089","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84088,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84088","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84087,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84087","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":84086,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84086","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":84085,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84085","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":84084,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84084","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84083,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84083","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84082,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84082","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84081,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84081","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84080,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84080","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84079,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84079","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84078,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84078","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84077,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84077","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84076,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84076","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84075,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84075","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84074,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84074","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84073,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84073","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84072,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84072","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84071,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84071","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84070,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84070","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84069,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84069","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84068,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84068","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84067,"entity_type":"vote","label":"Jimmy Schulz - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84067","mandate":{"id":46012,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jimmy Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46012"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84066,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84066","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84065,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84065","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84064,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84064","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84063,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84063","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84062,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84062","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84061,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84061","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84060,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84060","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84059,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84059","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84058,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84058","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84057,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84057","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84056,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84056","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84055,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84055","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84054,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84054","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84053,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84053","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84052,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84052","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84051,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84051","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84050,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84050","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84049,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84049","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84048,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84048","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84047,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84047","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84046,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84046","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84045,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84045","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84044,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84044","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84043,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84043","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84042,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84042","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84041,"entity_type":"vote","label":"Thomas Kemmerich - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84041","mandate":{"id":45893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Kemmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45893"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84040,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84040","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84039,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84039","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84038,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84038","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84037,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84037","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84036,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84036","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84035,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84035","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84034,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84034","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84033,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84033","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84032,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84032","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84031,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84031","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84030,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84030","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84029,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84029","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84028,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84028","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84027,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84027","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84026,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84026","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84025,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84025","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84024,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84024","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84023,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84023","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84022,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84022","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84021,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84021","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84020,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84020","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84019,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84019","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84018,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84018","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84017,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84017","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84016,"entity_type":"vote","label":"Nicola Beer - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84016","mandate":{"id":42833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicola Beer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42833"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84015,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84015","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84014,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84014","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84013,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84013","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84012,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84012","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84011,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84011","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":84010,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84010","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":84009,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84009","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":84008,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84008","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":84007,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84007","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":84006,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84006","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":84005,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84005","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":84004,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84004","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":84003,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84003","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":84002,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84002","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":84001,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84001","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":84000,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/84000","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83999,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83999","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83998,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83998","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83997,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83997","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83996,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83996","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83995,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83995","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83994,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83994","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83993,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83993","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83992,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83992","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83991,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83991","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83990,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83990","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83989,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83989","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83988,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83988","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83987,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83987","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83986,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83986","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83985,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83985","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83984,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83984","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83983,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83983","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83982,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83982","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83981,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83981","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83980,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83980","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83979,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83979","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83978,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83978","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83977,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83977","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83976,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83976","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83975,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83975","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83974,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83974","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83973,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83973","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83972,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83972","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83971,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83971","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83970,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83970","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83969,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83969","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83968,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83968","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83967,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83967","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83966,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83966","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83965,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83965","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83964,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83964","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83963,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83963","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83962,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83962","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83961,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83961","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83960,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83960","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83959,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83959","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83958,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83958","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83957,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83957","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83956,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83956","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83955,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83955","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83954,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83954","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83953,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83953","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83952,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83952","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83951,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83951","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83950,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83950","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83949,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83949","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83948,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83948","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83947,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83947","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83946,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83946","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83945,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83945","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83944,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83944","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83943,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83943","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83942,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83942","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83941,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83941","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83940,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83940","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83939,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83939","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83938,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83938","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83937,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83937","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83936,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83936","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83935,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Schick - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83935","mandate":{"id":44600,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Schick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44600"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83934,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83934","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83933,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83933","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83932,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83932","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83931,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83931","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83930,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83930","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83929,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83929","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83928,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83928","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83927,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83927","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83926,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83926","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83925,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83925","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83924,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83924","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83923,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83923","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83922,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83922","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83921,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83921","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83920,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83920","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83919,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83919","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83918,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83918","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83917,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83917","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83916,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83916","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83915,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83915","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83914,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83914","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83913,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83913","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83912,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83912","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83911,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83911","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83910,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83910","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83909,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83909","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83908,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83908","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83907,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83907","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83906,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83906","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83905,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83905","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83904,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83904","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83903,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83903","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83902,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83902","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83901,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83901","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83900,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83900","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83899,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83899","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83898,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83898","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83897,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83897","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83896,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83896","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83895,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83895","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83894,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83894","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83893,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83893","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83892,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83892","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83891,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83891","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83890,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83890","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83889,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83889","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83888,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83888","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83887,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83887","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83886,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83886","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83885,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83885","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83884,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83884","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83883,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83883","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83882,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83882","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83881,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83881","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83880,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83880","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83879,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83879","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83878,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83878","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83877,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83877","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83876,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83876","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83875,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83875","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83874,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83874","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83873,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83873","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83872,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83872","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83871,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83871","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83870,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83870","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83869,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83869","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83868,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83868","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83867,"entity_type":"vote","label":"Marlene Mortler - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83867","mandate":{"id":38701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marlene Mortler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38701"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83866,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83866","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83865,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83865","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83864,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83864","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83863,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83863","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83862,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83862","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83861,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83861","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83860,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83860","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83859,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83859","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83858,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83858","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83857,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83857","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83856,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83856","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83855,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83855","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83854,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83854","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83853,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83853","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83852,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83852","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83851,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83851","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83850,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83850","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83849,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83849","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83848,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83848","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83847,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83847","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83846,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83846","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83845,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83845","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83844,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83844","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83843,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83843","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83842,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83842","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83841,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83841","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83840,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83840","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83839,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83839","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83838,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83838","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83837,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83837","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83836,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83836","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83835,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83835","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83834,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83834","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83833,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83833","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83832,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83832","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83831,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83831","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83830,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83830","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83829,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83829","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83828,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83828","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83827,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83827","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83826,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83826","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83825,"entity_type":"vote","label":"Ursula von der Leyen - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83825","mandate":{"id":45480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula von der Leyen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45480"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83824,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83824","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83823,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83823","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83822,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83822","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83821,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83821","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83820,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83820","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83819,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83819","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83818,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83818","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83817,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83817","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83816,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83816","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83815,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83815","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83814,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83814","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83813,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83813","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83812,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83812","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83811,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83811","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83810,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83810","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83809,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83809","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83808,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83808","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83807,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83807","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83806,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83806","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83805,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83805","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83804,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83804","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83803,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83803","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83802,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83802","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83801,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83801","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83800,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83800","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83799,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83799","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83798,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83798","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83797,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83797","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83796,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83796","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83795,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83795","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83794,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83794","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83793,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83793","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83792,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83792","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83791,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83791","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83790,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83790","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83789,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83789","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83788,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83788","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83787,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83787","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83786,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83786","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83785,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83785","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83784,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83784","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83783,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83783","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83782,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83782","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83781,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83781","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83780,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83780","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83779,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83779","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83778,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83778","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83777,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83777","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83776,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83776","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83775,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83775","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83774,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83774","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83773,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83773","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83772,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83772","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83771,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83771","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83770,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83770","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83769,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83769","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83768,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83768","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83767,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83767","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83766,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83766","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83765,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83765","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83764,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83764","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83763,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83763","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83762,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83762","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83761,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83761","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83760,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83760","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83759,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83759","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83758,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83758","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83757,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83757","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83756,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83756","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83755,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83755","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83754,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83754","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83753,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83753","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83752,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83752","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83751,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83751","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83750,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83750","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83749,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83749","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83748,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83748","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83747,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83747","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83746,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83746","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83745,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83745","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83744,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83744","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83743,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83743","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83742,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83742","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83741,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83741","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83740,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83740","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83739,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83739","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83738,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83738","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83737,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83737","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83736,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83736","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83735,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83735","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83734,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83734","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83733,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83733","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83732,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83732","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83731,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83731","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83730,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83730","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83729,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83729","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83728,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83728","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83727,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83727","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83726,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83726","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83725,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83725","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83724,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83724","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83723,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83723","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83722,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83722","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83721,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83721","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83720,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83720","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83719,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83719","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83718,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83718","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83717,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83717","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83716,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83716","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83715,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83715","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83714,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83714","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83713,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83713","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83712,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83712","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83711,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83711","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83710,"entity_type":"vote","label":"Stephan Harbarth - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83710","mandate":{"id":44767,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Harbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44767"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83709,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83709","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83708,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83708","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83707,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83707","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83706,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83706","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83705,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83705","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83704,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83704","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83703,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83703","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83702,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83702","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83701,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83701","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83700,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83700","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83699,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83699","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83698,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83698","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83697,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83697","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83696,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83696","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83695,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83695","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83694,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83694","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83693,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83693","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83692,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83692","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83691,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83691","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83690,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83690","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83689,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83689","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83688,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83688","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83687,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83687","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83686,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83686","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83685,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83685","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83684,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83684","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83683,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83683","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83682,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83682","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83681,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83681","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83680,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83680","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83679,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83679","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83678,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83678","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83677,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83677","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83676,"entity_type":"vote","label":"Ralf Brauksiepe - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83676","mandate":{"id":44284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Brauksiepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44284"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83675,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83675","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83674,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83674","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83673,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83673","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83672,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83672","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83671,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83671","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83670,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83670","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83669,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83669","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83668,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83668","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83667,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83667","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83666,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83666","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83665,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83665","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83664,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83664","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83663,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83663","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83662,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83662","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83661,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83661","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83660,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83660","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83659,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83659","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83658,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83658","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83657,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83657","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83656,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83656","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83655,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83655","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83654,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83654","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83653,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83653","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83652,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83652","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83651,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83651","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83650,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83650","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83649,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83649","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83648,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83648","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83647,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83647","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83646,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83646","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83645,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83645","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83644,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83644","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83643,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83643","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83642,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83642","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83641,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83641","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83640,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83640","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83639,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83639","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83638,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83638","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83637,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83637","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83636,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83636","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83635,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83635","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83634,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83634","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83633,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83633","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83632,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83632","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83631,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83631","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83630,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83630","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83629,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83629","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83628,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83628","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83627,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83627","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83626,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83626","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83625,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83625","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83624,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83624","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83623,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83623","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83622,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83622","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83621,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83621","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83620,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83620","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83619,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83619","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83618,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83618","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83617,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83617","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83616,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83616","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83615,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83615","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83614,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83614","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83613,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83613","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83612,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83612","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83611,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83611","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83610,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83610","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83609,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83609","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83608,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83608","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83607,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83607","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83606,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83606","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83605,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83605","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83604,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83604","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83603,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83603","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83602,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83602","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83601,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83601","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83600,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83600","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83599,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83599","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83598,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83598","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83597,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83597","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83596,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83596","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83595,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83595","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83594,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83594","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83593,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83593","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83592,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83592","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83591,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83591","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83590,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83590","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83589,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83589","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83588,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83588","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83587,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83587","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83586,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83586","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83585,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83585","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83584,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83584","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83583,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83583","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83582,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83582","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83581,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83581","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83580,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83580","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83579,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83579","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83578,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83578","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83577,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83577","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83576,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83576","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83575,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83575","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83574,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83574","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83573,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83573","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83572,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83572","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83571,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83571","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83570,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83570","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83569,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83569","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83568,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83568","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83567,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83567","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83566,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83566","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83565,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83565","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83564,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83564","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83563,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83563","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83562,"entity_type":"vote","label":"Katarina Barley - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83562","mandate":{"id":44645,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katarina Barley (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44645"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83561,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83561","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83560,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83560","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83559,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83559","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83558,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83558","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83557,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83557","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83556,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83556","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83555,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83555","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83554,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83554","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83553,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83553","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83552,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83552","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83551,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83551","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83550,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83550","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83549,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83549","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83548,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83548","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83547,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83547","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83546,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83546","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83545,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Andreae - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83545","mandate":{"id":46272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Andreae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46272"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83544,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83544","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83543,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83543","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83542,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83542","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83541,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83541","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83540,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83540","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83539,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83539","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83538,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83538","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83537,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83537","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83536,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83536","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83535,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83535","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83534,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83534","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83533,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83533","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83532,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83532","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83531,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83531","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83530,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83530","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83529,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83529","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83528,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83528","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83527,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83527","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83526,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83526","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83525,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83525","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83524,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83524","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83523,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83523","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83522,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83522","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83521,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83521","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83520,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83520","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":83519,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83519","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}}]}