{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":87771,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87771","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87770,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87770","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87769,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87769","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87768,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87768","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87767,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87767","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87766,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87766","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87765,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87765","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87764,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87764","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87763,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87763","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87762,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87762","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87761,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87761","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87760,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87760","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87759,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87759","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87758,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87758","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87757,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87757","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87756,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87756","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87755,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87755","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87754,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87754","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87753,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87753","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87752,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87752","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87751,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87751","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87750,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87750","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87749,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87749","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87748,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87748","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87747,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87747","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87746,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87746","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87745,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87745","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87744,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87744","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87743,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87743","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87742,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87742","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87741,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87741","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87740,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87740","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87739,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87739","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87738,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87738","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87737,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87737","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87736,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87736","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87735,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87735","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87734,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87734","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87733,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87733","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87732,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87732","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87731,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87731","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87730,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87730","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87729,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87729","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87728,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87728","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87727,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87727","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87726,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87726","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87725,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87725","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87724,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87724","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87723,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87723","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87722,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87722","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87721,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87721","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87720,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87720","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87719,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87719","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87718,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87718","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87717,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87717","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87716,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87716","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87715,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87715","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87714,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87714","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87713,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87713","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87712,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87712","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87711,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87711","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87710,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87710","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87709,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87709","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87708,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87708","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87707,"entity_type":"vote","label":"Andrea Nahles - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87707","mandate":{"id":46270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Nahles (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46270"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87706,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87706","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87705,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87705","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87704,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87704","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87703,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87703","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87702,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87702","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87701,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87701","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87700,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87700","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87699,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87699","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87698,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87698","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87697,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87697","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87696,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87696","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87695,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87695","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87694,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87694","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87693,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87693","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87692,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87692","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87691,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87691","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87690,"entity_type":"vote","label":"Burkhard Lischka - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87690","mandate":{"id":46268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Burkhard Lischka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46268"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87689,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87689","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87688,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87688","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87687,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87687","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87686,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87686","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87685,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87685","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87684,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87684","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87683,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87683","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87682,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87682","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87681,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87681","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87680,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87680","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87679,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87679","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87678,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Kelber - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87678","mandate":{"id":44771,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Kelber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44771"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87677,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87677","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87676,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87676","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87675,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87675","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87674,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87674","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87673,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87673","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87672,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87672","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87671,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87671","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87670,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87670","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87669,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87669","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87668,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87668","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87667,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87667","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87666,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87666","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87665,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87665","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87664,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87664","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87663,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87663","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87662,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87662","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87661,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87661","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87660,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87660","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87659,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87659","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87658,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87658","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87657,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87657","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87656,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87656","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87655,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87655","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87654,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87654","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87653,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87653","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87652,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87652","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87651,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87651","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87650,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87650","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87649,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87649","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87648,"entity_type":"vote","label":"Sigmar Gabriel - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87648","mandate":{"id":46266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sigmar Gabriel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46266"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87647,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87647","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87646,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87646","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87645,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87645","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87644,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87644","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87643,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87643","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87642,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87642","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87641,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87641","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87640,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87640","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87639,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87639","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87638,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87638","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87637,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87637","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87636,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87636","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87635,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87635","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87634,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87634","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87633,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87633","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87632,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87632","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87631,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87631","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87630,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87630","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87629,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87629","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87628,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87628","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87627,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87627","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87626,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87626","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87625,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87625","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87624,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87624","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87623,"entity_type":"vote","label":"Katarina Barley - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87623","mandate":{"id":44645,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katarina Barley (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44645"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87622,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87622","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87621,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87621","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87620,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87620","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87619,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87619","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":87618,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87618","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":87617,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87617","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":87616,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87616","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87615,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87615","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87614,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87614","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87613,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87613","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87612,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87612","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87611,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87611","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87610,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87610","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87609,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87609","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87608,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87608","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87607,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87607","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87606,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87606","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87605,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87605","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87604,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87604","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87603,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87603","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87602,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87602","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87601,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87601","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87600,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87600","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87599,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87599","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87598,"entity_type":"vote","label":"Jimmy Schulz - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87598","mandate":{"id":46012,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jimmy Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46012"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87597,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87597","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87596,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87596","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87595,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87595","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87594,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87594","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87593,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87593","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87592,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87592","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87591,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87591","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87590,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87590","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87589,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87589","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87588,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87588","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87587,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87587","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87586,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87586","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87585,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87585","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87584,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87584","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87583,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87583","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87582,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87582","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87581,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87581","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87580,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87580","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87579,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87579","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87578,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87578","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87577,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87577","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87576,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87576","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87575,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87575","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87574,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87574","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87573,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87573","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87572,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87572","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87571,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87571","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87570,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87570","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87569,"entity_type":"vote","label":"Thomas Kemmerich - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87569","mandate":{"id":45893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Kemmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45893"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87568,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87568","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87567,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87567","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87566,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87566","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87565,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87565","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87564,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87564","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87563,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87563","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87562,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87562","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87561,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87561","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87560,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87560","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87559,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87559","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87558,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87558","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87557,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87557","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87556,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87556","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87555,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87555","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87554,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87554","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87553,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87553","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87552,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87552","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87551,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87551","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87550,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87550","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87549,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87549","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87548,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87548","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87547,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87547","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87546,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87546","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87545,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87545","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87544,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87544","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87543,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87543","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87542,"entity_type":"vote","label":"Nicola Beer - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87542","mandate":{"id":42833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicola Beer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42833"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87541,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87541","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87540,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87540","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87539,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87539","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87538,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87538","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87537,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87537","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":87536,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87536","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87535,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87535","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87534,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87534","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87533,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87533","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87532,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87532","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87531,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87531","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87530,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87530","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87529,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87529","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87528,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87528","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87527,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87527","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87526,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87526","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87525,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87525","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87524,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87524","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87523,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87523","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87522,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87522","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87521,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87521","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87520,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87520","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87519,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87519","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87518,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87518","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87517,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87517","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87516,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87516","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87515,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87515","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87514,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87514","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87513,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87513","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87512,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87512","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87511,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87511","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87510,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87510","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87509,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87509","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87508,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87508","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87507,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87507","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87506,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87506","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87505,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87505","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87504,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87504","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87503,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87503","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87502,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87502","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87501,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87501","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87500,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87500","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87499,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87499","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87498,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87498","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87497,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87497","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87496,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87496","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87495,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87495","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87494,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87494","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87493,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87493","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87492,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87492","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87491,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87491","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87490,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87490","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87489,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87489","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87488,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87488","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87487,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87487","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87486,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87486","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87485,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87485","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87484,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87484","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87483,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87483","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87482,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87482","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87481,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87481","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87480,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87480","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87479,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87479","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87478,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87478","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87477,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87477","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87476,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87476","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87475,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87475","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87474,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87474","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87473,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87473","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87472,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87472","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87471,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87471","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87470,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87470","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87469,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87469","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87468,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87468","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":87467,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87467","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87466,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87466","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87465,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87465","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87464,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87464","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87463,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87463","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87462,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87462","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87461,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87461","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87460,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87460","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87459,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87459","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87458,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87458","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87457,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87457","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87456,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87456","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87455,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Schick - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87455","mandate":{"id":44600,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Schick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44600"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87454,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87454","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87453,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87453","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87452,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87452","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87451,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87451","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87450,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87450","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87449,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87449","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87448,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87448","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87447,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87447","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87446,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87446","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87445,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87445","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87444,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87444","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87443,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87443","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87442,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87442","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87441,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87441","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87440,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87440","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87439,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87439","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87438,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87438","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87437,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87437","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87436,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87436","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87435,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87435","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87434,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87434","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87433,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87433","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87432,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87432","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87431,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87431","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87430,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87430","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87429,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87429","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87428,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87428","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87427,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87427","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87426,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87426","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87425,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87425","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87424,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87424","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87423,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87423","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87422,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87422","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87421,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87421","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87420,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87420","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87419,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87419","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87418,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87418","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87417,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87417","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87416,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87416","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87415,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87415","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87414,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87414","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87413,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87413","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87412,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87412","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87411,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87411","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87410,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87410","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87409,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87409","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87408,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87408","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87407,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87407","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87406,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87406","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87405,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87405","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87404,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87404","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87403,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87403","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87402,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Andreae - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87402","mandate":{"id":46272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Andreae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46272"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87401,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87401","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":87400,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87400","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87399,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87399","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87398,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87398","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87397,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87397","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87396,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87396","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87395,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87395","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87394,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87394","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87393,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87393","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87392,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87392","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87391,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87391","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87390,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87390","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87389,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87389","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87388,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87388","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87387,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87387","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87386,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87386","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87385,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87385","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87384,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87384","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87383,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87383","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87382,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87382","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87381,"entity_type":"vote","label":"Marlene Mortler - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87381","mandate":{"id":38701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marlene Mortler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38701"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87380,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87380","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87379,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87379","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87378,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87378","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87377,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87377","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87376,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87376","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87375,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87375","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87374,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87374","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87373,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87373","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87372,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87372","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87371,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87371","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87370,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87370","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87369,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87369","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87368,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87368","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87367,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87367","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87366,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87366","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87365,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87365","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87364,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87364","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87363,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87363","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87362,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87362","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87361,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87361","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87360,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87360","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87359,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87359","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87358,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87358","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87357,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87357","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87356,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87356","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87355,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87355","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87354,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87354","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87353,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87353","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87352,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87352","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87351,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87351","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87350,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87350","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87349,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87349","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87348,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87348","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87347,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87347","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87346,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87346","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87345,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87345","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87344,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87344","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87343,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87343","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87342,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87342","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87341,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87341","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87340,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87340","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87339,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87339","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87338,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87338","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87337,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87337","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87336,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87336","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87335,"entity_type":"vote","label":"Ursula von der Leyen - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87335","mandate":{"id":45480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula von der Leyen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45480"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87334,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87334","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87333,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87333","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87332,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87332","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87331,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87331","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87330,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87330","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87329,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87329","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87328,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87328","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87327,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87327","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87326,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87326","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87325,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87325","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87324,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87324","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87323,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87323","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87322,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87322","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87321,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87321","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87320,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87320","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87319,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87319","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87318,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87318","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87317,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87317","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87316,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87316","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87315,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87315","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87314,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87314","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87313,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87313","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87312,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87312","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87311,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87311","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87310,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87310","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87309,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87309","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87308,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87308","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87307,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87307","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87306,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87306","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87305,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87305","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87304,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87304","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87303,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87303","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87302,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87302","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87301,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87301","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87300,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87300","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87299,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87299","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87298,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87298","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87297,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87297","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87296,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87296","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87295,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87295","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87294,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87294","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87293,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87293","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87292,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87292","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87291,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87291","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87290,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87290","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87289,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87289","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87288,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87288","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87287,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87287","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87286,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87286","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87285,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87285","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87284,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87284","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87283,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87283","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87282,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87282","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87281,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87281","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87280,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87280","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87279,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87279","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87278,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87278","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87277,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87277","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87276,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87276","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87275,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87275","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87274,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87274","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87273,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87273","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87272,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87272","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87271,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87271","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87270,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87270","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87269,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87269","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87268,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87268","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87267,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87267","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87266,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87266","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87265,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87265","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87264,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87264","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87263,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87263","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87262,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87262","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87261,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87261","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87260,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87260","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87259,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87259","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87258,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87258","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87257,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87257","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87256,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87256","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87255,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87255","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87254,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87254","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87253,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87253","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87252,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87252","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87251,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87251","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87250,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87250","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87249,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87249","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87248,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87248","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87247,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87247","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87246,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87246","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87245,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87245","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87244,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87244","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87243,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87243","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87242,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87242","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87241,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87241","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87240,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87240","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87239,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87239","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87238,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87238","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87237,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87237","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87236,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87236","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87235,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87235","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87234,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87234","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87233,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87233","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87232,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87232","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87231,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87231","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87230,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87230","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87229,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87229","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87228,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87228","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87227,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87227","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87226,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87226","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87225,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87225","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87224,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87224","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87223,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87223","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87222,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87222","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87221,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87221","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87220,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87220","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87219,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87219","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87218,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87218","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87217,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87217","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87216,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87216","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87215,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87215","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87214,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87214","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87213,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87213","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87212,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87212","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87211,"entity_type":"vote","label":"Stephan Harbarth - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87211","mandate":{"id":44767,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Harbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44767"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87210,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87210","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87209,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87209","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87208,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87208","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87207,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87207","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87206,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87206","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87205,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87205","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87204,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87204","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87203,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87203","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87202,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87202","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87201,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87201","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87200,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87200","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87199,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87199","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87198,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87198","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87197,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87197","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87196,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87196","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87195,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87195","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87194,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87194","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87193,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87193","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87192,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87192","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87191,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87191","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87190,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87190","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87189,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87189","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87188,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87188","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87187,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87187","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87186,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87186","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87185,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87185","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87184,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87184","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87183,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87183","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87182,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87182","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87181,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87181","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87180,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87180","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87179,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87179","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87178,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87178","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87177,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87177","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87176,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87176","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87175,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87175","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87174,"entity_type":"vote","label":"Ralf Brauksiepe - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87174","mandate":{"id":44284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Brauksiepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44284"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87173,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87173","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87172,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87172","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87171,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87171","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87170,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87170","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87169,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87169","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87168,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87168","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87167,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87167","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87166,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87166","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87165,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87165","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87164,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87164","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87163,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87163","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87162,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87162","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87161,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87161","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87160,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87160","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87159,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87159","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87158,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87158","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87157,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87157","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87156,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87156","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87155,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87155","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":87154,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87154","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87153,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87153","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87152,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87152","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87151,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87151","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87150,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87150","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87149,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87149","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87148,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87148","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87147,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87147","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87146,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87146","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87145,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87145","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87144,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87144","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87143,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87143","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87142,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87142","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87141,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87141","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87140,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87140","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87139,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87139","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87138,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87138","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87137,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87137","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87136,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87136","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87135,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87135","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87134,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87134","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87133,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87133","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87132,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87132","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87131,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87131","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87130,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87130","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87129,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87129","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87128,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87128","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87127,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87127","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87126,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87126","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87125,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87125","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87124,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87124","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87123,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87123","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87122,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87122","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87121,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87121","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87120,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87120","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87119,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87119","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87118,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87118","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87117,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87117","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87116,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87116","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87115,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87115","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87114,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87114","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87113,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87113","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87112,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87112","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87111,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87111","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87110,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87110","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87109,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87109","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87108,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87108","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87107,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87107","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87106,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87106","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87105,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87105","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87104,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87104","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87103,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87103","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87102,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87102","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87101,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87101","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87100,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87100","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87099,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87099","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87098,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87098","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87097,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87097","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87096,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87096","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87095,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87095","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87094,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87094","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87093,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87093","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87092,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87092","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87091,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87091","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87090,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87090","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87089,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87089","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87088,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87088","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87087,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87087","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87086,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87086","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87085,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87085","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87084,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87084","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87083,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87083","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87082,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87082","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87081,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87081","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87080,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87080","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87079,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87079","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87078,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87078","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87077,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87077","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87076,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87076","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87075,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87075","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87074,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87074","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87073,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87073","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87072,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87072","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87071,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87071","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87070,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87070","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87069,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87069","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87068,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87068","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87067,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87067","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87066,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87066","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87065,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87065","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87064,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87064","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":87063,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/87063","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}}]}