{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":96973,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96973","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96972,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96972","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96971,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96971","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96970,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96970","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96969,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96969","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96968,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96968","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96967,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96967","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96966,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96966","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96965,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96965","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96964,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96964","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96963,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96963","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96962,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96962","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96961,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96961","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96960,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96960","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96959,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96959","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96958,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96958","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96957,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96957","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96956,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96956","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96955,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96955","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96954,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96954","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96953,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96953","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96952,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96952","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96951,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96951","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96950,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96950","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96949,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96949","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96948,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96948","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96947,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96947","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96946,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96946","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96945,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96945","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96944,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96944","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96943,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96943","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96942,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96942","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96941,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96941","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96940,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96940","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96939,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96939","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96938,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96938","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96937,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96937","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96936,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96936","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96935,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96935","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96934,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96934","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96933,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96933","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96932,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96932","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96931,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96931","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96930,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96930","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96929,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96929","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96928,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96928","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96927,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96927","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96926,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96926","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96925,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96925","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96924,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96924","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96923,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96923","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96922,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96922","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96921,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96921","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96920,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96920","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96919,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96919","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96918,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96918","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96917,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96917","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96916,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96916","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96915,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96915","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96914,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96914","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96913,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96913","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96912,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96912","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96911,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96911","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96910,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96910","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96909,"entity_type":"vote","label":"Andrea Nahles - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96909","mandate":{"id":46270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Nahles (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46270"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96908,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96908","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96907,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96907","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96906,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96906","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96905,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96905","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96904,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96904","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96903,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96903","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96902,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96902","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96901,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96901","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96900,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96900","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96899,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96899","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96898,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96898","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96897,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96897","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96896,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96896","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96895,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96895","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96894,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96894","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96893,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96893","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96892,"entity_type":"vote","label":"Burkhard Lischka - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96892","mandate":{"id":46268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Burkhard Lischka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46268"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96891,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96891","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96890,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96890","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96889,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96889","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96888,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96888","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96887,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96887","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96886,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96886","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96885,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96885","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96884,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96884","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96883,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96883","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96882,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96882","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96881,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96881","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96880,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Kelber - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96880","mandate":{"id":44771,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Kelber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44771"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96879,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96879","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96878,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96878","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96877,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96877","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96876,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96876","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96875,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96875","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96874,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96874","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96873,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96873","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96872,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96872","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96871,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96871","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96870,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96870","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96869,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96869","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96868,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96868","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96867,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96867","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96866,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96866","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96865,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96865","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96864,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96864","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96863,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96863","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96862,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96862","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96861,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96861","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96860,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96860","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96859,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96859","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96858,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96858","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96857,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96857","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96856,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96856","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96855,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96855","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96854,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96854","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96853,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96853","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96852,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96852","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96851,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96851","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96850,"entity_type":"vote","label":"Sigmar Gabriel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96850","mandate":{"id":46266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sigmar Gabriel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46266"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96849,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96849","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96848,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96848","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96847,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96847","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96846,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96846","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96845,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96845","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96844,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96844","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96843,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96843","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96842,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96842","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96841,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96841","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96840,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96840","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96839,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96839","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96838,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96838","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96837,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96837","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96836,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96836","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96835,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96835","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96834,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96834","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96833,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96833","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96832,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96832","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96831,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96831","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96830,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96830","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96829,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96829","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96828,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96828","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96827,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96827","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96826,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96826","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96825,"entity_type":"vote","label":"Katarina Barley - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96825","mandate":{"id":44645,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katarina Barley (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44645"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96824,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96824","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96823,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96823","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96822,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96822","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96821,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96821","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96820,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96820","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":96819,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96819","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":96818,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96818","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96817,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96817","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96816,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96816","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96815,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96815","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96814,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96814","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96813,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96813","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96812,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96812","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96811,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96811","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96810,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96810","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96809,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96809","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96808,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96808","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96807,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96807","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96806,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96806","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96805,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96805","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96804,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96804","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96803,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96803","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96802,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96802","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96801,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96801","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96800,"entity_type":"vote","label":"Jimmy Schulz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96800","mandate":{"id":46012,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jimmy Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46012"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96799,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96799","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96798,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96798","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96797,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96797","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96796,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96796","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96795,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96795","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96794,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96794","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96793,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96793","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96792,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96792","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96791,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96791","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96790,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96790","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96789,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96789","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96788,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96788","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96787,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96787","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96786,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96786","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96785,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96785","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96784,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96784","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96783,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96783","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96782,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96782","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96781,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96781","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96780,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96780","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96779,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96779","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96778,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96778","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96777,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96777","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96776,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96776","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96775,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96775","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96774,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96774","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96773,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96773","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96772,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96772","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96771,"entity_type":"vote","label":"Thomas Kemmerich - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96771","mandate":{"id":45893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Kemmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45893"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96770,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96770","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96769,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96769","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96768,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96768","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96767,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96767","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96766,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96766","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96765,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96765","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96764,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96764","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96763,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96763","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96762,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96762","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96761,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96761","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96760,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96760","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96759,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96759","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96758,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96758","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96757,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96757","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96756,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96756","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96755,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96755","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96754,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96754","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96753,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96753","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96752,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96752","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96751,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96751","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96750,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96750","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96749,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96749","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96748,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96748","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96747,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96747","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96746,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96746","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96745,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96745","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96744,"entity_type":"vote","label":"Nicola Beer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96744","mandate":{"id":42833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicola Beer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42833"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96743,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96743","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96742,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96742","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96741,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96741","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96740,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96740","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96739,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96739","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96738,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96738","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96737,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96737","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96736,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96736","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96735,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96735","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96734,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96734","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96733,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96733","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96732,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96732","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96731,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96731","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96730,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96730","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96729,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96729","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96728,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96728","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96727,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96727","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96726,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96726","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96725,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96725","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96724,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96724","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96723,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96723","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96722,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96722","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96721,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96721","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96720,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96720","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96719,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96719","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96718,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96718","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96717,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96717","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96716,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96716","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96715,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96715","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96714,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96714","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96713,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96713","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96712,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96712","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96711,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96711","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96710,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96710","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96709,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96709","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96708,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96708","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96707,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96707","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96706,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96706","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96705,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96705","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96704,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96704","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96703,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96703","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96702,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96702","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96701,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96701","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96700,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96700","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96699,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96699","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96698,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96698","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96697,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96697","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96696,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96696","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96695,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96695","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96694,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96694","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96693,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96693","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96692,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96692","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96691,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96691","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96690,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96690","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96689,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96689","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96688,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96688","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96687,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96687","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96686,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96686","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96685,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96685","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96684,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96684","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96683,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96683","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96682,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96682","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96681,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96681","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96680,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96680","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96679,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96679","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96678,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96678","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96677,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96677","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96676,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96676","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96675,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96675","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96674,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96674","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96673,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96673","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96672,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96672","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96671,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96671","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96670,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96670","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96669,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96669","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96668,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96668","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96667,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96667","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96666,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96666","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96665,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96665","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96664,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96664","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96663,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96663","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96662,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96662","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96661,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96661","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96660,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96660","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96659,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96659","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96658,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96658","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96657,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Schick - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96657","mandate":{"id":44600,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Schick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44600"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96656,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96656","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96655,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96655","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96654,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96654","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96653,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96653","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96652,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96652","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96651,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96651","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96650,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96650","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96649,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96649","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96648,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96648","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96647,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96647","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96646,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96646","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96645,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96645","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96644,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96644","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96643,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96643","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96642,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96642","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96641,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96641","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96640,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96640","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96639,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96639","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96638,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96638","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96637,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96637","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96636,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96636","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96635,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96635","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96634,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96634","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96633,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96633","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96632,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96632","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96631,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96631","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96630,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96630","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96629,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96629","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96628,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96628","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96627,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96627","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96626,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96626","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96625,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96625","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96624,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96624","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96623,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96623","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96622,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96622","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96621,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96621","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96620,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96620","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96619,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96619","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96618,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96618","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96617,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96617","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96616,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96616","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96615,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96615","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96614,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96614","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96613,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96613","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96612,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96612","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96611,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96611","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96610,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96610","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96609,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96609","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96608,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96608","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96607,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96607","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96606,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96606","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96605,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96605","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96604,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Andreae - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96604","mandate":{"id":46272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Andreae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46272"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96603,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96603","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":96602,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96602","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96601,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96601","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96600,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96600","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96599,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96599","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96598,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96598","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96597,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96597","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96596,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96596","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96595,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96595","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96594,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96594","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96593,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96593","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96592,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96592","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96591,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96591","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96590,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96590","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96589,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96589","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96588,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96588","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96587,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96587","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96586,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96586","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96585,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96585","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96584,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96584","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96583,"entity_type":"vote","label":"Marlene Mortler - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96583","mandate":{"id":38701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marlene Mortler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38701"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96582,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96582","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96581,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96581","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96580,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96580","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96579,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96579","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96578,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96578","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96577,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96577","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96576,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96576","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96575,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96575","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96574,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96574","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96573,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96573","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96572,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96572","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96571,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96571","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96570,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96570","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96569,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96569","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96568,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96568","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96567,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96567","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96566,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96566","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96565,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96565","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96564,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96564","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96563,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96563","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96562,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96562","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96561,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96561","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96560,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96560","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96559,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96559","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96558,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96558","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96557,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96557","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96556,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96556","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96555,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96555","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96554,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96554","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96553,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96553","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96552,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96552","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96551,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96551","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96550,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96550","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96549,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96549","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96548,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96548","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96547,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96547","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96546,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96546","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96545,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96545","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96544,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96544","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96543,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96543","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96542,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96542","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96541,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96541","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96540,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96540","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96539,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96539","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96538,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96538","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96537,"entity_type":"vote","label":"Ursula von der Leyen - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96537","mandate":{"id":45480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula von der Leyen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45480"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96536,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96536","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96535,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96535","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96534,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96534","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96533,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96533","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96532,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96532","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96531,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96531","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96530,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96530","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96529,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96529","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96528,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96528","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96527,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96527","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96526,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96526","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96525,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96525","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96524,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96524","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96523,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96523","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96522,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96522","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96521,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96521","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96520,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96520","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96519,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96519","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96518,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96518","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96517,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96517","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96516,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96516","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96515,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96515","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96514,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96514","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96513,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96513","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96512,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96512","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96511,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96511","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96510,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96510","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96509,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96509","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96508,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96508","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96507,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96507","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96506,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96506","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96505,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96505","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96504,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96504","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96503,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96503","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96502,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96502","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96501,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96501","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96500,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96500","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96499,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96499","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96498,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96498","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96497,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96497","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96496,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96496","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96495,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96495","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96494,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96494","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96493,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96493","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96492,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96492","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96491,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96491","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96490,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96490","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96489,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96489","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96488,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96488","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96487,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96487","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96486,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96486","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96485,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96485","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96484,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96484","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96483,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96483","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96482,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96482","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96481,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96481","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96480,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96480","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96479,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96479","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96478,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96478","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96477,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96477","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96476,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96476","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96475,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96475","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96474,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96474","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96473,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96473","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96472,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96472","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96471,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96471","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96470,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96470","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96469,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96469","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96468,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96468","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96467,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96467","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96466,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96466","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96465,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96465","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96464,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96464","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96463,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96463","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96462,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96462","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96461,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96461","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96460,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96460","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96459,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96459","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96458,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96458","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96457,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96457","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96456,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96456","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96455,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96455","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96454,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96454","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96453,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96453","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96452,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96452","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96451,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96451","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96450,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96450","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96449,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96449","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96448,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96448","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96447,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96447","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96446,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96446","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96445,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96445","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96444,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96444","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96443,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96443","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96442,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96442","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96441,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96441","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96440,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96440","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96439,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96439","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96438,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96438","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96437,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96437","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96436,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96436","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96435,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96435","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96434,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96434","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96433,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96433","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96432,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96432","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96431,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96431","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96430,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96430","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96429,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96429","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96428,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96428","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96427,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96427","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96426,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96426","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96425,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96425","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96424,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96424","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96423,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96423","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96422,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96422","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96421,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96421","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96420,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96420","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96419,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96419","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96418,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96418","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96417,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96417","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96416,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96416","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96415,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96415","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96414,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96414","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96413,"entity_type":"vote","label":"Stephan Harbarth - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96413","mandate":{"id":44767,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Harbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44767"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96412,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96412","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96411,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96411","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96410,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96410","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96409,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96409","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96408,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96408","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96407,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96407","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96406,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96406","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96405,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96405","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96404,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96404","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96403,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96403","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96402,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96402","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96401,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96401","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96400,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96400","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96399,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96399","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96398,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96398","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96397,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96397","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96396,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96396","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96395,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96395","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96394,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96394","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96393,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96393","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96392,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96392","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96391,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96391","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96390,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96390","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96389,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96389","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96388,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96388","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96387,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96387","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96386,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96386","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96385,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96385","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96384,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96384","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96383,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96383","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96382,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96382","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96381,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96381","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96380,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96380","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96379,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96379","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96378,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96378","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96377,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96377","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96376,"entity_type":"vote","label":"Ralf Brauksiepe - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96376","mandate":{"id":44284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Brauksiepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44284"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96375,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96375","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96374,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96374","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96373,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96373","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96372,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96372","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96371,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96371","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96370,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96370","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96369,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96369","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96368,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96368","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96367,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96367","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96366,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96366","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96365,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96365","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96364,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96364","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96363,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96363","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96362,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96362","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96361,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96361","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96360,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96360","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96359,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96359","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96358,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96358","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96357,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96357","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":96356,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96356","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96355,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96355","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96354,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96354","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96353,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96353","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96352,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96352","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96351,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96351","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96350,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96350","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96349,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96349","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96348,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96348","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96347,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96347","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96346,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96346","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96345,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96345","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96344,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96344","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96343,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96343","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96342,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96342","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96341,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96341","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96340,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96340","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96339,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96339","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96338,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96338","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96337,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96337","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96336,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96336","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96335,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96335","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96334,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96334","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96333,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96333","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96332,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96332","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96331,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96331","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96330,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96330","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96329,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96329","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96328,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96328","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96327,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96327","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96326,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96326","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96325,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96325","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96324,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96324","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96323,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96323","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96322,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96322","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96321,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96321","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96320,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96320","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96319,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96319","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96318,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96318","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96317,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96317","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96316,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96316","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96315,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96315","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96314,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96314","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96313,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96313","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96312,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96312","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96311,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96311","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96310,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96310","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96309,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96309","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96308,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96308","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96307,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96307","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96306,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96306","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96305,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96305","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96304,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96304","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96303,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96303","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96302,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96302","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96301,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96301","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96300,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96300","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96299,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96299","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96298,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96298","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96297,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96297","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96296,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96296","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96295,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96295","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96294,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96294","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96293,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96293","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96292,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96292","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96291,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96291","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96290,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96290","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96289,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96289","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96288,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96288","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96287,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96287","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96286,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96286","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96285,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96285","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96284,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96284","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96283,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96283","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96282,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96282","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96281,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96281","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96280,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96280","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96279,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96279","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96278,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96278","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96277,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96277","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96276,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96276","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96275,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96275","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96274,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96274","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96273,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96273","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96272,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96272","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96271,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96271","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96270,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96270","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96269,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96269","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96268,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96268","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96267,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96267","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96266,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96266","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":96265,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96265","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}}]}