{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":103097,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103097","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103096,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103096","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103095,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103095","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103094,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103094","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103093,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103093","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103092,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103092","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103091,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103091","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103090,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103090","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103089,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103089","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103088,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103088","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103087,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103087","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103086,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103086","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103085,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103085","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103084,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103084","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103083,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103083","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103082,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103082","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103081,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103081","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103080,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103080","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103079,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103079","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103078,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103078","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103077,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103077","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103076,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103076","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103075,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103075","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103074,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103074","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103073,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103073","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103072,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103072","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103071,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103071","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103070,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103070","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103069,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103069","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103068,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103068","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103067,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103067","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103066,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103066","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103065,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103065","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103064,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103064","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103063,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103063","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103062,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103062","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103061,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103061","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103060,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103060","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103059,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103059","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103058,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103058","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103057,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103057","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103056,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103056","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103055,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103055","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103054,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103054","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103053,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103053","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103052,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103052","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103051,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103051","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103050,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103050","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103049,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103049","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103048,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103048","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103047,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103047","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103046,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103046","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103045,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103045","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103044,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103044","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103043,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103043","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103042,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103042","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103041,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103041","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103040,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103040","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103039,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103039","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103038,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103038","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103037,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103037","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103036,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103036","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103035,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103035","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103034,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103034","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103033,"entity_type":"vote","label":"Andrea Nahles - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103033","mandate":{"id":46270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Nahles (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46270"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103032,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103032","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103031,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103031","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103030,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103030","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103029,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103029","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103028,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103028","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103027,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103027","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103026,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103026","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103025,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103025","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103024,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103024","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103023,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103023","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103022,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103022","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103021,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103021","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103020,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103020","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103019,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103019","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103018,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103018","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103017,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103017","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103016,"entity_type":"vote","label":"Burkhard Lischka - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103016","mandate":{"id":46268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Burkhard Lischka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46268"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103015,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103015","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103014,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103014","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103013,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103013","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103012,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103012","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103011,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103011","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103010,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103010","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103009,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103009","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103008,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103008","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103007,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103007","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103006,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103006","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103005,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103005","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103004,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Kelber - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103004","mandate":{"id":44771,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Kelber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44771"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103003,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103003","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103002,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103002","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103001,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103001","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":103000,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103000","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102999,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102999","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102998,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102998","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102997,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102997","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102996,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102996","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102995,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102995","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102994,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102994","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102993,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102993","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102992,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102992","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102991,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102991","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102990,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102990","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102989,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102989","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102988,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102988","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102987,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102987","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102986,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102986","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102985,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102985","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102984,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102984","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102983,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102983","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102982,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102982","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102981,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102981","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102980,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102980","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102979,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102979","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102978,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102978","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102977,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102977","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102976,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102976","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102975,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102975","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102974,"entity_type":"vote","label":"Sigmar Gabriel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102974","mandate":{"id":46266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sigmar Gabriel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46266"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102973,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102973","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102972,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102972","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102971,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102971","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102970,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102970","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102969,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102969","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102968,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102968","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102967,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102967","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102966,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102966","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102965,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102965","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102964,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102964","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102963,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102963","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102962,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102962","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102961,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102961","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102960,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102960","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102959,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102959","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102958,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102958","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102957,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102957","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102956,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102956","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102955,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102955","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102954,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102954","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102953,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102953","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102952,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102952","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102951,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102951","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102950,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102950","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102949,"entity_type":"vote","label":"Katarina Barley - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102949","mandate":{"id":44645,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katarina Barley (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44645"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102948,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102948","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102947,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102947","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102946,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102946","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102945,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102945","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":102944,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102944","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":102943,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102943","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":102942,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102942","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102941,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102941","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102940,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102940","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102939,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102939","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102938,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102938","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102937,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102937","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102936,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102936","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102935,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102935","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102934,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102934","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102933,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102933","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102932,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102932","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102931,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102931","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102930,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102930","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102929,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102929","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102928,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102928","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102927,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102927","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102926,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102926","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102925,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102925","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102924,"entity_type":"vote","label":"Jimmy Schulz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102924","mandate":{"id":46012,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jimmy Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46012"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102923,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102923","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102922,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102922","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102921,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102921","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102920,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102920","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102919,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102919","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102918,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102918","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102917,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102917","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102916,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102916","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102915,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102915","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102914,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102914","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102913,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102913","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102912,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102912","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102911,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102911","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102910,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102910","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102909,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102909","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102908,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102908","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102907,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102907","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102906,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102906","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102905,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102905","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102904,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102904","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102903,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102903","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102902,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102902","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102901,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102901","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102900,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102900","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102899,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102899","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102898,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102898","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102897,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102897","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102896,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102896","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102895,"entity_type":"vote","label":"Thomas Kemmerich - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102895","mandate":{"id":45893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Kemmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45893"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102894,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102894","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102893,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102893","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102892,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102892","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102891,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102891","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102890,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102890","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102889,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102889","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102888,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102888","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102887,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102887","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102886,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102886","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102885,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102885","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102884,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102884","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102883,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102883","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102882,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102882","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102881,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102881","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102880,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102880","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102879,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102879","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102878,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102878","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102877,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102877","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102876,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102876","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102875,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102875","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102874,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102874","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102873,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102873","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102872,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102872","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102871,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102871","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102870,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102870","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102869,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102869","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102868,"entity_type":"vote","label":"Nicola Beer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102868","mandate":{"id":42833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicola Beer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42833"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102867,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102867","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102866,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102866","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102865,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102865","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102864,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102864","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102863,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102863","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":102862,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102862","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102861,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102861","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102860,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102860","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102859,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102859","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102858,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102858","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102857,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102857","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102856,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102856","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102855,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102855","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102854,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102854","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102853,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102853","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102852,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102852","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102851,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102851","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102850,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102850","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102849,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102849","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102848,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102848","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102847,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102847","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102846,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102846","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102845,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102845","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102844,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102844","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102843,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102843","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102842,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102842","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102841,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102841","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102840,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102840","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102839,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102839","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102838,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102838","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102837,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102837","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102836,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102836","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102835,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102835","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102834,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102834","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102833,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102833","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102832,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102832","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102831,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102831","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102830,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102830","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102829,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102829","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102828,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102828","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102827,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102827","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102826,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102826","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102825,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102825","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102824,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102824","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102823,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102823","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102822,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102822","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102821,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102821","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102820,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102820","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102819,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102819","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102818,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102818","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102817,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102817","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102816,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102816","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102815,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102815","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102814,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102814","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102813,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102813","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102812,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102812","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102811,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102811","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102810,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102810","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102809,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102809","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102808,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102808","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102807,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102807","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102806,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102806","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102805,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102805","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102804,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102804","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102803,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102803","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102802,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102802","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102801,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102801","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102800,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102800","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102799,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102799","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102798,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102798","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102797,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102797","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102796,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102796","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102795,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102795","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102794,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102794","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":102793,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102793","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102792,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102792","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102791,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102791","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102790,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102790","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102789,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102789","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102788,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102788","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102787,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102787","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102786,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102786","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102785,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102785","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102784,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102784","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102783,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102783","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102782,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102782","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102781,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Schick - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102781","mandate":{"id":44600,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Schick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44600"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102780,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102780","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102779,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102779","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102778,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102778","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102777,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102777","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102776,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102776","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102775,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102775","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102774,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102774","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102773,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102773","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102772,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102772","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102771,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102771","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102770,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102770","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102769,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102769","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102768,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102768","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102767,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102767","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102766,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102766","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102765,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102765","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102764,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102764","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102763,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102763","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102762,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102762","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102761,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102761","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102760,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102760","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102759,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102759","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102758,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102758","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102757,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102757","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102756,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102756","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102755,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102755","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102754,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102754","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102753,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102753","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102752,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102752","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102751,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102751","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102750,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102750","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102749,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102749","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102748,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102748","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102747,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102747","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102746,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102746","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102745,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102745","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102744,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102744","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102743,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102743","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102742,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102742","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102741,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102741","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102740,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102740","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102739,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102739","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102738,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102738","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102737,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102737","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102736,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102736","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102735,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102735","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102734,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102734","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102733,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102733","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102732,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102732","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102731,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102731","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102730,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102730","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102729,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102729","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102728,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Andreae - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102728","mandate":{"id":46272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Andreae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46272"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102727,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102727","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":102726,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102726","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102725,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102725","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102724,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102724","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102723,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102723","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102722,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102722","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102721,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102721","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102720,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102720","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102719,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102719","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102718,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102718","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102717,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102717","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102716,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102716","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102715,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102715","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102714,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102714","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102713,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102713","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102712,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102712","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102711,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102711","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102710,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102710","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102709,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102709","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102708,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102708","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102707,"entity_type":"vote","label":"Marlene Mortler - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102707","mandate":{"id":38701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marlene Mortler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38701"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102706,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102706","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102705,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102705","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102704,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102704","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102703,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102703","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102702,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102702","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102701,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102701","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102700,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102700","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102699,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102699","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102698,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102698","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102697,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102697","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102696,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102696","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102695,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102695","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102694,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102694","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102693,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102693","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102692,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102692","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102691,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102691","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102690,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102690","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102689,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102689","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102688,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102688","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102687,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102687","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102686,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102686","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102685,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102685","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102684,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102684","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102683,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102683","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102682,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102682","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102681,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102681","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102680,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102680","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102679,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102679","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102678,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102678","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102677,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102677","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102676,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102676","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102675,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102675","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102674,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102674","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102673,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102673","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102672,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102672","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102671,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102671","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102670,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102670","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102669,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102669","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102668,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102668","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102667,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102667","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102666,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102666","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102665,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102665","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102664,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102664","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102663,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102663","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102662,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102662","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102661,"entity_type":"vote","label":"Ursula von der Leyen - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102661","mandate":{"id":45480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula von der Leyen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45480"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102660,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102660","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102659,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102659","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102658,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102658","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102657,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102657","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102656,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102656","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102655,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102655","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102654,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102654","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102653,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102653","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102652,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102652","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102651,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102651","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102650,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102650","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102649,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102649","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102648,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102648","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102647,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102647","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102646,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102646","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102645,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102645","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102644,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102644","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102643,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102643","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102642,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102642","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102641,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102641","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102640,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102640","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102639,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102639","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102638,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102638","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102637,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102637","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102636,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102636","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102635,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102635","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102634,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102634","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102633,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102633","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102632,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102632","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102631,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102631","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102630,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102630","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102629,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102629","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102628,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102628","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102627,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102627","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102626,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102626","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102625,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102625","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102624,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102624","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102623,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102623","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102622,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102622","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102621,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102621","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102620,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102620","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102619,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102619","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102618,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102618","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102617,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102617","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102616,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102616","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102615,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102615","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102614,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102614","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102613,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102613","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102612,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102612","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102611,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102611","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102610,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102610","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102609,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102609","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102608,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102608","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102607,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102607","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102606,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102606","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102605,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102605","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102604,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102604","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102603,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102603","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102602,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102602","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102601,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102601","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102600,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102600","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102599,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102599","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102598,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102598","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102597,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102597","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102596,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102596","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102595,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102595","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102594,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102594","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102593,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102593","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102592,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102592","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102591,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102591","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102590,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102590","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102589,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102589","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102588,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102588","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102587,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102587","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102586,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102586","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102585,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102585","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102584,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102584","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102583,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102583","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102582,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102582","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102581,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102581","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102580,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102580","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102579,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102579","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102578,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102578","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102577,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102577","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102576,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102576","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102575,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102575","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102574,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102574","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102573,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102573","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102572,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102572","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102571,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102571","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102570,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102570","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102569,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102569","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102568,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102568","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102567,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102567","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102566,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102566","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102565,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102565","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102564,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102564","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102563,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102563","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102562,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102562","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102561,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102561","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102560,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102560","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102559,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102559","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102558,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102558","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102557,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102557","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102556,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102556","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102555,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102555","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102554,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102554","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102553,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102553","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102552,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102552","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102551,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102551","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102550,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102550","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102549,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102549","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102548,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102548","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102547,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102547","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102546,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102546","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102545,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102545","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102544,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102544","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102543,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102543","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102542,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102542","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102541,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102541","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102540,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102540","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102539,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102539","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102538,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102538","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102537,"entity_type":"vote","label":"Stephan Harbarth - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102537","mandate":{"id":44767,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Harbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44767"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102536,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102536","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102535,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102535","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102534,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102534","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102533,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102533","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102532,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102532","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102531,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102531","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102530,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102530","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102529,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102529","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102528,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102528","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102527,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102527","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102526,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102526","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102525,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102525","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102524,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102524","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102523,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102523","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102522,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102522","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102521,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102521","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102520,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102520","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102519,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102519","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102518,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102518","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102517,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102517","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102516,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102516","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102515,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102515","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102514,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102514","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102513,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102513","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102512,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102512","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102511,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102511","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102510,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102510","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102509,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102509","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102508,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102508","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102507,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102507","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102506,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102506","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102505,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102505","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102504,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102504","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102503,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102503","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102502,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102502","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102501,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102501","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102500,"entity_type":"vote","label":"Ralf Brauksiepe - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102500","mandate":{"id":44284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Brauksiepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44284"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102499,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102499","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102498,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102498","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102497,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102497","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102496,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102496","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102495,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102495","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102494,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102494","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102493,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102493","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102492,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102492","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102491,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102491","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102490,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102490","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102489,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102489","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102488,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102488","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102487,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102487","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102486,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102486","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102485,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102485","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102484,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102484","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102483,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102483","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102482,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102482","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102481,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102481","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":102480,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102480","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102479,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102479","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102478,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102478","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102477,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102477","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102476,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102476","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102475,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102475","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102474,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102474","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102473,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102473","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102472,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102472","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102471,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102471","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102470,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102470","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102469,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102469","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102468,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102468","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102467,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102467","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102466,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102466","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102465,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102465","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102464,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102464","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102463,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102463","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102462,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102462","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102461,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102461","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102460,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102460","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102459,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102459","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102458,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102458","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102457,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102457","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102456,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102456","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102455,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102455","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102454,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102454","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102453,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102453","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102452,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102452","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102451,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102451","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102450,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102450","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102449,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102449","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102448,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102448","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102447,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102447","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102446,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102446","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102445,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102445","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102444,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102444","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102443,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102443","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102442,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102442","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102441,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102441","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102440,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102440","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102439,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102439","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102438,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102438","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102437,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102437","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102436,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102436","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102435,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102435","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102434,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102434","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102433,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102433","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102432,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102432","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102431,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102431","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102430,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102430","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102429,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102429","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102428,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102428","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102427,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102427","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102426,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102426","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102425,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102425","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102424,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102424","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102423,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102423","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102422,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102422","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102421,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102421","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102420,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102420","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102419,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102419","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102418,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102418","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102417,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102417","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102416,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102416","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102415,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102415","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102414,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102414","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102413,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102413","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102412,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102412","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102411,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102411","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102410,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102410","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102409,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102409","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102408,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102408","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102407,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102407","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102406,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102406","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102405,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102405","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102404,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102404","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102403,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102403","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102402,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102402","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102401,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102401","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102400,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102400","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102399,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102399","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102398,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102398","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102397,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102397","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102396,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102396","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102395,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102395","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102394,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102394","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102393,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102393","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102392,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102392","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102391,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102391","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102390,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102390","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":102389,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/102389","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}}]}