{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":104515,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104515","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104514,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104514","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104513,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104513","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104512,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104512","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104511,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104511","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104510,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104510","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104509,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104509","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104508,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104508","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104507,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104507","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104506,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104506","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104505,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104505","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104504,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104504","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104503,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104503","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104502,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104502","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104501,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104501","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104500,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104500","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104499,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104499","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104498,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104498","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104497,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104497","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104496,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104496","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104495,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104495","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104494,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104494","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104493,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104493","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104492,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104492","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104491,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104491","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104490,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104490","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104489,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104489","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104488,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104488","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104487,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104487","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104486,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104486","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104485,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104485","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104484,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104484","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104483,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104483","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104482,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104482","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104481,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104481","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104480,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104480","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104479,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104479","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104478,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104478","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104477,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104477","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104476,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104476","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104475,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104475","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104474,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104474","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104473,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104473","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104472,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104472","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104471,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104471","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104470,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104470","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104469,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104469","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104468,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104468","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104467,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104467","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104466,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104466","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104465,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104465","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104464,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104464","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104463,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104463","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104462,"entity_type":"vote","label":"Florian Post -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104462","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104461,"entity_type":"vote","label":"Achim Post -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104461","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104460,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104460","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104459,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104459","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104458,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104458","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104457,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104457","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104456,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104456","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104455,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104455","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104454,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104454","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104453,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104453","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104452,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104452","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104451,"entity_type":"vote","label":"Andrea Nahles -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104451","mandate":{"id":46270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Nahles (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46270"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104450,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104450","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104449,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104449","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104448,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104448","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104447,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104447","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104446,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104446","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104445,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104445","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104444,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104444","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104443,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104443","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104442,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104442","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104441,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104441","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104440,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104440","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104439,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104439","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104438,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104438","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104437,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104437","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104436,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104436","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104435,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104435","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104434,"entity_type":"vote","label":"Burkhard Lischka -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104434","mandate":{"id":46268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Burkhard Lischka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46268"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104433,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104433","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104432,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104432","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104431,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104431","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104430,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104430","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104429,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104429","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104428,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104428","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104427,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104427","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104426,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104426","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104425,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104425","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104424,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104424","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104423,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104423","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104422,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Kelber -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104422","mandate":{"id":44771,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Kelber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44771"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104421,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104421","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104420,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104420","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104419,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104419","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104418,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104418","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104417,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104417","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104416,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104416","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104415,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104415","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104414,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104414","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104413,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104413","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104412,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104412","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104411,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104411","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104410,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104410","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104409,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104409","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104408,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104408","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104407,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104407","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104406,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104406","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104405,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104405","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104404,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104404","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104403,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104403","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104402,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104402","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104401,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104401","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104400,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104400","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104399,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104399","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104398,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104398","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104397,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104397","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104396,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104396","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104395,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104395","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104394,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104394","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104393,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104393","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104392,"entity_type":"vote","label":"Sigmar Gabriel -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104392","mandate":{"id":46266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sigmar Gabriel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46266"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104391,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104391","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104390,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104390","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104389,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104389","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104388,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104388","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104387,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104387","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104386,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104386","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104385,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104385","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104384,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104384","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104383,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104383","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104382,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104382","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104381,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104381","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104380,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104380","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104379,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104379","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104378,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104378","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104377,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104377","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104376,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104376","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104375,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104375","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104374,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104374","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104373,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104373","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104372,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104372","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104371,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104371","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104370,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104370","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104369,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104369","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104368,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104368","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104367,"entity_type":"vote","label":"Katarina Barley -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104367","mandate":{"id":44645,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katarina Barley (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44645"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104366,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104366","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104365,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104365","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104364,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104364","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104363,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104363","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":104362,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104362","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":104361,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104361","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":104360,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104360","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104359,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104359","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104358,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104358","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104357,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104357","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104356,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104356","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104355,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104355","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104354,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104354","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104353,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104353","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104352,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104352","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104351,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104351","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104350,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104350","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104349,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104349","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104348,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104348","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104347,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104347","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104346,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104346","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104345,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104345","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104344,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104344","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104343,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104343","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104342,"entity_type":"vote","label":"Jimmy Schulz -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104342","mandate":{"id":46012,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jimmy Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46012"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104341,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104341","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104340,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104340","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104339,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104339","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104338,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104338","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104337,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104337","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104336,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104336","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104335,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104335","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104334,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104334","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104333,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104333","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104332,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104332","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104331,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104331","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104330,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104330","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104329,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104329","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104328,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104328","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104327,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104327","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104326,"entity_type":"vote","label":"Michael Link -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104326","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104325,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104325","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104324,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104324","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104323,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104323","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104322,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104322","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104321,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104321","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104320,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104320","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104319,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104319","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104318,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104318","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104317,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104317","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104316,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104316","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104315,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104315","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104314,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104314","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104313,"entity_type":"vote","label":"Thomas Kemmerich -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104313","mandate":{"id":45893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Kemmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45893"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104312,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104312","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104311,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104311","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104310,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104310","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104309,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104309","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104308,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104308","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104307,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104307","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104306,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104306","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104305,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104305","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104304,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104304","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104303,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104303","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104302,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104302","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104301,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104301","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104300,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104300","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104299,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104299","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104298,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104298","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104297,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104297","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104296,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104296","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104295,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104295","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104294,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104294","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104293,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104293","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104292,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104292","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104291,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104291","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104290,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104290","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104289,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104289","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104288,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104288","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104287,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104287","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104286,"entity_type":"vote","label":"Nicola Beer -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104286","mandate":{"id":42833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicola Beer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42833"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104285,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104285","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104284,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104284","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104283,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104283","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104282,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104282","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104281,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104281","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":104280,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104280","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104279,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104279","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104278,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104278","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104277,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104277","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104276,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104276","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104275,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104275","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104274,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104274","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104273,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104273","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104272,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104272","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104271,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104271","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104270,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104270","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104269,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104269","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104268,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104268","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104267,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104267","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104266,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104266","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104265,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104265","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104264,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104264","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104263,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104263","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104262,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104262","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104261,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104261","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104260,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104260","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104259,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104259","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104258,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104258","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104257,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104257","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104256,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104256","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104255,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104255","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104254,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104254","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104253,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104253","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104252,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104252","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104251,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104251","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104250,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104250","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104249,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104249","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104248,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104248","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104247,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104247","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104246,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104246","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104245,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104245","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104244,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104244","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104243,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104243","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104242,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104242","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104241,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104241","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104240,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104240","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104239,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104239","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104238,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104238","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104237,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104237","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104236,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104236","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104235,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104235","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104234,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104234","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104233,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104233","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104232,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104232","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104231,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104231","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104230,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104230","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104229,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104229","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104228,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104228","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104227,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104227","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104226,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104226","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104225,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104225","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104224,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104224","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104223,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104223","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104222,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104222","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104221,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104221","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104220,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104220","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104219,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104219","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104218,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104218","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104217,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104217","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104216,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104216","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104215,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104215","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104214,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104214","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104213,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104213","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104212,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104212","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":104211,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104211","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104210,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104210","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104209,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104209","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104208,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104208","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104207,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104207","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104206,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104206","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104205,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104205","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104204,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104204","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104203,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104203","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104202,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104202","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104201,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104201","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104200,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104200","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104199,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Schick -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104199","mandate":{"id":44600,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Schick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44600"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104198,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104198","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104197,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104197","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104196,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104196","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104195,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104195","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104194,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104194","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104193,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104193","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104192,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104192","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104191,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104191","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104190,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104190","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104189,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104189","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104188,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104188","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104187,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104187","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104186,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104186","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104185,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104185","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104184,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104184","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104183,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104183","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104182,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104182","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104181,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104181","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104180,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104180","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104179,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104179","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104178,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104178","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104177,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104177","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104176,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104176","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104175,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104175","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104174,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104174","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104173,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104173","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104172,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104172","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104171,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104171","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104170,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104170","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104169,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104169","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104168,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104168","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104167,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104167","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104166,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104166","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104165,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104165","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104164,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104164","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104163,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104163","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104162,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104162","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104161,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104161","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104160,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104160","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104159,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104159","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104158,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104158","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104157,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104157","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104156,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104156","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104155,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104155","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104154,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104154","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104153,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104153","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104152,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104152","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104151,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104151","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104150,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104150","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104149,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104149","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104148,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104148","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104147,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104147","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104146,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Andreae -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104146","mandate":{"id":46272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Andreae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46272"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104145,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104145","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":104144,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104144","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104143,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104143","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104142,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104142","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104141,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104141","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104140,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104140","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104139,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104139","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104138,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104138","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104137,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104137","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104136,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104136","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104135,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104135","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104134,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104134","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104133,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104133","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104132,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104132","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104131,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104131","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104130,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104130","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104129,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104129","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104128,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104128","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104127,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104127","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104126,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104126","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104125,"entity_type":"vote","label":"Marlene Mortler -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104125","mandate":{"id":38701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marlene Mortler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38701"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104124,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104124","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104123,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104123","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104122,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104122","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104121,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104121","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104120,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104120","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104119,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104119","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104118,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104118","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104117,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104117","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104116,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104116","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104115,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104115","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104114,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104114","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104113,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104113","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104112,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104112","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104111,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104111","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104110,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104110","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104109,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104109","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104108,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104108","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104107,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104107","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104106,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104106","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104105,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104105","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104104,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104104","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104103,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104103","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104102,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104102","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104101,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104101","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104100,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104100","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104099,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104099","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104098,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104098","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104097,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104097","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104096,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104096","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104095,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104095","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104094,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104094","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104093,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104093","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104092,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104092","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104091,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104091","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104090,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104090","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104089,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104089","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104088,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104088","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104087,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104087","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104086,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104086","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104085,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104085","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104084,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104084","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104083,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104083","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104082,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104082","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104081,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104081","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104080,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104080","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104079,"entity_type":"vote","label":"Ursula von der Leyen -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104079","mandate":{"id":45480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula von der Leyen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45480"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104078,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104078","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104077,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104077","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104076,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104076","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104075,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104075","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104074,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104074","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104073,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104073","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104072,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104072","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104071,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104071","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104070,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104070","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104069,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104069","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104068,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104068","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104067,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104067","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104066,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104066","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104065,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104065","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104064,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104064","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104063,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104063","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104062,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104062","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104061,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104061","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104060,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104060","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104059,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104059","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104058,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104058","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104057,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104057","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104056,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104056","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104055,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104055","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104054,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104054","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104053,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104053","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104052,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104052","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104051,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104051","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104050,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104050","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104049,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104049","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104048,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104048","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104047,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104047","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104046,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104046","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104045,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104045","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104044,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104044","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104043,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104043","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104042,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104042","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104041,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104041","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104040,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104040","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104039,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104039","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104038,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104038","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104037,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104037","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104036,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104036","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104035,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104035","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104034,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104034","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104033,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104033","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104032,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104032","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104031,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104031","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104030,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104030","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104029,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104029","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104028,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104028","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104027,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104027","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104026,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104026","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104025,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104025","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104024,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104024","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104023,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104023","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104022,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104022","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104021,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104021","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104020,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104020","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104019,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104019","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104018,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104018","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104017,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104017","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104016,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104016","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104015,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104015","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104014,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104014","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104013,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104013","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104012,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104012","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104011,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104011","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104010,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104010","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104009,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104009","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104008,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104008","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104007,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104007","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104006,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104006","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104005,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104005","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104004,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104004","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104003,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104003","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104002,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104002","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104001,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104001","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":104000,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/104000","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103999,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103999","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103998,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103998","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103997,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103997","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103996,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103996","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103995,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103995","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103994,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103994","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103993,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103993","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103992,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103992","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103991,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103991","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103990,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103990","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103989,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103989","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103988,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103988","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103987,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103987","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103986,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103986","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103985,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103985","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103984,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103984","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103983,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103983","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103982,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103982","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103981,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103981","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103980,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103980","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103979,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103979","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103978,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103978","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103977,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103977","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103976,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103976","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103975,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103975","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103974,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103974","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103973,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103973","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103972,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103972","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103971,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103971","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103970,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103970","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103969,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103969","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103968,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103968","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103967,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103967","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103966,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103966","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103965,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103965","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103964,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103964","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103963,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103963","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103962,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103962","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103961,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103961","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103960,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103960","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103959,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103959","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103958,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103958","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103957,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103957","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103956,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103956","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103955,"entity_type":"vote","label":"Stephan Harbarth -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103955","mandate":{"id":44767,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Harbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44767"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103954,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103954","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103953,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103953","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103952,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103952","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103951,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103951","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103950,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103950","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103949,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103949","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103948,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103948","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103947,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103947","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103946,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103946","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103945,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103945","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103944,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103944","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103943,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103943","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103942,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103942","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103941,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103941","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103940,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103940","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103939,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103939","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103938,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103938","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103937,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103937","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103936,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103936","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103935,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103935","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103934,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103934","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103933,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103933","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103932,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103932","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103931,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103931","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103930,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103930","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103929,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103929","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103928,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103928","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103927,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103927","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103926,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103926","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103925,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103925","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103924,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103924","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103923,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103923","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103922,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103922","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103921,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103921","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103920,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103920","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103919,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103919","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103918,"entity_type":"vote","label":"Ralf Brauksiepe -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103918","mandate":{"id":44284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Brauksiepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44284"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103917,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103917","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103916,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103916","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103915,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103915","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103914,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103914","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103913,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103913","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103912,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103912","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103911,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103911","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103910,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103910","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103909,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103909","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103908,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103908","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103907,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103907","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103906,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103906","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103905,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103905","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103904,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103904","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103903,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103903","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103902,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103902","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103901,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103901","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103900,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103900","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103899,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103899","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":103898,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103898","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103897,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103897","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103896,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103896","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103895,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103895","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103894,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103894","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103893,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103893","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103892,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103892","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103891,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103891","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103890,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103890","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103889,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103889","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103888,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103888","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103887,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103887","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103886,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103886","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103885,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103885","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103884,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103884","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103883,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103883","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103882,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103882","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103881,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103881","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103880,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103880","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103879,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103879","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103878,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103878","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103877,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103877","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103876,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103876","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103875,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103875","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103874,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103874","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103873,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103873","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103872,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103872","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103871,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103871","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103870,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103870","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103869,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103869","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103868,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103868","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103867,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103867","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103866,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103866","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103865,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103865","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103864,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103864","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103863,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103863","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103862,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103862","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103861,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103861","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103860,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103860","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103859,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103859","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103858,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103858","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103857,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103857","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103856,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103856","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103855,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103855","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103854,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103854","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103853,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103853","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103852,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103852","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103851,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103851","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103850,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103850","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103849,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103849","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103848,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103848","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103847,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103847","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103846,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103846","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103845,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103845","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103844,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103844","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103843,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103843","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103842,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103842","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103841,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103841","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103840,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103840","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103839,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103839","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103838,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103838","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103837,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103837","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103836,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103836","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103835,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103835","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103834,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103834","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103833,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103833","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103832,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103832","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103831,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103831","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103830,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103830","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103829,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103829","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103828,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103828","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103827,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103827","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103826,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103826","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103825,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103825","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103824,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103824","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103823,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103823","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103822,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103822","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103821,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103821","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103820,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103820","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103819,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103819","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103818,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103818","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103817,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103817","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103816,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103816","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103815,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103815","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103814,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103814","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103813,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103813","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103812,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103812","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103811,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103811","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103810,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103810","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103809,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103809","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103808,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103808","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":103807,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann -  Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/103807","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}}]}