{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":112927,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112927","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112926,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112926","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112925,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112925","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112924,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112924","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112923,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112923","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112922,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112922","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112921,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112921","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112920,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112920","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112919,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112919","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112918,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112918","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112917,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112917","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112916,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112916","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112915,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112915","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112914,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112914","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112913,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112913","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112912,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112912","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112911,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112911","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112910,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112910","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112909,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112909","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112908,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112908","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112907,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112907","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112906,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112906","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112905,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112905","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112904,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112904","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112903,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112903","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112902,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112902","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112901,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112901","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112900,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112900","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112899,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112899","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112898,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112898","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112897,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112897","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112896,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112896","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112895,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112895","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112894,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112894","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112893,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112893","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112892,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112892","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112891,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112891","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112890,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112890","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112889,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112889","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112888,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112888","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112887,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112887","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112886,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112886","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112885,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112885","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112884,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112884","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112883,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112883","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112882,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112882","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112881,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112881","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112880,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112880","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112879,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112879","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112878,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112878","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112877,"entity_type":"vote","label":"Ursula von der Leyen - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112877","mandate":{"id":45480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula von der Leyen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45480"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112876,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112876","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112875,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112875","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112874,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112874","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112873,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112873","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112872,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112872","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112871,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112871","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112870,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112870","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112869,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112869","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112868,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112868","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112867,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112867","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112866,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112866","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112865,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112865","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112864,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112864","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112863,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112863","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112862,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112862","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112861,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112861","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112860,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112860","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112859,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112859","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112858,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112858","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112857,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112857","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112856,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112856","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112855,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112855","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112854,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112854","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112853,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112853","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112852,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112852","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112851,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112851","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112850,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112850","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112849,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112849","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112848,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112848","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112847,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112847","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112846,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112846","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112845,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112845","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112844,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112844","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112843,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112843","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112842,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112842","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112841,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112841","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112840,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112840","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112839,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112839","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112838,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112838","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112837,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112837","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112836,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112836","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112835,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112835","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112834,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112834","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112833,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112833","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112832,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112832","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112831,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112831","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112830,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112830","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112829,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112829","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112828,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112828","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112827,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112827","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112826,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112826","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112825,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112825","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112824,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112824","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112823,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112823","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112822,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112822","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112821,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112821","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112820,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112820","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112819,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112819","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112818,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112818","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112817,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112817","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112816,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112816","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112815,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112815","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112814,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112814","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112813,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112813","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112812,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112812","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112811,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112811","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112810,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112810","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112809,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112809","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112808,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112808","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112807,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112807","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112806,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112806","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112805,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112805","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112804,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112804","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112803,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112803","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112802,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112802","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112801,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112801","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112800,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112800","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112799,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112799","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112798,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112798","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112797,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112797","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112796,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112796","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112795,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112795","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112794,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112794","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112793,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112793","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112792,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112792","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112791,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112791","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112790,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112790","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112789,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112789","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112788,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112788","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112787,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112787","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112786,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112786","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112785,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112785","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112784,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112784","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112783,"entity_type":"vote","label":"Jimmy Schulz - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112783","mandate":{"id":46012,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jimmy Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46012"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112782,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112782","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112781,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112781","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112780,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112780","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112779,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112779","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112778,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112778","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112777,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112777","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112776,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112776","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112775,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112775","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112774,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112774","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112773,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112773","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112772,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112772","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112771,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112771","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112770,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112770","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112769,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112769","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112768,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112768","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112767,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112767","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112766,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112766","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112765,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112765","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112764,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112764","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112763,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112763","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112762,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112762","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112761,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112761","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112760,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112760","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112759,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112759","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112758,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112758","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112757,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Schick - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112757","mandate":{"id":44600,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Schick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44600"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112756,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112756","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112755,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112755","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112754,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112754","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112753,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112753","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112752,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112752","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112751,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112751","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112750,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112750","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112749,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112749","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112748,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112748","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112747,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112747","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112746,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112746","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112745,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112745","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112744,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112744","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112743,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112743","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112742,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112742","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112741,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112741","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112740,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112740","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112739,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112739","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112738,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112738","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112737,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112737","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112736,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112736","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112735,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112735","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112734,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112734","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112733,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112733","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112732,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112732","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112731,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112731","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112730,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112730","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112729,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112729","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112728,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112728","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112727,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112727","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112726,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112726","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112725,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112725","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112724,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112724","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112723,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112723","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112722,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112722","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112721,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112721","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112720,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112720","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112719,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112719","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112718,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112718","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112717,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112717","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112716,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112716","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112715,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112715","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112714,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112714","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112713,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112713","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112712,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112712","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112711,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112711","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112710,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112710","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112709,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112709","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112708,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112708","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112707,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112707","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112706,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112706","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112705,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112705","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112704,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112704","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112703,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112703","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112702,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112702","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112701,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112701","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112700,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112700","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112699,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112699","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112698,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112698","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112697,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112697","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112696,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112696","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112695,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112695","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112694,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112694","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112693,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112693","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112692,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112692","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":112691,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112691","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112690,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112690","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112689,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112689","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112688,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112688","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112687,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112687","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112686,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112686","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112685,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112685","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112684,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112684","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112683,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112683","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112682,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112682","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112681,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112681","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112680,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112680","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112679,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112679","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112678,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112678","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112677,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112677","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112676,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112676","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112675,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112675","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112674,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112674","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112673,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112673","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112672,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112672","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112671,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112671","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112670,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112670","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112669,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112669","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112668,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112668","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112667,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112667","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112666,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112666","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112665,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112665","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112664,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112664","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112663,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112663","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112662,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112662","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112661,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112661","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112660,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112660","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112659,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112659","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112658,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112658","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112657,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112657","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112656,"entity_type":"vote","label":"Andrea Nahles - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112656","mandate":{"id":46270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Nahles (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46270"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112655,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112655","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112654,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112654","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112653,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112653","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112652,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112652","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112651,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112651","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112650,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112650","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112649,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112649","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112648,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112648","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112647,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112647","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112646,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112646","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112645,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112645","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112644,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112644","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112643,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112643","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112642,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112642","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112641,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112641","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112640,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112640","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112639,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112639","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112638,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112638","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112637,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112637","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112636,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112636","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112635,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112635","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112634,"entity_type":"vote","label":"Marlene Mortler - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112634","mandate":{"id":38701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marlene Mortler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38701"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112633,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112633","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112632,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112632","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112631,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112631","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112630,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112630","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112629,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112629","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112628,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112628","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112627,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112627","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112626,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112626","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112625,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112625","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112624,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112624","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112623,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112623","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":112622,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112622","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112621,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112621","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112620,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112620","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112619,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112619","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112618,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112618","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112617,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112617","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112616,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112616","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112615,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112615","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112614,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112614","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112613,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112613","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112612,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112612","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112611,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112611","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112610,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112610","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112609,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112609","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112608,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112608","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112607,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112607","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112606,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112606","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112605,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112605","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112604,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112604","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112603,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112603","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112602,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112602","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112601,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112601","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112600,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112600","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112599,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112599","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112598,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112598","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112597,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112597","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112596,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112596","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112595,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112595","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112594,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112594","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112593,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112593","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112592,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112592","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112591,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112591","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112590,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112590","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112589,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112589","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112588,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112588","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112587,"entity_type":"vote","label":"Burkhard Lischka - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112587","mandate":{"id":46268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Burkhard Lischka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46268"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112586,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112586","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112585,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112585","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112584,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112584","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112583,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112583","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112582,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112582","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112581,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112581","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112580,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112580","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112579,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112579","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112578,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112578","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112577,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112577","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112576,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112576","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112575,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112575","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112574,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112574","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112573,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112573","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112572,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112572","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112571,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112571","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112570,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112570","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112569,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112569","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112568,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112568","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112567,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112567","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112566,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112566","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112565,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112565","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112564,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112564","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112563,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112563","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112562,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112562","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112561,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112561","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112560,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112560","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112559,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112559","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112558,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112558","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112557,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112557","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112556,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112556","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112555,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112555","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112554,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112554","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112553,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112553","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112552,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112552","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112551,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112551","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112550,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112550","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112549,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112549","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112548,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112548","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112547,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112547","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112546,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112546","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112545,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112545","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112544,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112544","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112543,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112543","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112542,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112542","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112541,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112541","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112540,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112540","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112539,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112539","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112538,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112538","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112537,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112537","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112536,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112536","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112535,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112535","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112534,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112534","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112533,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112533","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112532,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112532","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112531,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112531","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112530,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112530","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112529,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112529","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112528,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112528","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112527,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112527","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112526,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112526","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112525,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112525","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112524,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112524","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112523,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112523","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112522,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112522","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112521,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112521","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112520,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112520","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112519,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112519","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112518,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112518","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112517,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112517","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112516,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112516","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112515,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112515","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112514,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112514","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112513,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112513","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112512,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112512","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112511,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112511","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112510,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112510","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112509,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112509","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112508,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112508","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112507,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112507","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112506,"entity_type":"vote","label":"Thomas Kemmerich - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112506","mandate":{"id":45893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Kemmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45893"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112505,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112505","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112504,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Kelber - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112504","mandate":{"id":44771,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Kelber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44771"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112503,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112503","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112502,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112502","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112501,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112501","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112500,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112500","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112499,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112499","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112498,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112498","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112497,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112497","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112496,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112496","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112495,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112495","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112494,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112494","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112493,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112493","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112492,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112492","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112491,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112491","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112490,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112490","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112489,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112489","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112488,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112488","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112487,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112487","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112486,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112486","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112485,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112485","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112484,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112484","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112483,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112483","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112482,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112482","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112481,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112481","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112480,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112480","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112479,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112479","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112478,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112478","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112477,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112477","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112476,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112476","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112475,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112475","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112474,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112474","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112473,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112473","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112472,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112472","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112471,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112471","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112470,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112470","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112469,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112469","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112468,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112468","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112467,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112467","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112466,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112466","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112465,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112465","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112464,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112464","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112463,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112463","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112462,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112462","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112461,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112461","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112460,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112460","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112459,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112459","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112458,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112458","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112457,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112457","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112456,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112456","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112455,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112455","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112454,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112454","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112453,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112453","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112452,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112452","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112451,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112451","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112450,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112450","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112449,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112449","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112448,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112448","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112447,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112447","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112446,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112446","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112445,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112445","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112444,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112444","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112443,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112443","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112442,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112442","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112441,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112441","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112440,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112440","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112439,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112439","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112438,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112438","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112437,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112437","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112436,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112436","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112435,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112435","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112434,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112434","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112433,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112433","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112432,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112432","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112431,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112431","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112430,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112430","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112429,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112429","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112428,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112428","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112427,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112427","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112426,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112426","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112425,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112425","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112424,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112424","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112423,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112423","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112422,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112422","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112421,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112421","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112420,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112420","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112419,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112419","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112418,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112418","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112417,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112417","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112416,"entity_type":"vote","label":"Stephan Harbarth - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112416","mandate":{"id":44767,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Harbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44767"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112415,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112415","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112414,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112414","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112413,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112413","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112412,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112412","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112411,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112411","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112410,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112410","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112409,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112409","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112408,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112408","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112407,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112407","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112406,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112406","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112405,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112405","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112404,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112404","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112403,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112403","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112402,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112402","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112401,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112401","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112400,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112400","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112399,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112399","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112398,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112398","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112397,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112397","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112396,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112396","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112395,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112395","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112394,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112394","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112393,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112393","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112392,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112392","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112391,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112391","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112390,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112390","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112389,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112389","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112388,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112388","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112387,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112387","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112386,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112386","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112385,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112385","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112384,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112384","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112383,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112383","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112382,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112382","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112381,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112381","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112380,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112380","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112379,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112379","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112378,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112378","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112377,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112377","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112376,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112376","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112375,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112375","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112374,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112374","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112373,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112373","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112372,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112372","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112371,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112371","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112370,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112370","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112369,"entity_type":"vote","label":"Sigmar Gabriel - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112369","mandate":{"id":46266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sigmar Gabriel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46266"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112368,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112368","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112367,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112367","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112366,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112366","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112365,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112365","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112364,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112364","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112363,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112363","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112362,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112362","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112361,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112361","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112360,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112360","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112359,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112359","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112358,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112358","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112357,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112357","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112356,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112356","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112355,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112355","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112354,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112354","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112353,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112353","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112352,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112352","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112351,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112351","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112350,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112350","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112349,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112349","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112348,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112348","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112347,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112347","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112346,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112346","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112345,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112345","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112344,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112344","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112343,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112343","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112342,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112342","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112341,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112341","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112340,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112340","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112339,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112339","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112338,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112338","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112337,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112337","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112336,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112336","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112335,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112335","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112334,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112334","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112333,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112333","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112332,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112332","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112331,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112331","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112330,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112330","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112329,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112329","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112328,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112328","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112327,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112327","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112326,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112326","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112325,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112325","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112324,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112324","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112323,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112323","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112322,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112322","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112321,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112321","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112320,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112320","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112319,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112319","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112318,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112318","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112317,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112317","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112316,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112316","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112315,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112315","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112314,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112314","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112313,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112313","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112312,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112312","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112311,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112311","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112310,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112310","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112309,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112309","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112308,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112308","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112307,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112307","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112306,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112306","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112305,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112305","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112304,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112304","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112303,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112303","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112302,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112302","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112301,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112301","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112300,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112300","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112299,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112299","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112298,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112298","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112297,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112297","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112296,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112296","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112295,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112295","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112294,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112294","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112293,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112293","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112292,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112292","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112291,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112291","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112290,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112290","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112289,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112289","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112288,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112288","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112287,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112287","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112286,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112286","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112285,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112285","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112284,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112284","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112283,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112283","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112282,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112282","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112281,"entity_type":"vote","label":"Ralf Brauksiepe - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112281","mandate":{"id":44284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Brauksiepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44284"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112280,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112280","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112279,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112279","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112278,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112278","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112277,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112277","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112276,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112276","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112275,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112275","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112274,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112274","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112273,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112273","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112272,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112272","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112271,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112271","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112270,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112270","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112269,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112269","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112268,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112268","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112267,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112267","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112266,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112266","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112265,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112265","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112264,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112264","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112263,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112263","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112262,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112262","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112261,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112261","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112260,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112260","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112259,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112259","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112258,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112258","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112257,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112257","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112256,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112256","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112255,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112255","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112254,"entity_type":"vote","label":"Nicola Beer - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112254","mandate":{"id":42833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicola Beer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42833"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112253,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112253","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112252,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112252","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112251,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112251","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112250,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112250","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112249,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112249","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":112248,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112248","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112247,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112247","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112246,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112246","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112245,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112245","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112244,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112244","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112243,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112243","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112242,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112242","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112241,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112241","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112240,"entity_type":"vote","label":"Katarina Barley - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112240","mandate":{"id":44645,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katarina Barley (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44645"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112239,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112239","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112238,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112238","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112237,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112237","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112236,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112236","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112235,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112235","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112234,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112234","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112233,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112233","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112232,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112232","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112231,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112231","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112230,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112230","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112229,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112229","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":112228,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Andreae - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112228","mandate":{"id":46272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Andreae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46272"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112227,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112227","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":112226,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112226","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112225,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112225","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112224,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112224","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112223,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112223","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112222,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112222","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":112221,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112221","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":112220,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112220","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":112219,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/112219","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}}]}